# #-#-#-#-#  zh_CN.po (WorkScout 2.0.8)  #-#-#-#-#
# <!=Copyright (C) 2020 Purethemes
# This file is distributed under the ThemeForest.=!>
# #-#-#-#-#  workscout_core_zh_CN.po (WorkScout-Core - WorkScout WPJM Plugin by Purethemes)  #-#-#-#-#
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"#-#-#-#-#  zh_CN.po (WorkScout 2.0.8)  #-#-#-#-#\n"
"Project-Id-Version: WorkScout 2.0.8\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/theme/style\n"
"POT-Creation-Date: 2020-02-26 21:37:09+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2022-11-14 17:45+0800\n"
"Last-Translator: Song Jian <sj@sj-redmibook-pro-15>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"
"#-#-#-#-#  workscout_core_zh_CN.po (WorkScout-Core - WorkScout WPJM Plugin "
"by Purethemes)  #-#-#-#-#\n"
"Project-Id-Version: WorkScout-Core - WorkScout WPJM Plugin by Purethemes\n"
"POT-Creation-Date: 2020-02-24 23:19+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2022-11-15 17:16+0800\n"
"Last-Translator: Song Jian <songjian@c.com>\n"
"Language-Team: Language workscout\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-WPHeader: workscout-core.php\n"

#: 404.php:21
msgid "Oops! That page can&rsquo;t be found."
msgstr "哎呀！该页面可以；找不到。"

#: archive-job_listing.php:101 template-parts/archive-jobs-regular.php:35
msgid "Browse Jobs"
msgstr "浏览职位"

#: archive-job_listing.php:104 template-parts/archive-jobs-regular.php:38
msgid ""
"We have <em class=\"count_jobs\">%s</em> <em class=\"job_text\">job offer</"
"em> for you"
msgid_plural ""
"We have <em class=\"count_jobs\">%s</em> <em class=\"job_text\">job offers</"
"em> for you"
msgstr[0] ""
"有 <em class=\"count_jobs\">%s</em> <em class=\"job_text\">个工作机会</em>"

#: archive-job_listing.php:111 shortcodes/imagebox.php:48
#: vc_map/counterbox.php:55
msgid "Jobs"
msgstr "乔布斯"

#: archive-job_listing.php:167 search-fields/split-jobs-keywords.php:7
#: sidebar-jobs.php:39 sidebar-jobs.php:53 single-company.php:72
#: taxonomy-job_listing_category.php:129 taxonomy-job_listing_region.php:130
#: taxonomy-job_listing_tag.php:129 taxonomy-job_listing_type.php:130
#: taxonomy-resume_category.php:140 taxonomy-resume_region.php:140
#: taxonomy-resume_skill.php:140 template-home-old.php:32
#: template-jobs-no-map.php:70 template-jobs.php:85
#: template-parts/archive-jobs-regular.php:93 shortcodes/jobs_searchbox.php:45
msgid "job title, keywords or company name"
msgstr "职位、关键字或公司名称"

#: archive-job_listing.php:180 archive-resume.php:128
#: job_manager/job-dashboard.php:61 job_manager/job-dashboard.php:80
#: resumes.php:88 single-company.php:80 taxonomy-resume_category.php:149
#: taxonomy-resume_region.php:149 taxonomy-resume_skill.php:149
#: template-contact.php:85 template-jobs-no-map.php:80 template-jobs.php:95
#: template-parts/archive-jobs-regular.php:101
#: template-parts/archive-resumes-regular.php:90
#: template-parts/content-page.php:73 wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:75
#: wp-job-manager-applications/job-applications.php:88
#: wp-job-manager-resumes/candidate-dashboard.php:71
#: wp-job-manager-resumes/candidate-dashboard.php:75
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: archive-resume.php:72 resumes.php:21
#: template-parts/archive-resumes-regular.php:22
#: shortcodes/resumes_searchbox.php:80
#, php-format
msgid "We have %s resumes in our database"
msgstr "我们的数据库中有%s份简历"

#: archive-resume.php:73 functions.php:422 resumes.php:22
#: template-parts/archive-resumes-regular.php:24
msgid "Showing all resumes"
msgstr "显示所有简历"

#: archive-resume.php:117 resumes.php:76
#: search-fields/split-resume-keywords.php:7 template-home-resumes.php:54
#: template-parts/archive-resumes-regular.php:78
#: shortcodes/resumes_searchbox.php:39
msgid "Search freelancer services (e.g. logo design)"
msgstr "搜索自由职业者服务（如徽标设计）"

#: comments.php:38 comments.php:60
msgid "Comment navigation"
msgstr "注释导航"

#: comments.php:41 comments.php:63
msgid "Older Comments"
msgstr "旧的注释"

#: comments.php:42 comments.php:64
msgid "Newer Comments"
msgstr "更新的评论"

#: comments.php:76
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论已关闭。"

#: envato_setup/envato_setup.php:356 envato_setup/envato_setup.php:361
msgid "Setup Wizard"
msgstr "安装向导"

#: envato_setup/envato_setup.php:381
msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

#: envato_setup/envato_setup.php:388
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: envato_setup/envato_setup.php:399 vc_map/box.php:13 vc_map/iconbox.php:24
#: vc_map/infobanner.php:29 vc_map/pricing_table.php:63
msgid "Content"
msgstr "所容纳之物"

#: envato_setup/envato_setup.php:404
msgid "Logo & Design"
msgstr "徽标和设计"

#: envato_setup/envato_setup.php:409
msgid "Customize"
msgstr "定制"

#: envato_setup/envato_setup.php:414
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: envato_setup/envato_setup.php:419
msgid "Ready!"
msgstr "准备好的"

#: envato_setup/envato_setup.php:452
msgid "...verifying"
msgstr "…正在验证"

#: envato_setup/envato_setup.php:507
msgid "Theme &rsaquo; Setup Wizard"
msgstr "主题&rsaquo；安装向导"

#: envato_setup/envato_setup.php:540
msgid "Return to the WordPress Dashboard"
msgstr "返回WordPress仪表板"

#: envato_setup/envato_setup.php:622 envato_setup/envato_setup.php:633
#: envato_setup/envato_setup.php:656
msgid "Welcome to the setup wizard for %s."
msgstr "欢迎使用%s的安装向导。"

#: envato_setup/envato_setup.php:623
msgid ""
"It looks like you may have recently upgraded to this theme. Great! This "
"setup wizard will help ensure all the default settings are correct. It will "
"also show some information about your new website and support options."
msgstr ""
"看起来您最近可能已升级到此主题。太棒了此安装向导将帮助确保所有默认设置都正"
"确。它还将显示有关您的新网站和支持选项的一些信息。"

#: envato_setup/envato_setup.php:626 envato_setup/envato_setup.php:669
msgid "Let's Go!"
msgstr "走吧！"

#: envato_setup/envato_setup.php:628 envato_setup/envato_setup.php:671
msgid "Not right now"
msgstr "现在不行"

#: envato_setup/envato_setup.php:634
msgid ""
"It looks like you have already run the setup wizard. Below are some options: "
msgstr "看起来您已经运行了安装向导。以下是一些选项："

#: envato_setup/envato_setup.php:638
msgid "Run Setup Wizard Again"
msgstr "再次运行安装向导"

#: envato_setup/envato_setup.php:644
msgid "Reset font style and colors"
msgstr "重置字体样式和颜色"

#: envato_setup/envato_setup.php:651
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: envato_setup/envato_setup.php:657
msgid ""
"Thank you for choosing the %s theme from ThemeForest. This quick setup "
"wizard will help you configure your new website. This wizard will install "
"the required WordPress plugins, default content, logo and tell you a little "
"about Help &amp; Support options. It should only take 5 minutes."
msgstr ""
"感谢您从ThemeForest中选择%s主题。此快速设置向导将帮助您配置新网站。此向导将安"
"装所需的WordPress插件、默认内容、徽标，并告诉您有关帮助和；支持选项。只需5分"
"钟。"

#: envato_setup/envato_setup.php:666
msgid ""
"No time right now? If you don't want to go through the wizard, you can skip "
"and return to the WordPress dashboard. Come back anytime if you change your "
"mind!"
msgstr ""
"现在没有时间？如果您不想完成向导，可以跳过并返回WordPress仪表板。如果你改变主"
"意，随时回来！"

#: envato_setup/envato_setup.php:713
msgid ""
"Options have been reset. Please go to Appearance > Customize in the "
"WordPress backend."
msgstr "选项已重置。请转到WordPress后端的外观>自定义。"

#: envato_setup/envato_setup.php:789
msgid "Default Plugins"
msgstr "默认插件"

#: envato_setup/envato_setup.php:796
msgid ""
"Your website needs a few essential plugins. The following plugins will be "
"installed or updated:"
msgstr "您的网站需要一些基本插件。将安装或更新以下插件："

#: envato_setup/envato_setup.php:821
msgid ""
"Good news! All plugins are already installed and up to date. Please continue."
msgstr "好消息！所有插件都已安装并更新。请继续。"

#: envato_setup/envato_setup.php:824
msgid "You can add and remove plugins later on from within WordPress."
msgstr "您可以稍后在WordPress中添加和删除插件。"

#: envato_setup/envato_setup.php:829 envato_setup/envato_setup.php:1036
#: envato_setup/envato_setup.php:2489 envato_setup/envato_setup.php:2574
#: envato_setup/envato_setup.php:2645
msgid "Continue"
msgstr "持续"

#: envato_setup/envato_setup.php:831 envato_setup/envato_setup.php:1038
#: envato_setup/envato_setup.php:2491 envato_setup/envato_setup.php:2590
msgid "Skip this step"
msgstr "跳过此步骤"

#: envato_setup/envato_setup.php:841
msgid "No Slug Found"
msgstr "未发现弹头"

#: envato_setup/envato_setup.php:857
msgid "Activating Plugin"
msgstr "激活插件"

#: envato_setup/envato_setup.php:872
msgid "Updating Plugin"
msgstr "更新插件"

#: envato_setup/envato_setup.php:887
msgid "Installing Plugin"
msgstr "安装插件"

#: envato_setup/envato_setup.php:897
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: envato_setup/envato_setup.php:928
msgid "This will create default %s as seen in the demo."
msgstr "这将创建默认%s，如演示中所示。"

#: envato_setup/envato_setup.php:929 envato_setup/envato_setup.php:958
#: envato_setup/envato_setup.php:976 envato_setup/envato_setup_init.php:67
msgid "Pending."
msgstr "悬而未决的"

#: envato_setup/envato_setup.php:930
msgid "Installing."
msgstr "正在安装。"

#: envato_setup/envato_setup.php:931 envato_setup/envato_setup.php:960
#: envato_setup/envato_setup.php:978 envato_setup/envato_setup_init.php:69
msgid "Success."
msgstr "成功"

#: envato_setup/envato_setup.php:956
msgid "Widgets"
msgstr "小部件"

#: envato_setup/envato_setup.php:957
msgid "Insert default sidebar widgets as seen in the demo."
msgstr "如演示中所示，插入默认侧边栏小部件。"

#: envato_setup/envato_setup.php:959
msgid "Installing Default Widgets."
msgstr "安装默认小工具。"

#: envato_setup/envato_setup.php:974
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: envato_setup/envato_setup.php:975
msgid "Configure default settings."
msgstr "配置默认设置。"

#: envato_setup/envato_setup.php:977
msgid "Installing Default Settings."
msgstr "正在安装默认设置。"

#: envato_setup/envato_setup.php:995
msgid "Default Content"
msgstr "默认内容"

#: envato_setup/envato_setup.php:998
msgid ""
"It looks like you already have content installed on this website. If you "
"would like to install the default demo content as well you can select it "
"below. Otherwise just choose the upgrade option to ensure everything is up "
"to date."
msgstr ""
"您似乎已经在此网站上安装了内容。如果你想安装默认的演示内容，你可以在下面选择"
"它。否则，只需选择升级选项以确保一切都是最新的。"

#: envato_setup/envato_setup.php:1000
msgid ""
"It's time to insert some default content for your new WordPress website. "
"Choose what you would like inserted below and click Continue. It is "
"recommended to leave everything selected. Once inserted, this content can be "
"managed from the WordPress admin dashboard. "
msgstr ""
"是时候为你的新WordPress网站插入一些默认内容了。选择要在下面插入的内容，然后单"
"击“继续”。建议选择所有选项。插入后，可以从WordPress管理面板管理此内容。"

#: envato_setup/envato_setup.php:1007
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: envato_setup/envato_setup.php:1008
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: envato_setup/envato_setup.php:1009 inc/class-tgm-plugin-activation.php:2639
#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:16
#: wp-job-manager-applications/past-applications.php:5
msgid "Status"
msgstr "地位"

#: envato_setup/envato_setup.php:1049
msgid "No content Found"
msgstr "未找到内容"

#: envato_setup/envato_setup.php:1117
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: envato_setup/envato_setup.php:2124
#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:910
msgid "Remote server did not respond"
msgstr "远程服务器未响应"

#: envato_setup/envato_setup.php:2132
#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:923
msgid "Remote file is incorrect size"
msgstr "远程文件大小不正确"

#: envato_setup/envato_setup.php:2138
#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:928
msgid "Zero size file downloaded"
msgstr "下载的文件大小为零"

#: envato_setup/envato_setup.php:2144
#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:934
msgid "Remote file is too large, limit is %s"
msgstr "远程文件太大，限制为%s"

#: envato_setup/envato_setup.php:2423
msgid "Logo &amp; Design"
msgstr "徽标和；设计"

#: envato_setup/envato_setup.php:2425
msgid ""
"Please add your logo below. For best results, the logo should be a "
"transparent PNG ( 200 by 40 pixels). The logo can be changed at any time "
"from the Appearance > Customize area in your dashboard. Try %sEnvato "
"Studio%s if you need a new logo designed."
msgstr ""
"请在下面添加您的徽标。为获得最佳效果，徽标应为透明PNG（200 x 40像素）。可以随"
"时从仪表板的“外观”>“自定义”区域更改徽标。如果需要设计新徽标，请尝试%sEnvato "
"Studio%s。"

#: envato_setup/envato_setup.php:2445
msgid "Upload New Logo"
msgstr "上载新徽标"

#: envato_setup/envato_setup.php:2457
msgid ""
"Please choose the color scheme for this website. The color scheme (along "
"with font colors &amp; styles) can be changed at any time from the "
"Appearance > Customize area in your dashboard."
msgstr ""
"请选择此网站的配色方案。可以随时从仪表板的“外观”>“自定义”区域更改配色方案（以"
"及字体颜色和样式）。"

#: envato_setup/envato_setup.php:2545
msgid "Theme Updates"
msgstr "主题更新"

#: envato_setup/envato_setup.php:2579
msgid ""
"Please login using your ThemeForest account to enable Theme Updates. We "
"update themes when a new feature is added or a bug is fixed. It is highly "
"recommended to enable Theme Updates."
msgstr ""
"请使用您的ThemeForest帐户登录以启用主题更新。当添加新功能或修复错误时，我们会"
"更新主题。强烈建议启用主题更新。"

#: envato_setup/envato_setup.php:2588
msgid "Login with Envato"
msgstr "使用Envato登录"

#: envato_setup/envato_setup.php:2684
msgid "Agree and Continue"
msgstr "同意并继续"

#: envato_setup/envato_setup.php:2712
msgid "Your Website is Ready!"
msgstr "您的网站已就绪！"

#: envato_setup/envato_setup.php:2721
msgid "Next Steps"
msgstr "接下来的步骤"

#: envato_setup/envato_setup.php:2725
msgid "View your new website!"
msgstr "查看您的新网站！"

#: envato_setup/envato_setup.php:2730
msgid "More Resources"
msgstr "更多资源"

#: envato_setup/envato_setup.php:2733
msgid "Read the Theme Documentation"
msgstr "阅读主题文档"

#: envato_setup/envato_setup.php:2736
msgid "Learn how to use WordPress"
msgstr "了解如何使用WordPress"

#: envato_setup/envato_setup.php:2739
msgid "Leave an Item Rating"
msgstr "留下物品评级"

#: envato_setup/envato_setup.php:2741
msgid "Get Help and Support"
msgstr "获取帮助和支持"

#: envato_setup/envato_setup.php:2801
msgid "Something went wrong while trying to retrieve oauth token: %s"
msgstr "尝试检索oauth令牌时出错：%s"

#: envato_setup/envato_setup.php:2818
msgid "Login for %s updates"
msgstr "登录%s更新"

#: envato_setup/envato_setup.php:2825
msgid "oAuth Login"
msgstr "oAuth登录"

#: envato_setup/envato_setup_init.php:65
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: envato_setup/envato_setup_init.php:66
msgid "Upgrade Content and Settings"
msgstr "升级内容和设置"

#: envato_setup/envato_setup_init.php:68
msgid "Installing Updates."
msgstr "正在安装更新。"

#: envato_setup/importer/parsers.php:42 envato_setup/importer/parsers.php:72
#: envato_setup/importer/parsers.php:80
msgid "There was an error when reading this WXR file"
msgstr "读取此WXR文件时出错"

#: envato_setup/importer/parsers.php:43
msgid ""
"Details are shown above. The importer will now try again with a different "
"parser..."
msgstr "详情如上文所示。导入程序现在将使用其他解析器重试。。。"

#: envato_setup/importer/parsers.php:84 envato_setup/importer/parsers.php:89
#: envato_setup/importer/parsers.php:279 envato_setup/importer/parsers.php:468
msgid ""
"This does not appear to be a WXR file, missing/invalid WXR version number"
msgstr "这似乎不是WXR文件，缺少/无效的WXR版本号"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:134
#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:143
#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:194
#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:198
#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:207
msgid "Sorry, there has been an error."
msgstr "抱歉，出现错误。"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:135
msgid "The file does not exist, please try again."
msgstr "文件不存在，请重试。"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:178
msgid "All done."
msgstr "全部完成。"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:178
msgid "Have fun!"
msgstr "玩得高兴"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:179
msgid "Remember to update the passwords and roles of imported users."
msgstr "请记住更新导入用户的密码和角色。"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:199
msgid ""
"The export file could not be found at <code>%s</code>. It is likely that "
"this was caused by a permissions problem."
msgstr "在<code>%s</code>处找不到导出文件。这很可能是由权限问题引起的。"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:215
msgid ""
"This WXR file (version %s) may not be supported by this version of the "
"importer. Please consider updating."
msgstr "此版本的导入程序可能不支持此WXR文件（版本%s）。请考虑更新。"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:240
msgid ""
"Failed to import author %s. Their posts will be attributed to the current "
"user."
msgstr "无法导入作者%s。他们的帖子将归属于当前用户。"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:266
msgid "Assign Authors"
msgstr "分配作者"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:267
msgid ""
"To make it easier for you to edit and save the imported content, you may "
"want to reassign the author of the imported item to an existing user of this "
"site. For example, you may want to import all the entries as <code>admin</"
"code>s entries."
msgstr ""
"为了便于编辑和保存导入的内容，您可能需要将导入项目的作者重新分配给此网站的现"
"有用户。例如，您可能希望将所有条目导入为<code>admin</code>s条目。"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:269
msgid ""
"If a new user is created by WordPress, a new password will be randomly "
"generated and the new user&#8217;s role will be set as %s. Manually changing "
"the new user&#8217;s details will be necessary."
msgstr ""
"如果WordPress创建了一个新用户，将随机生成一个新密码，新用户&#8217；s角色将被"
"设置为%s。手动更改新用户&#8217；的详细信息将是必需的。"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:279
msgid "Import Attachments"
msgstr "导入附件"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:282
msgid "Download and import file attachments"
msgstr "下载和导入文件附件"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:286
#: woocommerce/single-product-reviews.php:83 templates/my-account.php:119
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:299
msgid "Import author:"
msgstr "导入作者："

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:310
msgid "or create new user with login name:"
msgstr "或使用登录名创建新用户："

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:313
msgid "as a new user:"
msgstr "作为新用户："

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:321
msgid "assign posts to an existing user:"
msgstr "将帖子分配给现有用户："

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:323
msgid "or assign posts to an existing user:"
msgstr "或将帖子分配给现有用户："

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:324
msgid "- Select -"
msgstr "-选择-"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:374
msgid ""
"Failed to create new user for %s. Their posts will be attributed to the "
"current user."
msgstr "无法为%s创建新用户。他们的帖子将归属于当前用户。"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:425
msgid "Failed to import category %s"
msgstr "无法导入类别%s"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:465
msgid "Failed to import post tag %s"
msgstr "导入帖子标记%s失败"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:511
#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:652
msgid "Failed to import %s %s"
msgstr "导入%s%s失败"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:537
msgid "Failed to import &#8220;%s&#8221;: Invalid post type %s"
msgstr "无法导入&#8220；%s&#8221；：帖子类型%s无效"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:559
msgid "%s &#8220;%s&#8221; already exists."
msgstr "%s&#8220；%s&#8221；已存在。"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:618
msgid "Failed to import %s &#8220;%s&#8221;"
msgstr "无法导入%s&#8220；%s&#8221；"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:783
msgid "Menu item skipped due to missing menu slug"
msgstr "由于缺少菜单段而跳过菜单项"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:790
msgid "Menu item skipped due to invalid menu slug: %s"
msgstr "由于无效的菜单段而跳过菜单项：%s"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:853
msgid "Fetching attachments is not enabled"
msgstr "未启用提取附件"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:866
msgid "Invalid file type"
msgstr "文件类型无效"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:916
msgid "Remote server returned error response %1$d %2$s"
msgstr "远程服务器返回错误响应%1$d%2$s"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:1033
msgid "Import WordPress"
msgstr "导入WordPress"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:1040
msgid ""
"A new version of this importer is available. Please update to version %s to "
"ensure compatibility with newer export files."
msgstr "此导入程序的新版本可用。请更新到版本%s，以确保与较新的导出文件兼容。"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:1055
msgid ""
"Howdy! Upload your WordPress eXtended RSS (WXR) file and we&#8217;ll import "
"the posts, pages, comments, custom fields, categories, and tags into this "
"site."
msgstr ""
"你好！上传您的WordPress扩展RSS（WXR）文件，我们&#8217；我会将帖子、页面、评"
"论、自定义字段、类别和标签导入此网站。"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:1056
msgid "Choose a WXR (.xml) file to upload, then click Upload file and import."
msgstr "选择要上载的WXR（.xml）文件，然后单击上载文件并导入。"

#: envato_setup/importer/wordpress-importer.php:1131
msgid ""
"Import <strong>posts, pages, comments, custom fields, categories, and tags</"
"strong> from a WordPress export file."
msgstr ""
"从WordPress导出文件导入<strong>帖子、页面、评论、自定义字段、类别和标签</"
"strong>。"

#: footer-old.php:41
msgid "Follow us"
msgstr "关注我们"

#: functions.php:83
msgid "Primary Menu"
msgstr "主菜单"

#: functions.php:84
msgid "Employer Dashboard Menu"
msgstr "雇主仪表板菜单"

#: functions.php:85
msgid "Candidate Dashboard Menu"
msgstr "候选仪表板菜单"

#: functions.php:86
msgid "Default Dashboard Menu"
msgstr "默认仪表板菜单"

#: functions.php:142
msgid "Sidebar"
msgstr "提要栏"

#: functions.php:151
msgid "Jobs page sidebar"
msgstr "作业页侧边栏"

#: functions.php:160
msgid "Single job sidebar before"
msgstr "之前的单个作业侧边栏"

#: functions.php:169
msgid "Single job sidebar after"
msgstr "后面的单个作业侧边栏"

#: functions.php:178
msgid "Resumes page sidebar"
msgstr "简历页面侧边栏"

#: functions.php:187
msgid "Shop page sidebar"
msgstr "商店页面侧边栏"

#: functions.php:197
msgid "Footer 1st Column"
msgstr "页脚第一列"

#: functions.php:198
msgid "1st column for widgets in Footer"
msgstr "页脚中小部件的第一列"

#: functions.php:206
msgid "Footer 2nd Column"
msgstr "页脚第2列"

#: functions.php:207
msgid "2nd column for widgets in Footer"
msgstr "页脚中小部件的第二列"

#: functions.php:215
msgid "Footer 3rd Column"
msgstr "页脚第3列"

#: functions.php:216
msgid "3rd column for widgets in Footer"
msgstr "页脚中小部件的第3列"

#: functions.php:224
msgid "Footer 4th Column"
msgstr "页脚第4列"

#: functions.php:225
msgid "4th column for widgets in Footer"
msgstr "页脚中小部件的第4列"

#: functions.php:233
msgid "Footer 5th Column"
msgstr "页脚第5列"

#: functions.php:234
msgid "5th column for widgets in Footer"
msgstr "页脚中小部件的第5列"

#: functions.php:383
msgid "Load previous listings"
msgstr "加载以前的列表"

#: functions.php:388
msgid "job offer"
msgstr "工作机会"

#: functions.php:389
msgid "job offers"
msgstr "工作机会"

#: functions.php:508
msgid "No results match"
msgstr "没有匹配的结果"

#: header-dashboard.php:129 header-dashboard.php:134 header-dashboard.php:172
#: header.php:145 header.php:150 header.php:189
#: templates/account/login-section.php:47
#: templates/account/login-section.php:52
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: header-dashboard.php:130 header-dashboard.php:135 header.php:146
#: header.php:151 inc/registration.php:59 template-dashboard.php:180
#: template-login.php:99 woocommerce/myaccount/form-login.php:37
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:122
msgid "Register"
msgstr "登记"

#: header-dashboard.php:184 header.php:201
#: templates/account/login-section.php:46
#: templates/account/login-section.php:51
#: templates/account/login-section.php:60
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: header-old.php:125
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:334
msgid "Install Required Plugins"
msgstr "安装所需的插件"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:335
msgid "Install Plugins"
msgstr "安装插件"

#. translators: %s: plugin name.
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:337
msgid "Installing Plugin: %s"
msgstr "正在安装插件：%s"

#. translators: %s: plugin name.
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:339
msgid "Updating Plugin: %s"
msgstr "正在更新插件：%s"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:340
msgid "Something went wrong with the plugin API."
msgstr "插件API出现问题。"

#. translators: 1: plugin name(s).
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:377
msgid "Begin installing plugin"
msgid_plural "Begin installing plugins"
msgstr[0] "Begynd at installere plugin"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:382
msgid "Begin updating plugin"
msgid_plural "Begin updating plugins"
msgstr[0] "Begynd at opdatere plugin"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:387
msgid "Begin activating plugin"
msgid_plural "Begin activating plugins"
msgstr[0] "Begynd at aktivere plugin"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:392
msgid "Return to Required Plugins Installer"
msgstr "返回所需的插件安装程序"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:393
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:912
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2618
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:3665
msgid "Return to the Dashboard"
msgstr "返回仪表板"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:394
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:3244
msgid "Plugin activated successfully."
msgstr "插件已成功激活。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:395
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:3037
msgid "The following plugin was activated successfully:"
msgstr "已成功激活以下插件："

#. translators: 1: plugin name.
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:397
msgid "No action taken. Plugin %1$s was already active."
msgstr "未采取任何措施。插件%1$s已处于活动状态。"

#. translators: 1: plugin name.
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:399
msgid ""
"Plugin not activated. A higher version of %s is needed for this theme. "
"Please update the plugin."
msgstr "插件未激活。此主题需要更高版本的%s。请更新插件。"

#. translators: 1: dashboard link.
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:401
msgid "All plugins installed and activated successfully. %1$s"
msgstr "已成功安装并激活所有插件。%1美元"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:402
msgid "Dismiss this notice"
msgstr "解除此通知"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:403
msgid ""
"There are one or more required or recommended plugins to install, update or "
"activate."
msgstr "需要安装、更新或激活一个或多个必需或推荐的插件。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:404
msgid "Please contact the administrator of this site for help."
msgstr "请与此网站的管理员联系以获取帮助。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:607
msgid "This plugin needs to be updated to be compatible with your theme."
msgstr "此插件需要更新以与您的主题兼容。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:608
msgid "Update Required"
msgstr "需要更新"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1019
msgid ""
"The remote plugin package does not contain a folder with the desired slug "
"and renaming did not work."
msgstr "远程插件包不包含包含所需slug的文件夹，重命名不起作用。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1019
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1022
msgid ""
"Please contact the plugin provider and ask them to package their plugin "
"according to the WordPress guidelines."
msgstr "请联系插件提供商，要求他们根据WordPress指南打包插件。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1022
msgid ""
"The remote plugin package consists of more than one file, but the files are "
"not packaged in a folder."
msgstr "远程插件包包含多个文件，但这些文件不打包在一个文件夹中。"

#. translators: %s: version number
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2067
msgid "TGMPA v%s"
msgstr "TGMPA版本%s"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2358
msgid "Required"
msgstr "要求的"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2361
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2377
msgid "WordPress Repository"
msgstr "WordPress存储库"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2380
msgid "External Source"
msgstr "外部来源"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2383
msgid "Pre-Packaged"
msgstr "预包装"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2400
msgid "Not Installed"
msgstr "未安装"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2404
msgid "Installed But Not Activated"
msgstr "已安装但未激活"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2406
msgid "Active"
msgstr "忙碌的"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2412
msgid "Required Update not Available"
msgstr "所需更新不可用"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2415
msgid "Requires Update"
msgstr "需要更新"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2418
msgid "Update recommended"
msgstr "建议更新"

#. translators: 1: number of plugins.
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2477
msgid "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "At installere <span class=\"count\">(%s)</span>"

#. translators: 1: number of plugins.
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2481
msgid "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "Opdatering tilgængelig <span class=\"count\">(%s)</span>"

#. translators: 1: number of plugins.
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2485
msgid "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "Aktivering <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2575
msgid "Installed version:"
msgstr "已安装版本："

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2583
msgid "Minimum required version:"
msgstr "最低要求版本："

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2595
msgid "Available version:"
msgstr "可用版本："

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2618
msgid "No plugins to install, update or activate."
msgstr "没有要安装、更新或激活的插件。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2632
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2633
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2634 vc_map/iconbox.php:47
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2638
msgid "Version"
msgstr "版本"

#. translators: %2$s: plugin name in screen reader markup
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2688
msgid "Install %2$s"
msgstr "安装%2$s"

#. translators: %2$s: plugin name in screen reader markup
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2693
msgid "Update %2$s"
msgstr "更新%2$s"

#. translators: %2$s: plugin name in screen reader markup
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2699
msgid "Activate %2$s"
msgstr "激活%2$s"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2769
msgid "Upgrade message from the plugin author:"
msgstr "来自插件作者的升级消息："

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2802
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2808
msgid "Update"
msgstr "使现代化"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2811
msgid "Activate"
msgstr "使活动"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2842
msgid "No plugins were selected to be installed. No action taken."
msgstr "未选择要安装的插件。未采取任何措施。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2844
msgid "No plugins were selected to be updated. No action taken."
msgstr "未选择要更新的插件。未采取任何措施。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2885
msgid "No plugins are available to be installed at this time."
msgstr "目前没有可安装的插件。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2887
msgid "No plugins are available to be updated at this time."
msgstr "目前没有可更新的插件。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2993
msgid "No plugins were selected to be activated. No action taken."
msgstr "没有选择要激活的插件。未采取任何措施。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:3019
msgid "No plugins are available to be activated at this time."
msgstr "此时没有可激活的插件。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:3243
msgid "Plugin activation failed."
msgstr "插件激活失败。"

#. translators: 1: plugin name, 2: action number 3: total number of actions.
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:3583
msgid "Updating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "正在更新插件%1$s（%2$d/%3$d）"

#. translators: 1: plugin name, 2: error message.
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:3586
msgid "An error occurred while installing %1$s: <strong>%2$s</strong>."
msgstr "安装%1$s时出错：<strong>%2$s</strong>。"

#. translators: 1: plugin name.
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:3588
msgid "The installation of %1$s failed."
msgstr "%1$s的安装失败。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:3592
msgid ""
"The installation and activation process is starting. This process may take a "
"while on some hosts, so please be patient."
msgstr ""
"安装和激活过程正在启动。在某些主机上，此过程可能需要一段时间，因此请耐心等"
"待。"

#. translators: 1: plugin name.
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:3594
msgid "%1$s installed and activated successfully."
msgstr "%已成功安装并激活1$s。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:3594
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:3602
msgid "Show Details"
msgstr "显示详细信息"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:3594
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:3602
msgid "Hide Details"
msgstr "隐藏详细信息"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:3595
msgid "All installations and activations have been completed."
msgstr "所有安装和激活都已完成。"

#. translators: 1: plugin name, 2: action number 3: total number of actions.
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:3597
msgid "Installing and Activating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "安装并激活插件%1$s（%2$d/%3$d）"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:3600
msgid ""
"The installation process is starting. This process may take a while on some "
"hosts, so please be patient."
msgstr ""
"安装过程正在启动。在某些主机上，此过程可能需要一段时间，因此请耐心等待。"

#. translators: 1: plugin name.
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:3602
msgid "%1$s installed successfully."
msgstr "%已成功安装1$s。"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:3603
msgid "All installations have been completed."
msgstr "所有安装都已完成。"

#. translators: 1: plugin name, 2: action number 3: total number of actions.
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:3605
msgid "Installing Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "正在安装插件%1$s（%2$d/%3$d）"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:12
msgid "Testimonials info"
msgstr "证词信息"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:18
msgid "Author of testimonial"
msgstr "证词作者"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:24
msgid "Link to author's website (optional)"
msgstr "链接到作者的网站（可选）"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:30
msgid "Enter their position in their specific company."
msgstr "输入他们在特定公司的职位。"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:84 inc/cmb2-meta-boxes.php:258
msgid "Background image for header"
msgstr "标题的背景图像"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:90
msgid "Make header transparent "
msgstr "使标题透明"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:91 inc/cmb2-meta-boxes.php:187
#: inc/cmb2-meta-boxes.php:228
msgid "Works only if the \"header background\" image is added"
msgstr "仅当添加“标题背景”图像时有效"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:96
msgid "Header background "
msgstr "标题背景"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:97
msgid "Set image for header, should be 1920px wide."
msgstr "为标题设置图像，宽度应为1920px。"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:129 inc/theme-options.php:49
msgid "No Sliders Found"
msgstr "未找到滑块"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:135
msgid "Slider settings"
msgstr "滑块设置"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:136
msgid ""
"Enable option below to dispay Revolution Slider on this page (the page "
"template \"Revolution Page\" is now deprecated)."
msgstr "启用下面的选项可在此页面上显示旋转滑块（页面模板“旋转页面”现已弃用）。"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:143
msgid "Display Revolution Slider on this page"
msgstr "在此页面上显示旋转滑块"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:151
msgid "Revolution Slider"
msgstr "旋转滑块"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:179 inc/cmb2-meta-boxes.php:207
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:180 inc/cmb2-meta-boxes.php:208
msgid ""
"You can choose a sidebar from the list below. Sidebars can be created in the "
"Theme Options and configured in the Appearance -> Widgets."
msgstr ""
"您可以从下面的列表中选择一个侧边栏。边栏可以在主题选项中创建，并在外观->小部"
"件中配置。"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:186 inc/cmb2-meta-boxes.php:227
msgid "Layout "
msgstr "布局"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:191 inc/cmb2-meta-boxes.php:232
msgid "Left sidebar"
msgstr "左侧边栏"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:192 inc/cmb2-meta-boxes.php:234
msgid "Right sidebar"
msgstr "右侧边栏"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:197 inc/cmb2-meta-boxes.php:239
msgid "Select sidebar"
msgstr "选择侧边栏"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:214
msgid "Titlebar "
msgstr "标题栏"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:215
msgid "Titlebar status"
msgstr "标题栏状态"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:219 inc/cmb2-meta-boxes.php:269
#: inc/cmb2-meta-boxes.php:281 inc/cmb2-meta-boxes.php:292
#: inc/cmb2-meta-boxes.php:303 inc/cmb2-meta-boxes.php:314
#: inc/cmb2-meta-boxes.php:325 inc/customizer/layout.php:34
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-switch.php:52
#: kirki/field/class-kirki-field-switch.php:39 vc_map/carousel.php:32
#: vc_map/spotlight_jobs.php:131 vc_map/spotlight_resumes.php:95
#: vc_map/spotlight_resumes.php:104 vc_map/testimonials_carousel.php:21
msgid "On"
msgstr "在…上"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:220 inc/cmb2-meta-boxes.php:270
#: inc/cmb2-meta-boxes.php:282 inc/cmb2-meta-boxes.php:293
#: inc/cmb2-meta-boxes.php:304 inc/cmb2-meta-boxes.php:315
#: inc/cmb2-meta-boxes.php:326 inc/customizer/layout.php:35
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-switch.php:56
#: kirki/field/class-kirki-field-switch.php:40 vc_map/carousel.php:31
#: vc_map/spotlight_jobs.php:130 vc_map/spotlight_resumes.php:94
#: vc_map/spotlight_resumes.php:103 vc_map/testimonials_carousel.php:20
msgid "Off"
msgstr "关"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:233
msgid "Full Width"
msgstr "全宽（Full Width）"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:264
msgid "Location/resume filter "
msgstr "位置/恢复筛选器"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:265 inc/cmb2-meta-boxes.php:277
#: inc/cmb2-meta-boxes.php:288 inc/cmb2-meta-boxes.php:299
#: inc/cmb2-meta-boxes.php:310 inc/cmb2-meta-boxes.php:321
msgid "set to OFF to hide it from filters"
msgstr "设置为OFF可将其从过滤器中隐藏"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:276
msgid "Job types filter"
msgstr "作业类型筛选器"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:287
msgid "Job categories filter"
msgstr "作业类别筛选器"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:298
msgid "Salary filter"
msgstr "薪资过滤器"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:309
msgid "Rate filter"
msgstr "速率过滤器"

#: inc/cmb2-meta-boxes.php:320
msgid "Job tags  filter"
msgstr "作业标签过滤器"

#: inc/customizer/blog.php:3
msgid "Blog Options"
msgstr "博客选项"

#: inc/customizer/blog.php:4
msgid "Blog related options"
msgstr "博客相关选项"

#: inc/customizer/blog.php:14
msgid "Blog layout"
msgstr "博客布局"

#: inc/customizer/blog.php:15
msgid "Choose the sidebar side for blog"
msgstr "选择博客的侧边栏"

#: inc/customizer/blog.php:28
msgid "Blog header image"
msgstr "博客标题图像"

#: inc/customizer/blog.php:29
msgid "Set image for header, should be 1920px wide"
msgstr "为标题设置图像，宽度应为1920px"

#: inc/customizer/blog.php:38
msgid "Post meta informations on single post"
msgstr "在单个帖子上发布元信息"

#: inc/customizer/blog.php:39
msgid "Set which elements of posts meta data you want to display"
msgstr "设置要显示的帖子元数据元素"

#: inc/customizer/blog.php:44 inc/customizer/blog.php:60
#: vc_map/pricing_woo_tables.php:46 vc_map/recent_blog.php:52
#: vc_map/spotlight_jobs.php:30 vc_map/spotlight_resumes.php:30
#: vc_map/testimonials_carousel.php:46 vc_map/testimonials_wide.php:30
msgid "Author"
msgstr "著者"

#: inc/customizer/blog.php:45 inc/customizer/blog.php:61 vc_map/jobs.php:27
#: vc_map/pricing_woo_tables.php:44 vc_map/recent_blog.php:50
#: vc_map/spotlight_jobs.php:28 vc_map/spotlight_resumes.php:28
#: vc_map/testimonials_carousel.php:44 vc_map/testimonials_wide.php:28
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: inc/customizer/blog.php:46 inc/customizer/blog.php:62
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: inc/customizer/blog.php:47 inc/customizer/blog.php:63
#: template-home-resumes.php:93 template-home.php:92
#: wp-job-manager-alerts/alert-form.php:48 vc_map/jobs.php:69
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: inc/customizer/blog.php:54
msgid "Post meta informations on blog post"
msgstr "在博客上发布元信息"

#: inc/customizer/blog.php:55
msgid ""
"Set which elements of posts meta data you want to display on blog and "
"archive pages"
msgstr "设置要在博客和存档页面上显示的帖子元数据元素"

#: inc/customizer/blog.php:64
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: inc/customizer/blog.php:71
msgid "Blog title"
msgstr "博客标题"

#: inc/customizer/blog.php:72
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: inc/customizer/blog.php:80
msgid "Blog subtitle"
msgstr "博客副标题"

#: inc/customizer/blog.php:81
msgid "Keep up to date with the latest news"
msgstr "了解最新消息"

#: inc/customizer/blog.php:89
msgid "Share buttons on single post"
msgstr "单个帖子上的共享按钮"

#: inc/customizer/blog.php:90
msgid "Set which share buttons you want to display on single post"
msgstr "设置要在单个帖子上显示的共享按钮"

#: inc/customizer/blog.php:95 inc/customizer/jobs.php:307
#: templates/my-account.php:95
msgid "Facebook"
msgstr "脸谱网"

#: inc/customizer/blog.php:96 inc/customizer/jobs.php:308
#: job_manager/content-single-job_listing.php:120 single-job_listing.php:149
#: template-parts/content-single.php:39 templates/my-account.php:92
msgid "Twitter"
msgstr "啁啾"

#: inc/customizer/blog.php:97 inc/customizer/jobs.php:309
msgid "Google Plus"
msgstr "谷歌Plus"

#: inc/customizer/blog.php:98 inc/customizer/jobs.php:310
msgid "Pinterest"
msgstr "Pinterest公司"

#: inc/customizer/blog.php:99 inc/customizer/jobs.php:311
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn公司"

#: inc/customizer/colors.php:8
msgid "Select main theme color"
msgstr "选择主主题颜色"

#: inc/customizer/contact.php:6
msgid "Contact Page Map"
msgstr "联系人页面地图"

#: inc/customizer/contact.php:7
msgid "Contact Page Map related options"
msgstr "联系人页面地图相关选项"

#: inc/customizer/contact.php:18
msgid "Zoom level for map"
msgstr "地图的缩放级别"

#: inc/customizer/contact.php:49
msgid "Markers on map"
msgstr "地图上的标记"

#: inc/customizer/contact.php:54
msgid "Marker"
msgstr "标记"

#: inc/customizer/contact.php:56 inc/customizer/footer.php:92
msgid "\"Add new\" button label (optional) "
msgstr "“添加新”按钮标签（可选）"

#: inc/customizer/contact.php:62 inc/customizer/footer.php:98
msgid "Address of marker on map"
msgstr "地图上标记的地址"

#: inc/customizer/contact.php:68
msgid "Latitude (required)"
msgstr "纬度（必填）"

#: inc/customizer/contact.php:74
msgid "Longitude (required)"
msgstr "经度（必填）"

#: inc/customizer/contact.php:80
msgid "HTML content of marker"
msgstr "标记的HTML内容"

#: inc/customizer/footer.php:5
msgid "Footer Options"
msgstr "页脚选项"

#: inc/customizer/footer.php:6
msgid "Footer related options"
msgstr "页脚相关选项"

#: inc/customizer/footer.php:16
msgid "Footer Logo image"
msgstr "页脚徽标图像"

#: inc/customizer/footer.php:17
msgid "Upload logo for footer top area"
msgstr "上载页脚顶部区域的徽标"

#: inc/customizer/footer.php:31
msgid "Stats counter"
msgstr "统计计数器"

#: inc/customizer/footer.php:36
msgid "Counter"
msgstr "柜台"

#: inc/customizer/footer.php:38
msgid "\"Add new\" counter "
msgstr "“添加新”计数器"

#: inc/customizer/footer.php:44 inc/customizer/footer.php:90
#: vc_map/iconbox.php:36 vc_map/iconbox.php:43
msgid "Icon"
msgstr "偶像"

#: inc/customizer/footer.php:51
msgid "Number"
msgstr "数字"

#: inc/customizer/footer.php:57
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: inc/customizer/footer.php:66
msgid "Copyrights text"
msgstr "版权文本"

#: inc/customizer/footer.php:75
msgid "Footer widgets layout"
msgstr "页脚小部件布局"

#: inc/customizer/footer.php:76
msgid ""
"Total width of footer is 12 columns, here you can decide layout based on "
"columns number for each widget area in footer"
msgstr "页脚的总宽度为12列，在这里您可以根据页脚中每个小部件区域的列数决定布局"

#: inc/customizer/footer.php:85
msgid "Social Icons"
msgstr "社交图标"

#: inc/customizer/footer.php:140
msgid "URL to profile page"
msgstr "配置文件页面的URL"

#: inc/customizer/header.php:6
msgid "Header Options"
msgstr "标题选项"

#: inc/customizer/header.php:7
msgid "Header related options"
msgstr "标题相关选项"

#: inc/customizer/header.php:21
msgid "Enable old header"
msgstr "启用旧标头"

#: inc/customizer/header.php:22
msgid "Header before the version 2 was released"
msgstr "版本2发布前的标题"

#: inc/customizer/header.php:32
msgid "Header style"
msgstr "标题样式"

#: inc/customizer/header.php:38
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-base.php:134
#: kirki/controls/views/image.php:36 kirki/field/class-kirki-field-image.php:49
msgid "Default"
msgstr "违约"

#: inc/customizer/header.php:39
msgid "Alternative"
msgstr "可供替代的"

#: inc/customizer/header.php:40 inc/customizer/layout.php:22
msgid "Full-width"
msgstr "全宽度"

#: inc/customizer/header.php:54
msgid "Mini shop cart in header"
msgstr "标题中的迷你购物车"

#: inc/customizer/header.php:56
msgid "Enable/disable mini shop cart in header"
msgstr "启用/禁用标题中的迷你购物车"

#: inc/customizer/header.php:72
msgid "Sticky header"
msgstr "粘性收割台"

#: inc/customizer/header.php:74
msgid "Enable/disable sticky header"
msgstr "启用/禁用粘性收割台"

#: inc/customizer/header.php:83
msgid "Make header full-width"
msgstr "使收割台全宽"

#: inc/customizer/header.php:85
msgid "Enable/disable full width header"
msgstr "启用/禁用全宽标题"

#: inc/customizer/header.php:100
msgid "Alternative header breakpoint"
msgstr "备选标头断点"

#: inc/customizer/header.php:101
msgid ""
"If your screen width will be smaller than this value, the menu will always "
"switch to alternatvie"
msgstr "如果您的屏幕宽度小于此值，菜单将始终切换到alternative"

#: inc/customizer/header.php:123
msgid "Login/Sign Up buttons in header"
msgstr "标题中的登录/注册按钮"

#: inc/customizer/header.php:125
msgid "Enable/disable Login/Sing Up buttons in header"
msgstr "启用/禁用标题中的登录/登录按钮"

#: inc/customizer/header.php:133
msgid "User Page button in header"
msgstr "页眉中的“用户页面”按钮"

#: inc/customizer/header.php:135
msgid "Enable/disable link to User Page in header"
msgstr "启用/禁用标题中指向用户页面的链接"

#: inc/customizer/header.php:150
msgid "Set header height"
msgstr "设置收割台高度"

#: inc/customizer/header.php:151
msgid "Only for screen width higher then 1366px"
msgstr "仅适用于大于1366px的屏幕宽度"

#: inc/customizer/homesearch.php:5
msgid "Home Search Options"
msgstr "主页搜索选项"

#: inc/customizer/homesearch.php:6
msgid "Options for Page with Job/Resume Search"
msgstr "带有工作/简历搜索的页面选项"

#: inc/customizer/jobs.php:6
msgid "Jobs Options"
msgstr "作业选项"

#: inc/customizer/jobs.php:7
msgid "Job related options"
msgstr "与工作相关的选项"

#: inc/customizer/jobs.php:15
msgid "Jobs Lists Options"
msgstr "作业列表选项"

#: inc/customizer/jobs.php:16
msgid "Job search list related options"
msgstr "工作搜索列表相关选项"

#: inc/customizer/jobs.php:26
msgid "Jobs Page layout"
msgstr "作业页面布局"

#: inc/customizer/jobs.php:32 inc/customizer/resumes.php:33
msgid "Classic"
msgstr "经典"

#: inc/customizer/jobs.php:33 inc/customizer/resumes.php:34
msgid "Split page with map on right"
msgstr "右图拆分页面"

#: inc/customizer/jobs.php:41
msgid "Move keyword search to the sidebar on Jobs list"
msgstr "将关键字搜索移动到“作业”列表的侧边栏"

#: inc/customizer/jobs.php:43
msgid "Disable to use jobs search input obove the job list"
msgstr "禁止在作业列表上使用作业搜索输入"

#: inc/customizer/jobs.php:51
msgid "Disable RSS button"
msgstr "禁用RSS按钮"

#: inc/customizer/jobs.php:53
msgid "Set to ON to hide it"
msgstr "设置为ON以隐藏它"

#: inc/customizer/jobs.php:62
msgid "Jobs counter on Browse Jobs page"
msgstr "浏览作业页面上的作业计数器"

#: inc/customizer/jobs.php:64
msgid "Set to OFF to show default titlebar"
msgstr "设置为OFF以显示默认标题栏"

#: inc/customizer/jobs.php:73
msgid "Enable old jobs list layout"
msgstr "启用旧作业列表布局"

#: inc/customizer/jobs.php:74 inc/customizer/resumes.php:68
msgid "Layout before the 1.5v update"
msgstr "1.5v更新前的布局"

#: inc/customizer/jobs.php:84
msgid "Show job types below title"
msgstr "在标题下方显示作业类型"

#: inc/customizer/jobs.php:85
msgid "Instead of the right side floated types"
msgstr "而不是右侧浮动类型"

#: inc/customizer/jobs.php:96
msgid "Jobs header image"
msgstr "作业标题图像"

#: inc/customizer/jobs.php:97
msgid "Used on Job archive page. Set image for header, should be 1920px wide"
msgstr "用于作业存档页面。为标题设置图像，宽度应为1920px"

#: inc/customizer/jobs.php:106
msgid "Transparent header on Jobs page"
msgstr "作业页面上的透明标题"

#: inc/customizer/jobs.php:108
msgid "Enabling transparent on browse jobs page"
msgstr "在浏览作业页面上启用透明"

#: inc/customizer/jobs.php:117
msgid "Hide titlebar on Jobs page"
msgstr "隐藏“作业”页面上的标题栏"

#: inc/customizer/jobs.php:119
msgid "Set to ON to hide titlebar on browse jobs page"
msgstr "设置为ON可隐藏浏览作业页面上的标题栏"

#: inc/customizer/jobs.php:128 inc/customizer/resumes.php:51
msgid "Call to action button in header"
msgstr "标题中的“调用操作”按钮"

#: inc/customizer/jobs.php:134 inc/customizer/resumes.php:57
msgid "Post a Job! It's Free!"
msgstr "发布作业！它是免费的！"

#: inc/customizer/jobs.php:135 inc/customizer/resumes.php:58
msgid "Post a Resume! It's Free!"
msgstr "发布简历！它是免费的！"

#: inc/customizer/jobs.php:136 inc/customizer/resumes.php:59
msgid "Show nothing"
msgstr "不显示任何内容"

#: inc/customizer/jobs.php:144
msgid "Default company logo"
msgstr "默认公司徽标"

#: inc/customizer/jobs.php:145 inc/customizer/jobs.php:155
#: inc/customizer/jobs.php:185
msgid "Used on jobs lists"
msgstr "用于作业列表"

#: inc/customizer/jobs.php:154
msgid "Hide company logo if not set by user"
msgstr "如果用户未设置，则隐藏公司徽标"

#: inc/customizer/jobs.php:165
msgid "Job meta informations on jobs list"
msgstr "作业列表上的作业元信息"

#: inc/customizer/jobs.php:166
msgid "Set which elements you want to display"
msgstr "设置要显示的元素"

#: inc/customizer/jobs.php:171
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: inc/customizer/jobs.php:172 inc/customizer/jobs.php:289
#: job_manager/content-single-job_listing.php:188
#: search-fields/split-location.php:8 sidebar-jobs.php:109 sidebar-jobs.php:118
#: sidebar-resumes.php:49 sidebar-resumes.php:58 single-job_listing.php:229
#: wp-job-manager-alerts/alert-form.php:40
#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:14 vc_map/jobs.php:91
msgid "Location"
msgstr "地方"

#: inc/customizer/jobs.php:173 inc/customizer/jobs.php:292
#: search-fields/split-jobs-rate.php:3 search-fields/split-resume-rate.php:3
msgid "Rate"
msgstr "速度"

#: inc/customizer/jobs.php:174 inc/customizer/jobs.php:293
#: search-fields/split-jobs-salary.php:3
msgid "Salary"
msgstr "薪水"

#: inc/customizer/jobs.php:175
msgid "Date created"
msgstr "创建日期"

#: inc/customizer/jobs.php:176
msgid "Deadline"
msgstr "最后期限"

#: inc/customizer/jobs.php:177 job_manager/content-job_listing.php:79
#: job_manager/content-job_listing.php:204 shortcodes/spotlight_jobs.php:229
msgid "Expires"
msgstr "到期"

#: inc/customizer/jobs.php:184
msgid "Hide job listing excerpt on the jobs list"
msgstr "在作业列表中隐藏作业列表摘要"

#: inc/customizer/jobs.php:195
msgid "Jobs Archive orderby"
msgstr "作业存档排序依据"

#: inc/customizer/jobs.php:214
msgid "Jobs Archive order"
msgstr "作业存档顺序"

#: inc/customizer/jobs.php:227
msgid "Jobs Archive number of listings"
msgstr "工作存档列表数量"

#: inc/customizer/jobs.php:240
msgid "Logo position on jobs list"
msgstr "工作列表上的徽标位置"

#: inc/customizer/jobs.php:242
msgid "If you don't like cropped out logos, move them to the right!"
msgstr "如果你不喜欢裁剪的徽标，请将其移到右侧！"

#: inc/customizer/jobs.php:246
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-dimensions.php:131
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:145
#: kirki/field/class-kirki-field-spacing.php:34
msgid "Left"
msgstr "左边"

#: inc/customizer/jobs.php:247
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-dimensions.php:132
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:157
#: kirki/field/class-kirki-field-spacing.php:35
msgid "Right"
msgstr "正确的"

#: inc/customizer/jobs.php:252
msgid "Single Job Options"
msgstr "单个作业选项"

#: inc/customizer/jobs.php:253
msgid "Job options"
msgstr "工作选项"

#: inc/customizer/jobs.php:265
msgid "Single Job layout"
msgstr "单个作业布局"

#: inc/customizer/jobs.php:266
msgid "Choose the sidebar side for single job"
msgstr "为单个作业选择侧边栏"

#: inc/customizer/jobs.php:280
msgid "Job Overview elements to display"
msgstr "要显示的作业概述元素"

#: inc/customizer/jobs.php:281
msgid "Set which elements you want to display on single job post"
msgstr "设置要在单个工作岗位上显示的元素"

#: inc/customizer/jobs.php:286 job_manager/content-single-job_listing.php:149
#: single-job_listing.php:189
msgid "Date Posted"
msgstr "发布日期"

#: inc/customizer/jobs.php:287
msgid "Expiration Date"
msgstr "到期日期"

#: inc/customizer/jobs.php:288
msgid "Application Deadline"
msgstr "申请截止日期"

#: inc/customizer/jobs.php:290 job_manager/content-single-job_listing.php:197
#: single-job_listing.php:238
msgid "Job Title"
msgstr "职位名称"

#: inc/customizer/jobs.php:291 job_manager/content-single-job_listing.php:209
#: single-job_listing.php:250
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: inc/customizer/jobs.php:301
msgid "Share buttons on single job"
msgstr "单个作业上的共享按钮"

#: inc/customizer/jobs.php:302
msgid "Set which share buttons you want to display on single job post"
msgstr "设置要在单个工作岗位上显示的共享按钮"

#: inc/customizer/jobs.php:320
msgid "Enable related Jobs on Single Job"
msgstr "在单个作业上启用相关作业"

#: inc/customizer/jobs.php:329
msgid "Enable map on Single Job"
msgstr "在单个作业上启用映射"

#: inc/customizer/jobs.php:338
msgid "Default Map zoom level"
msgstr "默认地图缩放级别"

#: inc/customizer/jobs_home.php:4
msgid "Jobs Home Page Options"
msgstr "作业主页选项"

#: inc/customizer/jobs_home.php:5
msgid "Options for Page with Job Search"
msgstr "带工作搜索的页面选项"

#: inc/customizer/jobs_home.php:16 inc/customizer/resume_home.php:17
msgid "Search banner Title"
msgstr "搜索横幅标题"

#: inc/customizer/jobs_home.php:17 inc/customizer/resume_home.php:18
msgid "Text above search form "
msgstr "搜索表单上方的文本"

#: inc/customizer/jobs_home.php:19 template-parts/jobs-split-filters.php:16
msgid "Find Job"
msgstr "查找作业"

#: inc/customizer/jobs_home.php:26 inc/customizer/resume_home.php:27
msgid "Search banner Subtitle"
msgstr "搜索横幅副标题"

#: inc/customizer/jobs_home.php:27
msgid "Subtitle above search form "
msgstr "搜索表单上方的副标题"

#: inc/customizer/jobs_home.php:29 inc/customizer/resume_home.php:28
msgid "Hire experts or be hired in"
msgstr "聘请专家或"

#: inc/customizer/jobs_home.php:36 inc/customizer/resume_home.php:37
msgid "Enable Typed words effect"
msgstr "启用键入文字效果"

#: inc/customizer/jobs_home.php:41 inc/customizer/resume_home.php:42
#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:79 vc_map/recent_blog.php:41
msgid "Enable"
msgstr "使可能"

#: inc/customizer/jobs_home.php:42 inc/customizer/resume_home.php:43
#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:79 vc_map/recent_blog.php:40
msgid "Disable"
msgstr "使残废"

#: inc/customizer/jobs_home.php:50 inc/customizer/resume_home.php:51
msgid "Text to display in \"typed\" Banner Subtitle"
msgstr "要在“键入”横幅副标题中显示的文本"

#: inc/customizer/jobs_home.php:51 inc/customizer/resume_home.php:52
msgid "Separate with coma"
msgstr "昏迷分离"

#: inc/customizer/jobs_home.php:53 inc/customizer/resume_home.php:54
msgid "healthcare, automotive, sales & marketing, accounting & finance"
msgstr "医疗保健、汽车、销售与营销、会计与财务"

#: inc/customizer/jobs_home.php:70
msgid "Jobs Search Form elements to display"
msgstr "要显示的工作搜索表单元素"

#: inc/customizer/jobs_home.php:71 inc/customizer/resume_home.php:140
msgid "Set which elements you want to display on Search Banner"
msgstr "设置要在搜索横幅上显示的元素"

#: inc/customizer/jobs_home.php:76 inc/customizer/resume_home.php:145
msgid "Keyword input"
msgstr "关键字输入"

#: inc/customizer/jobs_home.php:77 inc/customizer/resume_home.php:146
msgid "Location/Region input"
msgstr "位置/地区输入"

#: inc/customizer/jobs_home.php:78 inc/customizer/resume_home.php:147
msgid "Category dropdown"
msgstr "类别下拉列表"

#: inc/customizer/jobs_home.php:86 inc/customizer/resume_home.php:70
msgid "Height of the search banner"
msgstr "搜索横幅的高度"

#: inc/customizer/jobs_home.php:87 inc/customizer/resume_home.php:71
msgid "Height is set by adjusting top and bottom padding"
msgstr "通过调整顶部和底部填充设置高度"

#: inc/customizer/jobs_home.php:134
msgid "Background for search banner on homepage"
msgstr "主页上搜索横幅的背景"

#: inc/customizer/jobs_home.php:135 inc/customizer/resume_home.php:99
msgid "Set image for search banner, should be 1920px wide"
msgstr "设置搜索横幅的图像，宽度应为1920px"

#: inc/customizer/jobs_home.php:144 inc/customizer/resume_home.php:109
msgid "Search banner overlay color"
msgstr "搜索横幅覆盖颜色"

#: inc/customizer/jobs_home.php:183 inc/customizer/resume_home.php:156
msgid "Show \"Advanced Search\" link"
msgstr "显示“高级搜索”链接"

#: inc/customizer/jobs_home.php:185 inc/customizer/resume_home.php:158
msgid "Disable to hide text below search form"
msgstr "禁用在搜索表单下方隐藏文本"

#: inc/customizer/jobs_home.php:194
msgid "Show job counter"
msgstr "显示作业计数器"

#: inc/customizer/jobs_home.php:196
msgid "Disable to hide jobs counter (works on old home page template)"
msgstr "禁用隐藏作业计数器（适用于旧主页模板）"

#: inc/customizer/layout.php:4
msgid "Layout Options"
msgstr "布局选项"

#: inc/customizer/layout.php:5
msgid "Layout and header options"
msgstr "布局和标题选项"

#: inc/customizer/layout.php:15
msgid "Layout style"
msgstr "布局样式"

#: inc/customizer/layout.php:21
msgid "Boxed"
msgstr "装箱"

#: inc/customizer/layout.php:28
msgid "Comments on pages"
msgstr "页面上的评论"

#: inc/customizer/layout.php:42
msgid "Sidebar generator"
msgstr "提要栏生成器"

#: inc/customizer/layout.php:50
msgid "Sidebar name"
msgstr "提要栏名称"

#: inc/customizer/layout.php:51
msgid "This will be name of sidebar"
msgstr "这将是侧边栏的名称"

#: inc/customizer/layout.php:56
msgid "Sidebar ID"
msgstr "提要栏ID"

#: inc/customizer/layout.php:57
msgid "Replace x with a number"
msgstr "用数字替换x"

#: inc/customizer/maps.php:3
msgid "Maps Options"
msgstr "地图选项"

#: inc/customizer/maps.php:4
msgid "Maps related options"
msgstr "地图相关选项"

#: inc/customizer/maps.php:15
msgid "Enable map on Jobs page"
msgstr "在“作业”页面上启用映射"

#: inc/customizer/maps.php:25
msgid "Use all jobs map"
msgstr "使用所有作业映射"

#: inc/customizer/maps.php:26
msgid ""
"If enabled map will show ALL your jobs instead of the jobs currently "
"filteres/searched for. "
msgstr "如果启用，地图将显示所有作业，而不是当前筛选/搜索的作业。"

#: inc/customizer/maps.php:42
msgid "Enable map on Resumes page"
msgstr "在“简历”页面上启用映射"

#: inc/customizer/maps.php:51
msgid "Use all resumes map"
msgstr "使用所有简历映射"

#: inc/customizer/maps.php:52
msgid ""
"If enabled map will show ALL your resumes instead of the resumes currently "
"filteres/searched for. "
msgstr "如果启用，地图将显示您的所有简历，而不是当前筛选/搜索的简历。"

#: inc/customizer/maps.php:70
msgid "Map height"
msgstr "地图高度"

#: inc/customizer/maps.php:80
msgid "Marker color"
msgstr "标记颜色"

#: inc/customizer/maps.php:89
msgid "Use Job Type color for markers color"
msgstr "使用作业类型颜色作为标记颜色"

#: inc/customizer/maps.php:98
msgid "Group nearby markes in clusters"
msgstr "将附近的标记分组为簇"

#: inc/customizer/maps.php:106
msgid "Autofit all job markers on map"
msgstr "自动调整地图上的所有作业标记"

#: inc/customizer/maps.php:114
msgid "Default zoom level"
msgstr "默认缩放级别"

#: inc/customizer/maps.php:153
msgid "Map type"
msgstr "地图类型"

#: inc/customizer/maps.php:168
msgid "Set zoom with scrollwheel"
msgstr "使用滚轮设置缩放"

#: inc/customizer/maps.php:169
msgid "Disabled by default as it might create problems witch scrolling page"
msgstr "默认情况下禁用，因为它可能会在切换滚动页面时产生问题"

#: inc/customizer/resume_home.php:6
msgid "Resume Home Page Options"
msgstr "恢复主页选项"

#: inc/customizer/resume_home.php:7
msgid "Options for Page with Resume Search"
msgstr "带有简历搜索的页面选项"

#: inc/customizer/resume_home.php:20 inc/customizer/resume_home.php:30
#: template-parts/resume-split-filters.php:5
msgid "Find Candidate"
msgstr "查找候选人"

#: inc/customizer/resume_home.php:98
msgid "Background for search banner on Resumes homepage"
msgstr "简历主页上搜索横幅的背景"

#: inc/customizer/resume_home.php:127
msgid "Transparent header"
msgstr "透明标题"

#: inc/customizer/resume_home.php:129
msgid "Enabling transparent header works only on 'Page with Resumes Search'"
msgstr "启用透明标题仅适用于“带简历搜索的页面”"

#: inc/customizer/resume_home.php:139
msgid "Resume Search Form elements to display"
msgstr "要显示的继续搜索表单元素"

#: inc/customizer/resume_home.php:167
msgid "Show resumes counter"
msgstr "显示简历计数器"

#: inc/customizer/resume_home.php:169
msgid "Disable to hide resumes counter"
msgstr "禁用隐藏恢复计数器"

#: inc/customizer/resume_home.php:180
msgid "Choose \"Browse Resume Categories Page\""
msgstr "选择“浏览简历类别页”"

#: inc/customizer/resume_home.php:182
msgid ""
"This page needs to use template named \"Job/resumes Categories Page "
"Template\""
msgstr "此页面需要使用名为“工作/简历类别页面模板”的模板"

#: inc/customizer/resumes.php:6 inc/customizer/resumes.php:14
msgid "Resumes Options"
msgstr "简历选项"

#: inc/customizer/resumes.php:7
msgid "Resumes related options"
msgstr "简历相关选项"

#: inc/customizer/resumes.php:15
msgid "Resume related options"
msgstr "恢复相关选项"

#: inc/customizer/resumes.php:27
msgid "Resumes Page layout"
msgstr "恢复页面布局"

#: inc/customizer/resumes.php:41
msgid "Resumes header image"
msgstr "恢复标题图像"

#: inc/customizer/resumes.php:42
msgid ""
"Used on Resumes archive page. Set image for header, should be 1920px wide"
msgstr "用于简历存档页面。为标题设置图像，宽度应为1920px"

#: inc/customizer/resumes.php:67
msgid "Enable old resume list layout"
msgstr "启用旧简历列表布局"

#: inc/customizer/resumes.php:77
msgid "Rounded resumes photos"
msgstr "圆形简历照片"

#: inc/customizer/resumes.php:78
msgid "Turn it off for rectangular photos"
msgstr "关闭矩形照片"

#: inc/customizer/resumes.php:87
msgid "Resume Archive order"
msgstr "恢复存档顺序"

#: inc/customizer/resumes.php:100
msgid "Resume Archive orderby"
msgstr "恢复存档顺序"

#: inc/customizer/resumes.php:121
msgid "Resume Archive number of listings"
msgstr "简历存档列表数"

#: inc/customizer/resumes.php:134
msgid "Square list bullets"
msgstr "方形列表项目符号"

#: inc/customizer/shop.php:3
msgid "WorkScout Woo Settings"
msgstr "WorkScout Woo设置"

#: inc/customizer/shop.php:4
msgid "Theme related settings"
msgstr "主题相关设置"

#: inc/customizer/shop.php:13
msgid "Shop layout"
msgstr "车间布局"

#: inc/customizer/shop.php:14
msgid "Choose the sidebar side for shop"
msgstr "选择购物侧边栏"

#: inc/customizer/shop.php:29
msgid "Show/hide results count and order select on shop page"
msgstr "在商店页面上显示/隐藏结果计数和订单选择"

#: inc/customizer/shop.php:31
msgid ""
"With this setting set to On, results count and order select on shop page "
"will be displayed"
msgstr "此设置设置为“开”时，将显示店铺页面上的结果计数和订单选择"

#: inc/customizer/shop.php:39
msgid "MyAccount navigation control "
msgstr "MyAccount导航控件"

#: inc/customizer/shop.php:41
msgid ""
"Check the checkbox to hide that element in the WooCommerce My Account menu"
msgstr "选中复选框可在WooCommerce“我的帐户”菜单中隐藏该元素"

#: inc/customizer/shop.php:46 template-dashboard.php:233
#: template-dashboard.php:442 templates/account/logged_section.php:23
#: templates/account/login-section.php:28
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: inc/customizer/shop.php:47
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: inc/customizer/shop.php:48
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: inc/customizer/shop.php:49
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: inc/customizer/shop.php:50
msgid "Account details"
msgstr "帐户详细信息"

#: inc/customizer/shop.php:51 template-dashboard.php:373
#: templates/account/logged_section.php:38
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: inc/customizer/title_tagline.php:7
msgid "Logo image"
msgstr "徽标图像"

#: inc/customizer/title_tagline.php:8
msgid "Upload logo for your website"
msgstr "为您的网站上载徽标"

#: inc/customizer/title_tagline.php:17
msgid "Retina Logo image"
msgstr "视网膜标志图像"

#: inc/customizer/title_tagline.php:18
msgid "Upload Retina logo for your website"
msgstr "为您的网站上传视网膜标志"

#: inc/customizer/title_tagline.php:27
msgid "Home Page Logo for transparent header"
msgstr "透明页眉的主页徽标"

#: inc/customizer/title_tagline.php:28 inc/customizer/title_tagline.php:37
msgid ""
"If you need to use different logo in case yours not readable on transparent "
"header"
msgstr "如果您需要使用不同的徽标，以防您的徽标在透明标题上不可读"

#: inc/customizer/title_tagline.php:36
msgid "Home Page Retina Logo for transparent header"
msgstr "主页透明标题的视网膜徽标"

#: inc/customizer/title_tagline.php:46
msgid "Logo image size"
msgstr "徽标图像大小"

#: inc/customizer/title_tagline.php:47
msgid ""
"Set image height for retina version in case the logo is displayed too big"
msgstr "设置视网膜版本的图像高度，以防徽标显示过大"

#: inc/customizer/typography.php:5
msgid "Typography"
msgstr "印刷术"

#: inc/customizer/typography.php:6
msgid "Fonts options"
msgstr "字体选项"

#: inc/customizer/typography.php:16
msgid "Body font"
msgstr "正文字体"

#: inc/customizer/typography.php:40
msgid "Text logo font"
msgstr "文本徽标字体"

#: inc/customizer/typography.php:64
msgid "h1..h6 font"
msgstr "h1..h6字体"

#: inc/mini_cart.php:13
msgid "%d item"
msgid_plural "%d items"
msgstr[0] "%d vare"

#: inc/mini_cart.php:13
msgid "in the shopping cart"
msgstr "在购物车里"

#: inc/mini_cart.php:43
msgid "No products in the cart."
msgstr "购物车中没有产品。"

#: inc/mini_cart.php:47
msgid "View Cart &rarr;"
msgstr "查看购物车&rarr；"

#: inc/mini_cart.php:48
msgid "Checkout &rarr;"
msgstr "签出&rarr；"

#: inc/registration.php:22 woocommerce/myaccount/form-login.php:85
#: templates/account/login-form.php:20
#: templates/account/registration-form.php:41
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: inc/registration.php:30 woocommerce/myaccount/form-login.php:92
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: inc/registration.php:38 inc/registration.php:86
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:52
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:100 templates/account/login-form.php:27
#: templates/account/registration-form.php:49
msgid "Password"
msgstr "暗语"

#: inc/registration.php:52 woocommerce/myaccount/form-login.php:115
msgid "Anti-spam"
msgstr "反垃圾邮件"

#: inc/registration.php:66
msgid "User registration is not enabled"
msgstr "未启用用户注册"

#: inc/registration.php:81 woocommerce/myaccount/form-login.php:47
msgid "Username or email address"
msgstr "用户名或电子邮件地址"

#: inc/registration.php:95 template-dashboard.php:179 template-login.php:97
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:34
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:61 templates/account/login-form.php:36
#: templates/account/login-section.php:68
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: inc/registration.php:97 woocommerce/myaccount/form-login.php:63
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: inc/registration.php:102 woocommerce/myaccount/form-login.php:67
msgid "Lost your password?"
msgstr "丢失密码？"

#: inc/registration.php:167 inc/registration.php:266 inc/registration.php:524
msgid "Invalid username"
msgstr "用户名无效"

#: inc/registration.php:173
msgid "Please enter a password"
msgstr "请输入密码"

#: inc/registration.php:180
msgid "Incorrect password"
msgstr "密码错误"

#: inc/registration.php:262 inc/registration.php:518
msgid "Username already taken"
msgstr "用户名已被使用"

#: inc/registration.php:270 inc/registration.php:530
msgid "Please enter a username"
msgstr "请输入用户名"

#: inc/registration.php:274 inc/registration.php:536
msgid "Invalid email"
msgstr "电子邮件无效"

#: inc/registration.php:278 inc/registration.php:542
msgid "Email already registered"
msgstr "电子邮件已注册"

#: inc/registration.php:287 inc/registration.php:555 inc/registration.php:621
msgid "Captcha fail! Please try again"
msgstr "Captcha失败！请重试"

#: inc/registration.php:291 inc/registration.php:560
msgid "You forgot about captcha"
msgstr "你忘了captcha"

#: inc/registration.php:380 includes/class-workscout-core-registration.php:1481
#, php-format
msgid "New user registration on your site %s:"
msgstr "在站点%s上注册新用户："

#: inc/registration.php:381 inc/registration.php:387
#: includes/class-workscout-core-registration.php:1482
#, php-format
msgid "Username: %s"
msgstr "用户名：%s"

#: inc/registration.php:382 includes/class-workscout-core-registration.php:1483
#, php-format
msgid "E-mail: %s"
msgstr "电子邮件：%s"

#: inc/registration.php:384 includes/class-workscout-core-registration.php:1486
#, php-format
msgid "[%s] New User Registration"
msgstr "[%s]新用户注册"

#: inc/registration.php:388
msgid "Password: %s"
msgstr "密码：%s"

#: inc/registration.php:391
msgid "You can access your account area and change your password here "
msgstr "您可以在此处访问您的帐户区域并更改密码"

#: inc/registration.php:393
msgid "To log into the admin area please us the following address "
msgstr "要登录管理区，请使用以下地址"

#: inc/registration.php:396
msgid "If you have any problems, please contact us at %s. "
msgstr "如果您有任何问题，请通过%s与我们联系。"

#: inc/registration.php:397
msgid "Thank you!"
msgstr "非常感谢。"

#: inc/registration.php:399
msgid "[%s] Your username and password info"
msgstr "[%s]您的用户名和密码信息"

#: inc/registration.php:428 template-login.php:63
msgid "Password changed successfully"
msgstr "密码更改成功"

#: inc/registration.php:434 templates/my-account.php:183
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: inc/registration.php:438
msgid "Password Confirm"
msgstr "密码确认"

#: inc/registration.php:445 templates/my-account.php:135
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: inc/registration.php:476
msgid "Please enter a password, and confirm it"
msgstr "请输入密码并确认"

#: inc/registration.php:480
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: inc/registration.php:576
msgid "This username is already registered."
msgstr "此用户名已注册。"

#: inc/registration.php:578
msgid "This email address is already registered."
msgstr "此电子邮件地址已注册。"

#: inc/registration.php:593 includes/class-workscout-core-registration.php:199
msgid "Wrong username or password."
msgstr "用户名或密码错误。"

#: inc/registration.php:599
msgid "Registration successful, redirecting..."
msgstr "注册成功，正在重定向。。。"

#: inc/registration.php:624
msgid "You forgot about captcha!"
msgstr "你忘了captcha！"

#: inc/template-tags.php:21 inc/template-tags.php:55
#: shortcodes/latest_from_blog.php:216
msgid "By"
msgstr "通过"

#: inc/template-tags.php:47 inc/template-tags.php:82
msgid "With 0 comments"
msgstr "有0条评论"

#: inc/template-tags.php:47 inc/template-tags.php:82
msgid "With 1 comment"
msgstr "有1条评论"

#: inc/template-tags.php:47 inc/template-tags.php:82
msgid "With % comments"
msgstr "有%条评论"

#: inc/template-tags.php:47 inc/template-tags.php:82
msgid "Comments are off"
msgstr "评论已关闭"

#. translators: used between list items, there is a space after the comma
#: inc/template-tags.php:97 inc/template-tags.php:103
msgid ", "
msgstr ","

#: inc/template-tags.php:99
msgid "Posted in %1$s"
msgstr "发布于%1$s"

#: inc/template-tags.php:105
msgid "Tagged %1$s"
msgstr "标记了%1$s"

#: inc/template-tags.php:111
msgid "Leave a comment"
msgstr "留下评论"

#: inc/template-tags.php:111
msgid "1 Comment"
msgstr "1条评论"

#: inc/template-tags.php:111
msgid "% Comments"
msgstr "%注释"

#. translators: %s: Name of current post
#: inc/template-tags.php:118
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑%s"

#: inc/template-tags.php:185
msgid "Posts navigation"
msgstr "帖子导航"

#: inc/template-tags.php:189
msgid "Older posts"
msgstr "旧帖子"

#: inc/template-tags.php:193
msgid "Newer posts"
msgstr "更新的帖子"

#: inc/template-tags.php:219
msgid "Pingback:"
msgstr "Pingback："

#: inc/template-tags.php:219
msgid "(Edit)"
msgstr "（编辑）"

#: inc/template-tags.php:229
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%%1$s在%2$s"

#: inc/template-tags.php:230
msgid "<i class=\"fa fa-reply\"></i> Reply"
msgstr "<i class=“fa fa reply”></i>回复"

#: inc/template-tags.php:275
msgid "Author: %s"
msgstr "作者：%s"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Contact Page"
msgstr "联系人页面"

#: inc/theme-options.php:66 includes/class-workscout-core-admin.php:199
msgid "General"
msgstr "全体的"

#: inc/theme-options.php:72
msgid "Sidebars"
msgstr "文献类文章"

#: inc/widgets.php:106
msgid "Recent posts"
msgstr "最近的帖子"

#: inc/widgets.php:109
msgid "Recent posts Title"
msgstr "最近的帖子标题"

#: inc/widgets.php:114
msgid "Popular posts"
msgstr "热门帖子"

#: inc/widgets.php:117
msgid "Popular posts Title"
msgstr "热门帖子标题"

#: inc/widgets.php:122
msgid "Latest comments"
msgstr "最新评论"

#: inc/widgets.php:125
msgid "Latest comments Title"
msgstr "最新评论标题"

#: inc/woocommerce.php:32 template-jobpackages.php:122
#: woocommerce/content-product.php:83
#: woocommerce/single-product/tabs/description.php:38
#: shortcodes/pricing_woo_tables.php:88
msgid "Unlimited number of jobs"
msgstr "无限数量的作业"

#: inc/woocommerce.php:36 inc/woocommerce.php:58 template-jobpackages.php:126
#: template-resumepackages.php:128 woocommerce/content-product.php:87
#: woocommerce/content-product.php:111
#: woocommerce/single-product/tabs/description.php:42
#: woocommerce/single-product/tabs/description.php:66
#: shortcodes/pricing_woo_tables.php:92
msgid "This plan includes "
msgstr "该计划包括"

#: inc/woocommerce.php:36 template-jobpackages.php:126
#: woocommerce/content-product.php:87
#: woocommerce/single-product/tabs/description.php:42
msgid "%d job"
msgid_plural "%s jobs"
msgstr[0] "%s job"

#: inc/woocommerce.php:42 template-jobpackages.php:133
#: woocommerce/content-product.php:94
#: woocommerce/single-product/tabs/description.php:49
#: shortcodes/pricing_woo_tables.php:96
msgid "Jobs are posted "
msgstr "已发布作业"

#: inc/woocommerce.php:42 inc/woocommerce.php:65 template-jobpackages.php:133
#: template-resumepackages.php:136 woocommerce/content-product.php:94
#: woocommerce/content-product.php:118
#: woocommerce/single-product/tabs/description.php:49
#: woocommerce/single-product/tabs/description.php:73
msgid "for %s day"
msgid_plural "for %s days"
msgstr[0] "%s dag"

#: inc/woocommerce.php:54 woocommerce/content-product.php:107
#: woocommerce/single-product/tabs/description.php:62
msgid "Unlimited number of Resumes"
msgstr "简历数量不限"

#: inc/woocommerce.php:58 template-resumepackages.php:128
#: woocommerce/content-product.php:111
#: woocommerce/single-product/tabs/description.php:66
msgid "%d resume"
msgid_plural "%s resumes"
msgstr[0] "%s cver"

#: inc/woocommerce.php:65 template-resumepackages.php:136
#: woocommerce/content-product.php:118
#: woocommerce/single-product/tabs/description.php:73
msgid "Resumes are posted "
msgstr "已发布简历"

#: inc/wp-job-manager-colors-types.php:123
#: inc/wp-job-manager-colors-types.php:138
#: inc/wp-job-manager-colors-types.php:151
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:221
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: inc/wp-job-manager-maps.php:83 inc/wp-job-manager-maps.php:132
#: job_manager/content-job_listing.php:152 single-resume.php:49
#: template-parts/jobs-related.php:98
#: wp-job-manager-resumes/content-resume.php:44
#: wp-job-manager-resumes/content-single-resume.php:26
#: shortcodes/spotlight_jobs.php:174 shortcodes/spotlight_resumes.php:135
#: workscout-core-template-functions.php:220
#: workscout-core-template-functions.php:241
msgid "/ hour"
msgstr "/小时"

#: inc/wp-job-manager.php:61
msgid "I want to register as"
msgstr "我想注册为"

#: inc/wp-job-manager.php:64 inc/wp-job-manager.php:68
#: template-dashboard.php:288 templates/account/registration-form.php:24
msgid "Candidate"
msgstr "候选人"

#: inc/wp-job-manager.php:66 template-dashboard.php:255
#: templates/account/registration-form.php:29
msgid "Employer"
msgstr "雇用者"

#: inc/wp-job-manager.php:81
msgid "<strong>ERROR</strong>: You must include a role."
msgstr "<strong>错误</strong>：必须包含角色。"

#: job_manager/account-signin.php:4 wp-job-manager-resumes/account-signin.php:6
msgid "Welcome to"
msgstr "欢迎使用"

#: job_manager/account-signin.php:7
msgid "You are currently signed in as <strong>%s</strong>."
msgstr "您当前以<strong>%s</strong>身份登录。"

#: job_manager/account-signin.php:10
#: wp-job-manager-resumes/account-signin.php:13
msgid "Sign out"
msgstr "退出"

#: job_manager/account-signin.php:21
#: wp-job-manager-resumes/account-signin.php:26
msgid "Have an account?"
msgstr "有账户吗？"

#: job_manager/account-signin.php:25
msgid ""
"If you don&rsquo;t have an account you can %screate one below by entering "
"your email address/username. Your account details will be confirmed via "
"email."
msgstr ""
"如果您不这样做；t没有帐户，您可以通过输入您的电子邮件地址/用户名在下"
"面%screate一个帐户。您的帐户详细信息将通过电子邮件确认。"

#: job_manager/account-signin.php:25
msgid "optionally"
msgstr "可选地"

#: job_manager/account-signin.php:29
msgid "You must sign in to create a new listing."
msgstr "您必须登录才能创建新列表。"

#: job_manager/account-signin.php:33 job_manager/job-dashboard-login.php:4
#: wp-job-manager-applications/application-form-login.php:2
#: wp-job-manager-resumes/account-signin.php:37
#: wp-job-manager-resumes/candidate-dashboard-login.php:4
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: job_manager/account-signin.php:42 job_manager/job-submit.php:33
#: job_manager/job-submit.php:55
#: wp-job-manager-applications/application-form.php:13
#: wp-job-manager-apply-with-facebook/apply-with-facebook-form.php:22
#: wp-job-manager-resumes/account-signin.php:45
#: wp-job-manager-resumes/form-fields/repeated-field.php:8
#: wp-job-manager-resumes/form-fields/repeated-field.php:32
#: wp-job-manager-resumes/resume-submit.php:50
msgid "(optional)"
msgstr "（可选）"

#: job_manager/content-job_listing.php:60
msgid "new"
msgstr "新"

#: job_manager/content-job_listing.php:72
#: job_manager/content-job_listing.php:197
#: job_manager/content-single-job_listing.php:181 single-job_listing.php:221
#: shortcodes/spotlight_jobs.php:222
msgid "Closed"
msgstr "关闭"

#: job_manager/content-job_listing.php:72
#: job_manager/content-job_listing.php:197
#: job_manager/content-single-job_listing.php:181 single-job_listing.php:221
#: shortcodes/spotlight_jobs.php:222
msgid "Closes"
msgstr "关闭"

#: job_manager/content-job_listing.php:112
#: job_manager/content-single-job_listing.php:46 single-job_listing.php:56
msgid "NEW"
msgstr "新"

#: job_manager/content-single-job_listing.php:83 single-company.php:29
#: single-job_listing.php:104
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: job_manager/content-single-job_listing.php:139
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: job_manager/content-single-job_listing.php:164 single-job_listing.php:204
msgid "Expiration date"
msgstr "到期日期"

#: job_manager/content-single-job_listing.php:210 single-job_listing.php:251
msgid "h / week"
msgstr "小时/周"

#: job_manager/content-single-job_listing.php:226 single-job_listing.php:267
msgid "Rate:"
msgstr "费率："

#: job_manager/content-single-job_listing.php:246 single-job_listing.php:287
msgid " / hour"
msgstr "/小时"

#: job_manager/content-single-job_listing.php:261 single-job_listing.php:302
msgid "Salary:"
msgstr "工资："

#: job_manager/content-single-job_listing.php:307 single-job_listing.php:359
msgid "Job Location"
msgstr "工作地点"

#: job_manager/form-fields/file-field.php:25
#: job_manager/form-fields/file-field.php:43
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: job_manager/form-fields/file-field.php:53
msgid "Maximum file size: %s."
msgstr "最大文件大小：%s。"

#: job_manager/form-fields/text-field.php:21 search-fields/split-location.php:9
#: sidebar-jobs.php:119 sidebar-resumes.php:59 template-home-resumes.php:81
#: template-home.php:80
msgid "Find My Location"
msgstr "查找我的位置"

#: job_manager/form-fields/text-field.php:22
#: search-fields/split-location.php:10 sidebar-jobs.php:120
#: sidebar-resumes.php:60 template-home-resumes.php:82 template-home.php:81
msgid "type and hit enter"
msgstr "键入并按enter键"

#: job_manager/job-application.php:8 single-job_listing.php:339
msgid "Apply for job"
msgstr "申请工作"

#: job_manager/job-application.php:12 template-parts/jobs-related.php:133
#: shortcodes/spotlight_jobs.php:243
msgid "Apply For This Job"
msgstr "申请此工作"

#: job_manager/job-dashboard-login.php:3
msgid "You need to be signed in to manage your listings."
msgstr "您需要登录才能管理您的物品。"

#: job_manager/job-dashboard.php:2
msgid "Your listings are shown in the table below."
msgstr "您的列表如下表所示。"

#: job_manager/job-dashboard.php:22
msgid "You do not have any active listings."
msgstr "您没有任何活动列表。"

#: job_manager/job-dashboard.php:46 vc_map/search_jobs.php:35
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: job_manager/job-dashboard.php:65
msgid "Mark not filled"
msgstr "标记未填充"

#: job_manager/job-dashboard.php:67
msgid "Mark filled"
msgstr "标记已填充"

#: job_manager/job-dashboard.php:70
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: job_manager/job-dashboard.php:74
#: wp-job-manager-resumes/candidate-dashboard.php:80
msgid "Relist"
msgstr "重新登录"

#: job_manager/job-dashboard.php:84
msgid "Continue Submission"
msgstr "继续提交"

#: job_manager/job-dashboard.php:89 wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:83
#: wp-job-manager-bookmarks/my-bookmarks.php:33
#: wp-job-manager-resumes/candidate-dashboard.php:85
msgid "Delete"
msgstr "删去"

#: job_manager/job-dashboard.php:114
msgid "Add Job"
msgstr "添加作业"

#: job_manager/job-pagination.php:23
msgid "Previous"
msgstr "以前的"

#: job_manager/job-pagination.php:41
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: job_manager/job-preview.php:29
msgid "Submit Listing"
msgstr "提交列表"

#: job_manager/job-preview.php:30
msgid "Edit listing"
msgstr "编辑列表"

#: job_manager/job-preview.php:31
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: job_manager/job-submit.php:24
msgid "Job Details"
msgstr "工作详细信息"

#: job_manager/job-submit.php:49
msgid "Company Details"
msgstr "公司详细信息"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:48
msgid "Background Color"
msgstr "背景色"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:54
msgid "Background Image"
msgstr "背景图像"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:59
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-base.php:132
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-repeater.php:408
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-repeater.php:413
msgid "No File Selected"
msgstr "未选择文件"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:62
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-base.php:133
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-repeater.php:386
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-repeater.php:418
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-repeater.php:443
#: kirki/controls/views/image.php:37 kirki/field/class-kirki-field-image.php:50
msgid "Remove"
msgstr "去除"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:63
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-base.php:135
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:70
msgid "Background Repeat"
msgstr "背景重复"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:72
msgid "No Repeat"
msgstr "不重复"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:73
msgid "Repeat All"
msgstr "全部重复"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:74
msgid "Repeat Horizontally"
msgstr "水平重复"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:75
msgid "Repeat Vertically"
msgstr "垂直重复"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:81
msgid "Background Position"
msgstr "背景位置"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:83
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-dimensions.php:114
msgid "Left Top"
msgstr "左上"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:84
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-dimensions.php:115
msgid "Left Center"
msgstr "左居中"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:85
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-dimensions.php:116
msgid "Left Bottom"
msgstr "左下（Left Bottom）"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:86
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-dimensions.php:117
msgid "Right Top"
msgstr "右上"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:87
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-dimensions.php:118
msgid "Right Center"
msgstr "右居中"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:88
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-dimensions.php:119
msgid "Right Bottom"
msgstr "右下角"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:89
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-dimensions.php:120
msgid "Center Top"
msgstr "居中顶部"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:90
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-dimensions.php:121
msgid "Center Center"
msgstr "居中"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:91
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-dimensions.php:122
msgid "Center Bottom"
msgstr "底部居中"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:97
msgid "Background Size"
msgstr "背景大小"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:100
msgid "Cover"
msgstr "掩蔽"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:103
msgid "Contain"
msgstr "包含"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:106
msgid "Auto"
msgstr "汽车"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:113
msgid "Background Attachment"
msgstr "背景附件"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:116
msgid "Scroll"
msgstr "纸卷"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-background.php:119
msgid "Fixed"
msgstr "固定的"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-base.php:136
msgid "Standard Fonts"
msgstr "标准字体"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-base.php:137
msgid "Google Fonts"
msgstr "谷歌字体"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-base.php:138
msgid "CSS Defaults"
msgstr "CSS默认值"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-base.php:139
msgid "Default Browser Font-Family"
msgstr "默认浏览器字体系列"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-dimension.php:41
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-dimensions.php:138
msgid "Invalid Value"
msgstr "无效的值"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-dimensions.php:123
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:102
msgid "Font Size"
msgstr "字体大小"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-dimensions.php:124
msgid "Font Weight"
msgstr "字体粗细"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-dimensions.php:125
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:110
msgid "Line Height"
msgstr "线条高度"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-dimensions.php:126
msgid "Font Style"
msgstr "字体样式"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-dimensions.php:127
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:118
msgid "Letter Spacing"
msgstr "字母间距"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-dimensions.php:128
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:126
msgid "Word Spacing"
msgstr "单词间距"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-dimensions.php:129
#: kirki/field/class-kirki-field-spacing.php:32
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-dimensions.php:130
#: kirki/field/class-kirki-field-spacing.php:33
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-dimensions.php:133
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:151
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-dimensions.php:134
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-dimensions.php:135
msgid "Spacing"
msgstr "间距"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-dimensions.php:136
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-dimensions.php:137
msgid "Height"
msgstr "身高"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-repeater.php:77
msgid "row"
msgstr "一行"

#. translators: %s represents the label of the row.
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-repeater.php:86
msgid "Add new %s"
msgstr "添加新%s"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-repeater.php:121
msgid "Select a Page"
msgstr "选择页面"

#. translators: %s represents the number of rows we're limiting the repeater
#. to
#. allow.
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-repeater.php:227
msgid "Limit: %s rows"
msgstr "限制：%s行"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-repeater.php:376
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-repeater.php:381
msgid "No Image Selected"
msgstr "未选择图像"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-repeater.php:387
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-repeater.php:391
msgid "Add Image"
msgstr "添加图像"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-repeater.php:387
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-repeater.php:389
msgid "Change Image"
msgstr "更改图像"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-repeater.php:419
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-repeater.php:423
msgid "Add File"
msgstr "添加文件"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-repeater.php:419
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-repeater.php:421
msgid "Change File"
msgstr "更改文件"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-slider.php:67
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:82
msgid "Font Family"
msgstr "字体系列"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:83
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:88
msgid "Select Font Family"
msgstr "选择字体系列"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:87
msgid "Backup Font"
msgstr "备份字体"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:93
msgid "Variant"
msgstr "变种"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:134
msgid "Text Align"
msgstr "文本对齐"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:139
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:181
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:197
msgid "Inherit"
msgstr "继承"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:163
msgid "Justify"
msgstr "证明正当"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:173
msgid "Text Transform"
msgstr "文本转换"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:176
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:192
#: vc_map/box_job_categories.php:88 vc_map/box_job_categories_full.php:100
#: vc_map/box_resume_categories.php:52 vc_map/box_resume_categories_full.php:99
msgid "None"
msgstr "没有一个"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:177
msgid "Capitalize"
msgstr "资本化"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:178
msgid "Uppercase"
msgstr "大写字母"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:179
msgid "Lowercase"
msgstr "小写字母"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:180
#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:196
msgid "Initial"
msgstr "最初的"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:189
msgid "Text Decoration"
msgstr "文本装饰"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:193
msgid "Underline"
msgstr "强调"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:194
msgid "Overline"
msgstr "过线（Overline）"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:195
msgid "Line-Through"
msgstr "线路贯通"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:205
msgid "Margin Top"
msgstr "顶部边距"

#: kirki/controls/php/class-kirki-control-typography.php:213
msgid "Margin Bottom"
msgstr "页边距底部"

#: kirki/controls/views/image.php:34 kirki/controls/views/image.php:39
#: kirki/field/class-kirki-field-image.php:47
#: kirki/field/class-kirki-field-image.php:52
msgid "Select image"
msgstr "选择图像"

#: kirki/controls/views/image.php:35 kirki/field/class-kirki-field-image.php:48
msgid "Change image"
msgstr "更改图像"

#: kirki/controls/views/image.php:38 kirki/field/class-kirki-field-image.php:51
msgid "No image selected"
msgstr "未选择图像"

#: kirki/controls/views/image.php:40 kirki/field/class-kirki-field-image.php:53
msgid "Choose image"
msgstr "选择图像"

#. translators: %s represents the field ID where the error occurs.
#: kirki/core/class-kirki-field.php:248
msgid "Typo found in field %s - setting instead of settings."
msgstr "在字段%s中发现打字-设置而不是设置。"

#. translators: %1$s represents the field ID where the error occurs. %2$s is
#. the URL in the documentation site.
#: kirki/core/class-kirki-field.php:257 kirki/core/class-kirki-field.php:267
msgid ""
"Config not defined for field %1$s - See %2$s for details on how to properly "
"add fields."
msgstr "未为字段%1$s定义配置-有关如何正确添加字段的详细信息，请参阅%2$s。"

#. translators: %1$s represents the field ID where the error occurs.
#: kirki/core/class-kirki-field.php:375
msgid "\"partial_refresh\" invalid entry in field %s"
msgstr "“partial_refresh”字段%s中的条目无效"

#. translators: The field ID where the error occurs.
#: kirki/core/class-kirki-field.php:498 kirki/core/class-kirki-field.php:509
msgid ""
"\"output\" invalid format in field %s. The \"output\" argument should be "
"defined as an array of arrays."
msgstr "字段%s中的“输出”格式无效。“output”参数应定义为数组数组。"

#: kirki/core/class-kirki-init.php:289
msgid ""
"We detected you're using Kirki_Init::get_variables(). Please use Kirki_Util::"
"get_variables() instead."
msgstr ""
"我们检测到您正在使用Kirki_Init:：get_variables（）。请改用Kirki_Util:："
"get_variables（）。"

#: kirki/core/class-kirki-init.php:365
msgid ""
"Your theme uses a Font Awesome field for icons. To avoid issues with missing "
"icons on your frontend we recommend you install the official Font Awesome "
"plugin."
msgstr ""
"您的主题使用“字体真棒”字段作为图标。为了避免前端缺少图标的问题，我们建议您安"
"装官方的Font Awesome插件。"

#: kirki/core/class-kirki-init.php:368
msgid "Install Plugin"
msgstr "安装插件"

#: kirki/core/class-kirki-init.php:369
msgid "Don't show this again"
msgstr "不再显示此内容"

#: kirki/core/class-kirki.php:237
msgid ""
"Kirki fields should not be added on customize_register. Please add them "
"directly, or on init."
msgstr ""
"不应在customize_reregister上添加Kirki字段。请直接或在初始化时添加它们。"

#: kirki/deprecated/functions.php:19
msgid "%1$s or %2$s"
msgstr "%1$s或%2$s"

#: kirki/field/class-kirki-field-color.php:52
msgid ""
"Do not use \"alpha\" as an argument in color controls. Use "
"\"choices[alpha]\" instead."
msgstr "不要在颜色控件中使用“alpha”作为参数。改用“choices[alpha]”。"

#. translators: %1$s represents the field ID where the error occurs. %2%s is
#. buttonset/image.
#: kirki/field/class-kirki-field-radio.php:37
msgid ""
"Error in field %1$s. The \"mode\" argument has been deprecated since Kirki "
"v0.8. Use the \"radio-%2$s\" type instead."
msgstr ""
"字段%1$s出错。自Kirki v0.8以来，“mode”参数已被弃用。请改用“radio-%2$s”类型。"

#: kirki/modules/custom-sections/sections/class-kirki-sections-nested-section.php:61
msgid "Customizing"
msgstr "自定义"

#. translators: The title.
#: kirki/modules/custom-sections/sections/class-kirki-sections-nested-section.php:64
msgid "Customizing &#9656; %s"
msgstr "自定义&#9656；%s"

#: kirki/modules/telemetry/class-kirki-modules-telemetry.php:146
msgid "Help us improve Kirki."
msgstr "帮助我们改进Kirki。"

#: kirki/modules/telemetry/class-kirki-modules-telemetry.php:147
msgid ""
"Help us begin a dialogue with theme developers, collaborate and improve both "
"the theme you are using and the Kirki framework by agreeing to send "
"anonymous data. <strong>The data is completely anonymous and we will never "
"collect any identifyable information about you or your website.</strong>"
msgstr ""
"通过同意发送匿名数据，帮助我们开始与主题开发人员对话，合作并改进您正在使用的"
"主题和Kirki框架<strong>数据完全匿名，我们永远不会收集关于您或您的网站的任何可"
"识别信息。</strong>"

#: kirki/modules/telemetry/class-kirki-modules-telemetry.php:151
msgid "Data that will be sent"
msgstr "将发送的数据"

#: kirki/modules/telemetry/class-kirki-modules-telemetry.php:156
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP版本"

#: kirki/modules/telemetry/class-kirki-modules-telemetry.php:160
msgid "Theme Name"
msgstr "主题名称"

#: kirki/modules/telemetry/class-kirki-modules-telemetry.php:164
msgid "Theme Author"
msgstr "主题作者"

#: kirki/modules/telemetry/class-kirki-modules-telemetry.php:168
msgid "Theme URI"
msgstr "主题URI"

#: kirki/modules/telemetry/class-kirki-modules-telemetry.php:172
msgid "Field Types Used"
msgstr "使用的字段类型"

#. translators: %1$s: URL to the server plugin code. %2$s: URL to the stats
#. page.
#: kirki/modules/telemetry/class-kirki-modules-telemetry.php:182
msgid ""
"We believe in complete transparency. You can see the code used on our server "
"<a href=\"%1$s\" rel=\"nofollow\">here</a>, and the results of the "
"statistics we're gathering on <a href=\"%2$s\" rel=\"nofollow\">this page</"
"a>."
msgstr ""
"我们相信完全透明。您可以在这里查看服务器<a href=“%1$s”rel=“nofollow”>上使用的"
"代码</a>，以及我们在<a href=”%2$s“rel=“no follow“>这个页面上收集的统计数据的"
"结果</a>。"

#: kirki/modules/telemetry/class-kirki-modules-telemetry.php:193
msgid "I agree"
msgstr "我同意"

#: kirki/modules/telemetry/class-kirki-modules-telemetry.php:194
msgid "No thanks"
msgstr "不，谢谢"

#: kirki/modules/telemetry/class-kirki-modules-telemetry.php:195
msgid "Show me the data"
msgstr "显示数据"

#: kirki/modules/telemetry/class-kirki-modules-telemetry.php:196
msgid "Collapse data"
msgstr "折叠数据"

#: kirki/modules/webfonts/class-kirki-fonts.php:198
#: kirki/modules/webfonts/class-kirki-fonts.php:199
msgid "Ultra-Light 100"
msgstr "超轻100"

#: kirki/modules/webfonts/class-kirki-fonts.php:200
msgid "Ultra-Light 100 Italic"
msgstr "超轻100斜体"

#: kirki/modules/webfonts/class-kirki-fonts.php:201
msgid "Light 200"
msgstr "灯200"

#: kirki/modules/webfonts/class-kirki-fonts.php:202
msgid "Light 200 Italic"
msgstr "浅色200斜体"

#: kirki/modules/webfonts/class-kirki-fonts.php:203
msgid "Book 300"
msgstr "第300册"

#: kirki/modules/webfonts/class-kirki-fonts.php:204
msgid "Book 300 Italic"
msgstr "书300斜体"

#: kirki/modules/webfonts/class-kirki-fonts.php:205
#: kirki/modules/webfonts/class-kirki-fonts.php:206
msgid "Normal 400"
msgstr "正常400"

#: kirki/modules/webfonts/class-kirki-fonts.php:207
msgid "Normal 400 Italic"
msgstr "普通400斜体"

#: kirki/modules/webfonts/class-kirki-fonts.php:208
msgid "Medium 500"
msgstr "中等500"

#: kirki/modules/webfonts/class-kirki-fonts.php:209
msgid "Medium 500 Italic"
msgstr "中等500斜体"

#: kirki/modules/webfonts/class-kirki-fonts.php:210
#: kirki/modules/webfonts/class-kirki-fonts.php:211
msgid "Semi-Bold 600"
msgstr "半加粗600"

#: kirki/modules/webfonts/class-kirki-fonts.php:212
msgid "Semi-Bold 600 Italic"
msgstr "半加粗600斜体"

#: kirki/modules/webfonts/class-kirki-fonts.php:213
msgid "Bold 700"
msgstr "加粗700"

#: kirki/modules/webfonts/class-kirki-fonts.php:214
msgid "Bold 700 Italic"
msgstr "Bold 700斜体"

#: kirki/modules/webfonts/class-kirki-fonts.php:215
#: kirki/modules/webfonts/class-kirki-fonts.php:216
msgid "Extra-Bold 800"
msgstr "额外加粗800"

#: kirki/modules/webfonts/class-kirki-fonts.php:217
msgid "Extra-Bold 800 Italic"
msgstr "额外加粗800斜体"

#: kirki/modules/webfonts/class-kirki-fonts.php:218
#: kirki/modules/webfonts/class-kirki-fonts.php:219
msgid "Ultra-Bold 900"
msgstr "Ultra Bold 900"

#: kirki/modules/webfonts/class-kirki-fonts.php:220
msgid "Ultra-Bold 900 Italic"
msgstr "Ultra Bold 900斜体"

#: kirki/upgrade-notifications.php:30
msgid "Important Upgrade Notice:"
msgstr "重要升级通知："

#: search-fields/split-jobs-job_listing_category.php:33
#: search-fields/split-resume-resume_category.php:33 sidebar-jobs.php:193
#: wp-job-manager-alerts/alert-form.php:60
msgid "Any category"
msgstr "任何类别"

#: search-fields/split-jobs-job_types.php:5
#: wp-job-manager-alerts/alert-form.php:67
msgid "Job Type"
msgstr "作业类型"

#: search-fields/split-jobs-rate.php:7 search-fields/split-resume-rate.php:7
msgid "Select min and max rate range"
msgstr "选择最小和最大速率范围"

#: search-fields/split-jobs-rate.php:19 search-fields/split-resume-rate.php:19
msgid "Enable Rate Filter"
msgstr "启用速率过滤器"

#: search-fields/split-jobs-salary.php:7
msgid "Select min and max salary range"
msgstr "选择最低和最高工资范围"

#: search-fields/split-jobs-salary.php:20
msgid "Enable Salary Filter"
msgstr "启用薪资筛选器"

#: search-fields/split-radius.php:2
msgid "Radius"
msgstr "半径"

#: search-fields/split-radius.php:6 sidebar-jobs.php:135 sidebar-resumes.php:74
msgid "Radius around selected destination"
msgstr "选定目的地周围的半径"

#: search-fields/split-radius.php:18 sidebar-jobs.php:130
#: sidebar-resumes.php:69
msgid "Search by Radius"
msgstr "按半径搜索"

#: search-fields/split-resume-resume_skill.php:14 sidebar-resumes.php:99
msgid "Choose a skill"
msgstr "选择一项技能"

#: search.php:20
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "搜索结果：%s"

#: searchform.php:12
msgid "To search type and hit enter"
msgstr "要搜索类型并点击enter"

#: sidebar-jobs.php:32 wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:13
#: vc_map/jobs.php:98
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: sidebar-jobs.php:64 sidebar-resumes.php:18 vc_map/imagebox.php:41
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: sidebar-jobs.php:155
msgid "Job type"
msgstr "作业类型"

#: sidebar-jobs.php:172
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: sidebar-jobs.php:212
msgid "Filter by Salary"
msgstr "按薪资筛选"

#: sidebar-jobs.php:231 sidebar-resumes.php:129
msgid "Filter by Rate"
msgstr "按速率筛选"

#: sidebar-jobs.php:246
msgid "Filter by tag:"
msgstr "按标签筛选："

#: sidebar-resumes.php:32 template-home-old.php:39 template-home-resumes.php:65
#: template-home.php:64 shortcodes/jobs_searchbox.php:52
#: shortcodes/resumes_searchbox.php:45
msgid "All Regions"
msgstr "所有地区"

#: sidebar-resumes.php:97
msgid "Filter by Skills"
msgstr "按技能筛选"

#: sidebar-resumes.php:116
msgid "Filter by Categories"
msgstr "按类别筛选"

#: sidebar.php:20 sidebar.php:38 sidebar.php:57
msgid "Archives"
msgstr "档案"

#: sidebar.php:27 sidebar.php:45 sidebar.php:64
msgid "Meta"
msgstr "元"

#: single-job_listing.php:80
msgid "This position has been filled"
msgstr "此职位已被填补"

#: single-job_listing.php:82
msgid "Applications have closed"
msgstr "应用程序已关闭"

#: single-job_listing.php:122
msgid "This listing has expired."
msgstr "此列表已过期。"

#: single-job_listing.php:179
msgid "Job Overview"
msgstr "工作概述"

#: single-resume.php:106 single-resume.php:116 single-resume.php:125
#: wp-job-manager-resumes/contact-details.php:16
#: templates/account/single_message.php:125
msgid "Send Message"
msgstr "发送消息"

#: single-resume.php:114
msgid "Your message to "
msgstr "您的邮件发送至"

#: single-resume.php:130 single-resume.php:133
msgid "Login to Send Message"
msgstr "登录发送消息"

#: single-resume.php:178
#: wp-job-manager-apply-with-facebook/apply-with-facebook-form.php:15
#: wp-job-manager-resumes/content-single-resume.php:89
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: single-resume.php:185 single-resume.php:204
#: wp-job-manager-resumes/content-single-resume.php:96
#: wp-job-manager-resumes/content-single-resume.php:115
msgid "%s at %s"
msgstr "%%s（位于%s）"

#: single-resume.php:197 wp-job-manager-resumes/content-single-resume.php:108
msgid "Experience"
msgstr "经验"

#: single.php:63
msgid "Post navigation"
msgstr "后导航"

#: template-contact.php:79 template-parts/content-page.php:67
msgid "Pages:"
msgstr "页："

#: template-dashboard.php:23 includes/class-workscout-core-registration.php:188
#: includes/class-workscout-core-registration.php:1105
msgid "You do have an email address, right?"
msgstr "你确实有电子邮件地址，对吗？"

#: template-dashboard.php:26 includes/class-workscout-core-registration.php:192
#: includes/class-workscout-core-registration.php:1108
msgid "You need to enter a password to login."
msgstr "您需要输入密码才能登录。"

#: template-dashboard.php:29
#: includes/class-workscout-core-registration.php:1112
msgid ""
"We don't have any users with that email address. Maybe you used a different "
"one when signing up?"
msgstr "我们没有任何用户使用该电子邮件地址。也许你在注册时使用了另一个？"

#: template-dashboard.php:35 template-dashboard.php:84
#: includes/class-workscout-core-registration.php:1118
#, php-format
msgid ""
"The password you entered wasn't quite right. <a href='%s'>Did you forget "
"your password</a>?"
msgstr "你输入的密码不太正确<a href=“%s”>您忘记密码了吗？"

#: template-dashboard.php:54
msgid "The email address you entered is not valid."
msgstr "您输入的电子邮件地址无效。"

#: template-dashboard.php:57
msgid "An account exists with this email address."
msgstr "此电子邮件地址存在帐户。"

#: template-dashboard.php:60
msgid "Registering new users is currently not allowed."
msgstr "当前不允许注册新用户。"

#: template-dashboard.php:63
msgid "Please check reCAPTCHA checbox to register."
msgstr "请检查reCAPTCHA复选框进行注册。"

#: template-dashboard.php:66
msgid "You're a bot, aren't you?."
msgstr "你是个机器人，不是吗？。"

#: template-dashboard.php:69
msgid "Please accept the Privacy Policy to register account."
msgstr "请接受隐私政策注册帐户。"

#: template-dashboard.php:72
msgid "Please provide your first name"
msgstr "请提供您的名字"

#: template-dashboard.php:75
msgid "Please provide your last name"
msgstr "请提供您的姓氏"

#: template-dashboard.php:78
msgid "Please provide your user login"
msgstr "请提供您的用户登录"

#: template-dashboard.php:81
msgid "You have forgot about password."
msgstr "您忘记了密码。"

#: template-dashboard.php:163
msgid "You have successfully registered to %s."
msgstr "您已成功注册到%s。"

#: template-dashboard.php:168
msgid ""
"You have successfully registered to <strong>%s</strong>. We have emailed "
"your password to the email address you entered."
msgstr ""
"您已成功注册到<strong>%s</strong>。我们已将您的密码通过电子邮件发送到您输入的"
"电子邮件地址。"

#: template-dashboard.php:226
msgid "Dashboard Navigation"
msgstr "仪表板导航"

#: template-dashboard.php:230
msgid "Main"
msgstr "主要的"

#: template-dashboard.php:239 templates/account/logged_section.php:28
msgid "Messages"
msgstr "信息"

#: template-dashboard.php:251 templates/account/dashboard.php:135
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#: template-dashboard.php:262
msgid "Manage Jobs"
msgstr "管理作业"

#: template-dashboard.php:278
msgid "Submit Job"
msgstr "提交作业"

#: template-dashboard.php:295
msgid "Manage Resumes"
msgstr "管理简历"

#: template-dashboard.php:311
#: wp-job-manager-resumes/candidate-dashboard.php:112
msgid "Add Resume"
msgstr "添加简历"

#: template-dashboard.php:321
msgid "My Applications"
msgstr "我的应用程序"

#: template-dashboard.php:335
msgid "Job Alerts"
msgstr "作业警报"

#: template-dashboard.php:345
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: template-dashboard.php:347
msgid "My Profile"
msgstr "我的个人资料"

#: template-dashboard.php:358
msgid "My Orders"
msgstr "我的订单"

#: template-dashboard.php:368
msgid "My Subscriptions"
msgstr "我的订阅"

#: template-dashboard.php:407
msgid "Howdy,"
msgstr "你好，"

#: template-dashboard.php:414
msgid "Approved Bookings"
msgstr "批准的预订"

#: template-dashboard.php:418
msgid "Pending Bookings"
msgstr "待定预订"

#: template-dashboard.php:422
msgid "Cancelled Bookings"
msgstr "取消的预订"

#: template-dashboard.php:428
msgid "Bookings"
msgstr "预订"

#: template-dashboard.php:441
msgid "Home"
msgstr "家"

#: template-home-old.php:32 shortcodes/jobs_searchbox.php:45
msgid "keywords"
msgstr "关键字"

#: template-home-old.php:52 template-home-resumes.php:79
#: shortcodes/jobs_searchbox.php:65 shortcodes/resumes_searchbox.php:58
msgid "city, province or region"
msgstr "城市、省或地区"

#: template-home-old.php:77 template-home-resumes.php:105
#: shortcodes/jobs_searchbox.php:77
msgid "All categories"
msgstr "所有类别"

#: template-home-old.php:100 shortcodes/jobs_searchbox.php:96
#, php-format
msgid " Or browse job offers by <a href=\"%s\">category</a>"
msgstr "或按<a href=“%s”>类别浏览工作机会</a>"

#: template-home-old.php:111
msgid "We have %s job offer for you!"
msgid_plural "We have %s job offers for you!"
msgstr[0] ""

#: template-home-resumes.php:53
msgid "What candidate are you looking for?"
msgstr "你在找什么候选人？"

#: template-home-resumes.php:61 template-home.php:60
msgid "Where?"
msgstr "哪里"

#: template-home-resumes.php:117 template-home.php:116
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: template-home-resumes.php:131 template-home.php:132
msgid "Need more search options?"
msgstr "需要更多搜索选项？"

#: template-home-resumes.php:132 template-home.php:133
msgid "Advanced Search"
msgstr "高级搜索"

#: template-home.php:52
msgid "What job are you looking for?"
msgstr "你在找什么工作？"

#: template-home.php:53
msgid "Job title, Skill, Industry"
msgstr "职位、技能、行业"

#: template-home.php:78
msgid "City, State or Zip"
msgstr "城市、州或邮编"

#: template-home.php:104
msgid "All Categories"
msgstr "所有类别"

#: template-jobpackages.php:144 template-resumepackages.php:145
#: woocommerce/content-product.php:128 woocommerce/content-product.php:153
#: shortcodes/pricing_woo_tables.php:104
msgid "Add to cart"
msgstr "添加到购物车"

#: template-login.php:55 template-login.php:75
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: template-login.php:56
msgid "You may change your password if you are so inclined."
msgstr "如果你愿意，你可以更改密码。"

#: template-login.php:73 woocommerce/myaccount/dashboard.php:23
msgid "<h2 class=\"my-acc-h2\">Hello <strong>%1$s</strong></h2>"
msgstr "<h2 class=“my-acc-h2”>你好<strong>%1$s</strong></h2>"

#: template-login.php:74
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#: template-login.php:80
msgid ""
"<a href=\"%s\" class=\"button margin-bottom-15\"><i class=\"fa fa-user\"></"
"i> Candidate Dashboard </a>"
msgstr ""
"<a href=“%s”class=“button margin-bottom-15”><i class=“fa fa user”></i>候选人"
"仪表板</a>"

#: template-login.php:86
msgid ""
"<a href=\"%s\" class=\"button  margin-bottom-15\"><i class=\"fa fa-user\"></"
"i> Employer Dashboard </a>"
msgstr ""
"<a href=“%s”class=“button margin-bottom-15”><i class=“fa-fa用户”></i>雇主仪表"
"板</a>"

#: template-parts/button-job.php:2
msgid "Post a Job, It's Free!"
msgstr "发布一份工作，它是免费的！"

#: template-parts/button-resume.php:2
msgid "Post a Resume, It's Free!"
msgstr "发布简历，这是免费的！"

#: template-parts/content-gallery.php:37 template-parts/content-quote.php:33
#: template-parts/content-standard.php:20 template-parts/content-video.php:23
#: template-parts/content.php:22 shortcodes/latest_from_blog.php:232
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#: template-parts/content-none.php:15
msgid "Nothing Found"
msgstr "未找到任何内容"

#: template-parts/content-none.php:22
msgid ""
"Ready to publish your first post? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."
msgstr "准备好发布你的第一篇文章了吗<a href=“%1$s”>从这里开始</a>。"

#: template-parts/content-none.php:26
msgid ""
"Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some "
"different keywords."
msgstr "抱歉，但没有与您的搜索词匹配的内容。请使用其他关键字重试。"

#: template-parts/content-none.php:31
msgid ""
"It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps "
"searching can help."
msgstr "看来我们可以；找不到您想要的；我们正在寻找。也许搜索会有所帮助。"

#: template-parts/jobs-related.php:41
msgid "Related Jobs"
msgstr "相关作业"

#: template-resumepackages.php:124
msgid "Unlimited number of resumes"
msgstr "简历数量不限"

#: woocommerce/cart/cart.php:29 woocommerce/cart/cart.php:61
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: woocommerce/cart/cart.php:30 woocommerce/cart/cart.php:81
#: vc_map/pricing_table.php:49 vc_map/pricing_woo_tables.php:43
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: woocommerce/cart/cart.php:31 woocommerce/cart/cart.php:87
msgid "Quantity"
msgstr "量"

#: woocommerce/cart/cart.php:32 woocommerce/cart/cart.php:105
msgid "Total"
msgstr "全部的"

#: woocommerce/cart/cart.php:76
msgid "Available on backorder"
msgstr "可延期订购"

#: woocommerce/cart/cart.php:116
msgid "Remove this item"
msgstr "删除此项目"

#: woocommerce/cart/cart.php:135
msgid "Coupon"
msgstr "息票"

#: woocommerce/cart/cart.php:135
msgid "Coupon code"
msgstr "优惠代码"

#: woocommerce/cart/cart.php:135
msgid "Apply Coupon"
msgstr "使用优惠券"

#: woocommerce/cart/cart.php:141
msgid "Update Cart"
msgstr "更新购物车"

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:30
msgid ""
"Unfortunately your order cannot be processed as the originating bank/"
"merchant has declined your transaction."
msgstr "很遗憾，您的订单无法处理，因为发起银行/商户拒绝了您的交易。"

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:34
msgid "Please attempt your purchase again or go to your account page."
msgstr "请再次尝试购买或转到您的帐户页面。"

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:36
msgid "Please attempt your purchase again."
msgstr "请再次尝试购买。"

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:41
msgid "Pay"
msgstr "支付"

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:43
msgid "My account"
msgstr "我的帐户"

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:50 woocommerce/checkout/thankyou.php:93
msgid "Thank you. Your order has been received."
msgstr "非常感谢。您的订单已收到。"

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:55
msgid "Order number:"
msgstr "订单号："

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:60
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:66
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件："

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:72
msgid "Total:"
msgstr "总计："

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:78
msgid "Payment method:"
msgstr "付款方式："

#: woocommerce/myaccount/dashboard.php:31
msgid ""
"From your account dashboard you can view your %1$srecent orders%2$s, manage "
"your %3$sshipping and billing addresses%2$s and %4$sedit your password and "
"account details%2$s."
msgstr ""
"在您的帐户仪表板中，您可以查看%1$s最近的订单%2$s，管理您的%3$s发货和账单地"
"址%2$s和%4$s，并输入您的密码和帐户详细信息%2$s。"

#: woocommerce/myaccount/dashboard.php:46
msgid ""
"To check your Job Listings and Applications visit %1$sEmployer Dashboard%2$s."
msgstr "要查看工作列表和应用程序，请访问%1$s雇主仪表板%2$s。"

#: woocommerce/myaccount/dashboard.php:54
msgid ""
"To check your Resumes and Past Applications visit %1$sCandidate "
"Dashboard%2$s."
msgstr "要查看您的简历和过去的申请，请访问%1$s合并仪表板%2$s。"

#: woocommerce/myaccount/dashboard.php:62
msgid "To check your Job Listings visit %1$sEmployer Dashboard%2$s."
msgstr "要查看工作列表，请访问%1$s雇主仪表板%2$s。"

#: woocommerce/myaccount/dashboard.php:69
msgid "To check your Resumes visit %1$sCandidate Dashboard%2$s."
msgstr "要查看简历，请访问%1$s合并仪表板%2$s。"

#: woocommerce/single-product/rating.php:36
msgid "Rated %s out of 5"
msgstr "评分%s（共5分）"

#: woocommerce/single-product/rating.php:40
msgid "%s review"
msgid_plural "%s reviews"
msgstr[0] "%s anmeldelse"

#: woocommerce/single-product/related.php:27
msgid "Related Products"
msgstr "相关产品"

#: woocommerce/single-product/review.php:37
msgid "Rated %d out of 5"
msgstr "评分%d（共5分）"

#: woocommerce/single-product/review.php:46
msgid "Your comment is awaiting approval"
msgstr "您的评论正在等待批准"

#: woocommerce/single-product/review.php:52
msgid "verified owner"
msgstr "经验证的所有者"

#: woocommerce/single-product/tabs/description.php:25
msgid "Product Description"
msgstr "产品描述"

#. translators: 1: reviews count 2: product name
#: woocommerce/single-product-reviews.php:34
msgid "%1$s review for %2$s"
msgid_plural "%1$s reviews for %2$s"
msgstr[0] "%s anmeldelse af %s"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:36
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:58
msgid "There are no reviews yet."
msgstr "还没有评论。"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:64
#: woocommerce/single-product-reviews.php:68
msgid "Add Review"
msgstr "添加审阅"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:73
msgid "Add a review"
msgstr "添加评论"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:73
msgid "Be the first to review"
msgstr "第一个回顾"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:74
msgid "Leave a Reply to %s"
msgstr "给%s留言"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:78 vc_map/box_job_categories.php:84
#: vc_map/box_job_categories_full.php:96 vc_map/box_resume_categories.php:48
#: vc_map/box_resume_categories_full.php:95 vc_map/jobs.php:26
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:80
#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:71
#: wp-job-manager-applications/job-applications.php:74
#: wp-job-manager-apply-with-facebook/apply-with-facebook-form.php:18
#: templates/account/registration-form.php:73
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:89
msgid "Your Rating"
msgstr "您的评分"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:90
msgid "Rate&hellip;"
msgstr "费率&hellip；"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:91
msgid "Perfect"
msgstr "完美的"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:92
msgid "Good"
msgstr "好的"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:93
msgid "Average"
msgstr "平均的"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:94
msgid "Not that bad"
msgstr "没那么糟"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:95
msgid "Very Poor"
msgstr "非常差"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:99
msgid "Your Review"
msgstr "您的评论"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:109
msgid ""
"Only logged in customers who have purchased this product may leave a review."
msgstr "只有已购买此产品的登录客户才能留下评论。"

#: wp-job-manager-alerts/alert-form.php:5
msgid "Add New Alert"
msgstr "添加新警报"

#: wp-job-manager-alerts/alert-form.php:8
#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:11
msgid "Alert Name"
msgstr "警报名称"

#: wp-job-manager-alerts/alert-form.php:10
msgid "Enter a name for your alert"
msgstr "输入警报的名称"

#: wp-job-manager-alerts/alert-form.php:14
msgid "Keyword"
msgstr "关键字"

#: wp-job-manager-alerts/alert-form.php:16
msgid "Optionally add a keyword to match jobs against"
msgstr "（可选）添加关键字以匹配作业"

#: wp-job-manager-alerts/alert-form.php:21
msgid "Job Region"
msgstr "工作区域"

#: wp-job-manager-alerts/alert-form.php:33
msgid "Any region"
msgstr "任何地区"

#: wp-job-manager-alerts/alert-form.php:42
msgid "Optionally define a location to search against"
msgstr "（可选）定义要搜索的位置"

#: wp-job-manager-alerts/alert-form.php:69
msgid "Any job type"
msgstr "任何作业类型"

#: wp-job-manager-alerts/alert-form.php:79
msgid "Email Frequency"
msgstr "电子邮件频率"

#: wp-job-manager-alerts/alert-form.php:82
#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:51
msgid "Daily"
msgstr "每日的"

#: wp-job-manager-alerts/alert-form.php:83
#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:54
msgid "Weekly"
msgstr "每周的"

#: wp-job-manager-alerts/alert-form.php:84
#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:57
msgid "Fortnightly"
msgstr "半月刊"

#: wp-job-manager-alerts/alert-form.php:91
msgid "Save alert"
msgstr "保存警报"

#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:1
msgid ""
"Your job alerts are shown in the table below. Your alerts will be sent to %s."
msgstr "您的工作通知如下表所示。您的警报将发送到%s。"

#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:12
msgid "Date Created"
msgstr "创建日期"

#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:15
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:23
msgid "You do not have any job alerts."
msgstr "您没有任何作业通知。"

#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:61
msgid "Disabled"
msgstr "残废"

#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:61
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:67
msgid "Show Results"
msgstr "显示结果"

#: wp-job-manager-alerts/my-alerts.php:109
msgid "Add alert"
msgstr "添加警报"

#: wp-job-manager-applications/application-form-login.php:1
msgid "You need to be signed in to apply for this position."
msgstr "你需要登录才能申请这个职位。"

#: wp-job-manager-applications/application-form.php:24
#: wp-job-manager-resumes/apply-with-resume.php:36
msgid "Send application"
msgstr "发送应用程序"

#: wp-job-manager-applications/job-applications.php:20
msgid "The job applications for \"%s\" are listed below."
msgstr "下面列出了“%s”的工作申请。"

#: wp-job-manager-applications/job-applications.php:21
msgid "Download CSV"
msgstr "下载CSV"

#: wp-job-manager-applications/job-applications.php:27
msgid "Filter by status"
msgstr "按状态筛选"

#: wp-job-manager-applications/job-applications.php:37
msgid "Newest first"
msgstr "最新的优先"

#: wp-job-manager-applications/job-applications.php:38
msgid "Sort by name"
msgstr "按名称排序"

#: wp-job-manager-applications/job-applications.php:39
msgid "Sort by rating"
msgstr "按评级排序"

#: wp-job-manager-applications/job-applications.php:74
msgid "Your job application for %s"
msgstr "您的%s工作申请"

#: wp-job-manager-applications/job-applications.php:74
msgid "Hello %s"
msgstr "你好，%s"

#: wp-job-manager-applications/job-applications.php:80
msgid "View Resume"
msgstr "查看简历"

#: wp-job-manager-applications/job-applications.php:89
#: wp-job-manager-bookmarks/my-bookmarks.php:8
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: wp-job-manager-applications/job-applications.php:90
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: wp-job-manager-applications/job-applications.php:107
msgid "Application status"
msgstr "应用程序状态"

#: wp-job-manager-applications/job-applications.php:118
msgid "Rating (out of 5)"
msgstr "评级（满分5）"

#: wp-job-manager-applications/job-applications.php:125
msgid "Delete this application"
msgstr "删除此应用程序"

#: wp-job-manager-applications/job-applications.php:126
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: wp-job-manager-applications/past-applications.php:3
msgid "Job"
msgstr "工作"

#: wp-job-manager-applications/past-applications.php:4
msgid "Date Applied"
msgstr "申请日期"

#: wp-job-manager-applications/past-applications.php:6
msgid "Application Message"
msgstr "应用程序消息"

#: wp-job-manager-apply-with-facebook/apply-with-facebook-form.php:9
msgid "Current"
msgstr "现在的"

#: wp-job-manager-apply-with-facebook/apply-with-facebook-form.php:12
msgid "Past"
msgstr "过去的"

#: wp-job-manager-apply-with-facebook/apply-with-facebook-form.php:22
msgid "Cover letter"
msgstr "求职信"

#: wp-job-manager-apply-with-facebook/apply-with-facebook-form.php:36
msgid "Submit Application"
msgstr "提交申请"

#: wp-job-manager-apply-with-facebook/apply-with-facebook-form.php:36
msgid "Clicking submit will submit your full profile to %s."
msgstr "单击“提交”将向%s提交您的完整配置文件。"

#: wp-job-manager-apply-with-facebook/apply-with-facebook.php:3
msgid "Apply with Facebook"
msgstr "使用Facebook申请"

#: wp-job-manager-bookmarks/bookmark-form.php:5
msgid "Remove Bookmark"
msgstr "除去书签"

#: wp-job-manager-bookmarks/bookmark-form.php:8
msgid "This %s is bookmarked!"
msgstr "此%s已添加书签！"

#: wp-job-manager-bookmarks/bookmark-form.php:11
msgid "Bookmark This %s"
msgstr "将此%s标记为书签"

#: wp-job-manager-bookmarks/bookmark-form.php:16
msgid "Bookmark Details"
msgstr "书签详细信息"

#: wp-job-manager-bookmarks/bookmark-form.php:19
msgid "Notes:"
msgstr "笔记："

#: wp-job-manager-bookmarks/bookmark-form.php:23
msgid "Update Bookmark"
msgstr "更新书签"

#: wp-job-manager-bookmarks/bookmark-form.php:23
msgid "Add Bookmark"
msgstr "添加书签"

#: wp-job-manager-bookmarks/logged-out-bookmark-form.php:2
msgid "Login to bookmark"
msgstr "登录书签"

#: wp-job-manager-bookmarks/my-bookmarks.php:7
msgid "Bookmark"
msgstr "书签"

#: wp-job-manager-bookmarks/my-bookmarks.php:49
msgid "You currently have no bookmarks"
msgstr "您当前没有书签"

#: wp-job-manager-resumes/account-signin.php:10
msgid "You are currently signed in as %s."
msgstr "您当前以%s身份登录。"

#: wp-job-manager-resumes/account-signin.php:29
msgid ""
"If you don&rsquo;t have an account you can create one below by entering your "
"email address. A password will be automatically emailed to you."
msgstr ""
"如果您不这样做；我没有一个帐户，您可以在下面输入您的电子邮件地址创建一个帐"
"户。密码将自动通过电子邮件发送给您。"

#: wp-job-manager-resumes/account-signin.php:33
msgid "You must sign in to submit a resume."
msgstr "您必须登录才能提交简历。"

#: wp-job-manager-resumes/apply-with-resume.php:9
msgid ""
"Apply using your online resume; just enter a short message and choose one of "
"your resumes to email your application."
msgstr ""
"使用在线简历申请；只需输入一条短信，然后选择一份简历，就可以通过电子邮件发送"
"申请。"

#: wp-job-manager-resumes/apply-with-resume.php:11
msgid "Online resume"
msgstr "在线简历"

#: wp-job-manager-resumes/apply-with-resume.php:13
msgid "Choose a resume..."
msgstr "选择简历。。。"

#: wp-job-manager-resumes/apply-with-resume.php:22
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: wp-job-manager-resumes/apply-with-resume.php:42
msgid ""
"You can apply to this job and others using your online resume. Click the "
"link below to submit your online resume and email your application to this "
"employer."
msgstr ""
"您可以使用在线简历申请这份工作和其他工作。单击下面的链接提交您的在线简历，并"
"通过电子邮件将您的申请发送给该雇主。"

#: wp-job-manager-resumes/apply-with-resume.php:45
msgid "Submit resume and apply"
msgstr "提交简历并申请"

#: wp-job-manager-resumes/candidate-dashboard-login.php:3
msgid "You need to be signed in to manage your resumes."
msgstr "您需要登录才能管理您的简历。"

#: wp-job-manager-resumes/candidate-dashboard.php:6
msgid "Your resume can be viewed, edited or removed below."
msgid_plural "Your resume(s) can be viewed, edited or removed below."
msgstr[0] "Dit CV kan ses, redigeres eller fjernes nedenfor."

#: wp-job-manager-resumes/candidate-dashboard.php:27
msgid "You do not have any active resume listings."
msgstr "您没有任何活动的简历列表。"

#: wp-job-manager-resumes/candidate-dashboard.php:53
msgid "Expires %s"
msgstr "过期%s"

#: wp-job-manager-resumes/candidate-dashboard.php:72 vc_map/search_jobs.php:34
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: wp-job-manager-resumes/candidate-dashboard.php:76
msgid "Publish"
msgstr "出版"

#: wp-job-manager-resumes/contact-details.php:13
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: wp-job-manager-resumes/form-fields/repeated-field.php:45
msgid "Add URL"
msgstr "添加URL"

#. #-#-#-#-#  zh_CN.po (WorkScout 2.0.8)  #-#-#-#-#
#. Theme Name of the plugin/theme
#: vc_map/actionbox_centered.php:13 vc_map/box.php:9
#: vc_map/box_job_categories.php:23 vc_map/box_job_categories_full.php:17
#: vc_map/box_resume_categories.php:17 vc_map/box_resume_categories_full.php:18
#: vc_map/carousel.php:10 vc_map/counterbox.php:14 vc_map/counterbox.php:40
#: vc_map/headline.php:15 vc_map/iconbox.php:13 vc_map/infobanner.php:17
#: vc_map/jobs.php:9 vc_map/map.php:10 vc_map/pricing_table.php:14
#: vc_map/pricing_woo_tables.php:10 vc_map/recent_blog.php:14
#: vc_map/search_jobs.php:15 vc_map/spotlight_jobs.php:13
#: vc_map/spotlight_resumes.php:13 vc_map/testimonials_carousel.php:13
#: vc_map/testimonials_wide.php:13
msgid "WorkScout"
msgstr "WorkScout公司"

#. Theme URI of the plugin/theme
msgid "http://workscout.in/"
msgstr "http://workscout.in/"

#. Description of the plugin/theme
msgid "WordPress Job Board Theme"
msgstr "WordPress工作板主题"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Purethemes"
msgstr "Purethemes公司"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://purethemes.net/"
msgstr "http://purethemes.net/"

#. #-#-#-#-#  zh_CN.po (WorkScout 2.0.8)  #-#-#-#-#
#. Template Name of the plugin/theme
#: includes/class-workscout-core-admin.php:559
msgid "Dashboard Page"
msgstr "仪表板页面"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Page with Jobs Search (old version)"
msgstr "包含职位搜索的页面（旧版本）"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Page with Resumes Search"
msgstr "包含简历搜索的页面"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Page with Jobs Search"
msgstr "包含职位搜索的页面"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Job Categories Page Template"
msgstr "作业类别页面模板"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Page Template Job Packages (WooCommerce)"
msgstr "页面模板工作包（WooCommerce）"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Page with Jobs Filters No Map"
msgstr "包含作业过滤器的页面没有映射"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Page with Jobs Filters"
msgstr "包含作业筛选器的页面"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Page Template Login"
msgstr "页面模板登录"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Page Template Resume Packages (WooCommerce)"
msgstr "页面模板简历包（WooCommerce）"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Page Template with Revolution Slider"
msgstr "带旋转滑块的页面模板"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Resumes With Map - Split Page"
msgstr "带地图的简历-拆分页面"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Jobs With Map - Split Page"
msgstr "带地图的作业-拆分页面"

#: comments.php:30
msgctxt "comments title"
msgid "Comments %1$s"
msgid_plural " Comments %1$s"
msgstr[0] "Kommentar%1$s"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:1206
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:3033
msgctxt "plugin A *and* plugin B"
msgid "and"
msgstr "和"

#. translators: 1: install status, 2: update status
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2427
msgctxt "Install/Update Status"
msgid "%1$s, %2$s"
msgstr "%1$s，%2$s"

#. translators: 1: number of plugins.
#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2473
msgctxt "plugins"
msgid "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "Alle <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: inc/class-tgm-plugin-activation.php:2567
msgctxt "as in: \"version nr unknown\""
msgid "unknown"
msgstr "未知的"

#: wp-job-manager-apply-with-facebook/apply-with-facebook-form.php:24
#: wp-job-manager-resumes/apply-with-resume.php:27
msgctxt "default cover letter"
msgid "To whom it may concern,"
msgstr "对于可能涉及的人员，"

#: wp-job-manager-apply-with-facebook/apply-with-facebook-form.php:27
msgctxt "default cover letter"
msgid ""
"I am very interested in the %s position at %s. I believe my skills and work "
"experience make me an ideal candidate for this role. I look forward to "
"speaking with you soon about this position. Thank you for your consideration."
msgstr ""
"我对%s在%s的职位很感兴趣。我相信我的技能和工作经验使我成为这个职位的理想人"
"选。我期待着很快与你谈谈这个职位。谢谢你的考虑。"

#: wp-job-manager-apply-with-facebook/apply-with-facebook-form.php:30
msgctxt "default cover letter"
msgid "Best regards,"
msgstr "顺致敬意，"

#: wp-job-manager-resumes/apply-with-resume.php:29
msgctxt "default cover letter"
msgid ""
"I am very interested in the %s position at %s. I believe my skills and work "
"experience make me an ideal candidate for this role. I look forward to "
"speaking with you soon about this position."
msgstr ""
"我对%s在%s的职位很感兴趣。我相信我的技能和工作经验使我成为这个职位的理想人"
"选。我期待着很快与你谈谈这个职位。"

#: wp-job-manager-resumes/apply-with-resume.php:31
msgctxt "default cover letter"
msgid "Thank you for your consideration."
msgstr "谢谢你的考虑。"

#: includes/class-workscout-core-activities-log.php:216
msgid " ago"
msgstr "以前"

#: includes/class-workscout-core-activities-log.php:222
msgid "Someone bookmarked your "
msgstr "有人为您的"

#: includes/class-workscout-core-activities-log.php:222
#: includes/class-workscout-core-activities-log.php:228
msgid "listing"
msgstr "表册"

#: includes/class-workscout-core-activities-log.php:228
msgid "Someone unbookmarked your"
msgstr "有人取消了您的书签"

#: includes/class-workscout-core-activities-log.php:234
#: includes/class-workscout-core-activities-log.php:239
#: includes/class-workscout-core-activities-log.php:248
msgid "Listing"
msgstr "表册"

#: includes/class-workscout-core-activities-log.php:234
msgid "was updated"
msgstr "已更新"

#: includes/class-workscout-core-activities-log.php:239
msgid "was created."
msgstr "已创建。"

#: includes/class-workscout-core-activities-log.php:243
#: includes/class-workscout-core-activities-log.php:255
msgid "Your Listing"
msgstr "您的列表"

#: includes/class-workscout-core-activities-log.php:243
msgid "was approved"
msgstr "已批准"

#: includes/class-workscout-core-activities-log.php:248
msgid "was removed"
msgstr "已删除"

#: includes/class-workscout-core-activities-log.php:255
msgid "has been approved!"
msgstr "已批准！"

#: includes/class-workscout-core-activities-log.php:262
msgid "You have added listing"
msgstr "您已添加列表"

#: includes/class-workscout-core-activities-log.php:269
msgid "Someone applied to your job "
msgstr "有人申请了你的工作"

#: includes/class-workscout-core-activities-log.php:280
#: includes/class-workscout-core-activities-log.php:282
msgid "You don't have any activities logged yet."
msgstr "您尚未记录任何活动。"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:151
msgid "WorkScout Core "
msgstr "WorkScout核心"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:151
msgid "WorkScout Core"
msgstr "WorkScout核心"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:200
msgid "General WorkScout settings."
msgstr "常规WorkScout设置。"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:205 vc_map/pricing_table.php:41
msgid "Currency"
msgstr "通货"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:206
msgid "Choose a currency used."
msgstr "选择使用的货币。"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:210
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:34
msgid "Disable Currency Symbol"
msgstr "禁用货币符号"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:211
#: includes/class-workscout-core-admin.php:262
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:35
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:82
msgid "US Dollars"
msgstr "美元"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:212
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:36
msgid "United Arab Emirates Dirham"
msgstr "阿拉伯联合酋长国迪拉姆"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:213
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:37
msgid "Argentine Peso"
msgstr "阿根廷比索"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:214
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:38
msgid "Australian Dollars"
msgstr "澳元"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:215
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:39
msgid "Bangladeshi Taka"
msgstr "孟加拉塔卡"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:216
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:40
msgid "Bahraini Dinar"
msgstr "巴林第纳尔"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:217
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:41
msgid "Brazilian Real"
msgstr "巴西雷亚尔"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:218
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:42
msgid "Bulgarian Lev"
msgstr "保加利亚列夫"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:219
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:43
msgid "Canadian Dollars"
msgstr "加拿大元"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:220
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:44
msgid "Chilean Peso"
msgstr "智利的智利比索"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:221
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:45
msgid "Chinese Yuan"
msgstr "中国元"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:222
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:46
msgid "Colombian Peso"
msgstr "哥伦比亚比索"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:223
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:47
msgid "Czech Koruna"
msgstr "捷克克朗"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:224
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:48
msgid "Danish Krone"
msgstr "丹麦克朗"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:225
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:49
msgid "Dominican Peso"
msgstr "多明尼加披索"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:226
msgid "Moroccan Dirham"
msgstr "摩洛哥迪拉姆"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:227
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:50
msgid "Euros"
msgstr "欧元"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:228
msgid "Ghanaian Cedi"
msgstr "塞地"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:229
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:51
msgid "Hong Kong Dollar"
msgstr "香港元"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:230
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:52
msgid "Croatia kuna"
msgstr "克罗地亚库纳"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:231
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:53
msgid "Hungarian Forint"
msgstr "福林"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:232
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:54
msgid "Icelandic krona"
msgstr "冰岛克朗"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:233
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:55
msgid "Indonesia Rupiah"
msgstr "印尼卢比"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:234
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:56
msgid "Indian Rupee"
msgstr "印度卢比"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:235
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:57
msgid "Nepali Rupee"
msgstr "尼泊尔卢比"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:236
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:58
msgid "Israeli Shekel"
msgstr "以色列谢克尔"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:237
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:59
msgid "Japanese Yen"
msgstr "日元"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:238
msgid "Jordanian Dinar"
msgstr "约旦第纳尔"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:239
msgid "Kazakhstani tenge"
msgstr "哈萨克斯坦坚戈"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:240
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:60
msgid "Lao Kip"
msgstr "老挝基普"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:241
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:61
msgid "South Korean Won"
msgstr "韩元"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:242
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:62
msgid "Sri Lankan Rupee"
msgstr "斯里兰卡卢比"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:243
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:63
msgid "Malaysian Ringgits"
msgstr "马来西亚林吉特"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:244
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:64
msgid "Mexican Peso"
msgstr "墨西哥比索"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:245
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:65
msgid "Nigerian Naira"
msgstr "尼日利亚奈拉"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:246
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:66
msgid "Norwegian Krone"
msgstr "挪威克朗"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:247
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:67
msgid "New Zealand Dollar"
msgstr "新西兰元"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:248
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:68
msgid "Paraguayan Guaraní"
msgstr "巴拉圭瓜拉尼"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:249
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:69
msgid "Philippine Pesos"
msgstr "菲律宾比索"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:250
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:70
msgid "Polish Zloty"
msgstr "波兰兹罗提"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:251
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:71
msgid "Pounds Sterling"
msgstr "英镑"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:252
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:72
msgid "Romanian Leu"
msgstr "罗马尼亚语Leu"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:253
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:73
msgid "Russian Ruble"
msgstr "卢布"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:254
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:74
msgid "Singapore Dollar"
msgstr "新加坡元"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:255
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:75
msgid "South African rand"
msgstr "南非兰特"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:256
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:76
msgid "Swedish Krona"
msgstr "瑞典克朗"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:257
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:77
msgid "Swiss Franc"
msgstr "瑞士法郎"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:258
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:78
msgid "Taiwan New Dollars"
msgstr "台湾新币"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:259
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:79
msgid "Thai Baht"
msgstr "泰铢"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:260
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:80
msgid "Turkish Lira"
msgstr "土耳其里拉"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:261
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:81
msgid "Ukrainian Hryvnia"
msgstr "乌克兰赫里夫尼亚"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:263
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:83
msgid "Vietnamese Dong"
msgstr "越南盾"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:264
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:84
msgid "Egyptian Pound"
msgstr "埃及镑"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:265
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:85
msgid "Zambian Kwacha"
msgstr "赞比亚夸查"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:270
msgid "Currency position"
msgstr "货币头寸"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:271
msgid "Set currency symbol before or after"
msgstr "在之前或之后设置货币符号"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:282
msgid "Use WorkScout Private Messages to contact job owner"
msgstr "使用WorkScout私人消息联系工作所有者"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:283
msgid "Will add \"send message\" button to job listings"
msgstr "将在工作列表中添加“发送消息”按钮"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:289
msgid "Use WorkScout Private Messages to contact candidates"
msgstr "使用WorkScout私人消息联系候选人"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:290
msgid "Will add \"send message\" button to resumes"
msgstr "将在简历中添加“发送消息”按钮"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:317
msgid "Map Settings"
msgstr "地图设置"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:318
msgid "Settings for map usage."
msgstr "地图使用设置。"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:323
msgid "Restrict search results to one country (works only with Google Maps)"
msgstr "将搜索结果限制在一个国家/地区（仅适用于谷歌地图）"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:324
msgid ""
"Put symbol of country you want to restrict your results to (eg. uk for "
"United Kingdon). Leave empty to search whole world."
msgstr "输入您希望限制结果的国家的符号（例如英国代表英国）。留空搜索整个世界。"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:330
msgid "Listings map center point"
msgstr "列表地图中心点"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:331
msgid ""
"Write latitude and longitude separated by come, for example -34.397,150.644"
msgstr "用come分隔纬度和经度，例如-34.397150.644"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:338
msgid "Maps Provider"
msgstr "地图提供商"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:339
msgid "Choose which service you want to use for maps"
msgstr "选择要用于地图的服务"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:343
#: includes/class-workscout-core-admin.php:361
msgid "OpenStreetMap"
msgstr "开放街道地图"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:344
msgid ""
"Google Maps <a href=\"http://www.docs.purethemes.net/workscout/knowledge-"
"base/getting-google-maps-api-key/\">(requires API key)</a>"
msgstr ""
"谷歌地图<a href=“http://www.docs.purethemes.net/workscout/knowledge-base/"
"getting-google-maps-api-key/“>（需要API密钥）</a>"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:345
msgid ""
"MapBox <a href=\"https://account.mapbox.com/access-tokens/create\">(requires "
"API key)</a>"
msgstr ""
"地图框<a href=“https://account.mapbox.com/access-tokens/create“>（需要API密"
"钥）</a>"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:346
msgid ""
"Bing <a href=\"https://www.microsoft.com/en-us/maps/choose-your-bing-maps-"
"api\">(requires API key)</a>"
msgstr ""
"必应<a href=“https://www.microsoft.com/en-us/maps/choose-your-bing-maps-api“>"
"（需要API密钥）</a>"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:347
msgid ""
"ThunderForest <a href=\"https://manage.thunderforest.com/\">(requires API "
"key)</a>"
msgstr ""
"ThunderForest<a href=“https://manage.thunderforest.com/“>（需要API密钥）</a>"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:348
msgid ""
"HERE <a href=\"https://developer.here.com/lp/mapAPIs?create=Freemium-"
"Basic&keepState=true&step=account\">(requires API key)</a>"
msgstr ""
"此处<a href=“https://developer.here.com/lp/mapAPIs?create=Freemium-基本"
"&keepState=true&step=account“>（需要API密钥）</a>"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:350
msgid "None - this will dequeue all map related scripts"
msgstr "无-这将使所有与地图相关的脚本退出队列"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:356
msgid "Address suggestion provider"
msgstr "地址建议提供程序"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:357
msgid "Choose which service you want to use for adress autocomplete"
msgstr "选择要用于地址自动完成的服务"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:362
msgid ""
"Google Maps <a href=\"http://www.docs.purethemes.net/workscout/knowledge-"
"base/getting-google-maps-api-key/\">(requires API key and Maps Provider set "
"to Google Maps)</a>"
msgstr ""
"谷歌地图<a href=“http://www.docs.purethemes.net/workscout/knowledge-base/"
"getting-google-maps-api-key/“>（需要将API密钥和地图提供商设置为Google地图）</"
"a>"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:363
msgid "Disable address suggestion"
msgstr "禁用地址建议"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:371
#: includes/class-workscout-core-admin.php:375
#: includes/class-workscout-core-admin.php:434
msgid "Google Maps API key"
msgstr "谷歌地图API密钥"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:372
msgid ""
"Generate API key for google maps functionality (can be domain restricted)."
msgstr "为谷歌地图功能生成API密钥（可以是域限制的）。"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:380
msgid "MapBox Access Token"
msgstr "MapBox访问令牌"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:381
msgid "Generate Access Token for MapBox"
msgstr "为MapBox生成访问令牌"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:384
msgid "MapBox Access Token key"
msgstr "MapBox访问令牌密钥"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:387
msgid "MapBox Retina Tiles"
msgstr "MapBox视网膜瓷砖"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:388
msgid "Enable to use Retina Tiles. Might affect map loading speed."
msgstr "启用以使用视网膜平铺。可能会影响地图加载速度。"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:394
msgid "Bing Maps Key"
msgstr "Bing地图键"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:395
msgid "API key for Bing Maps"
msgstr "Bing地图的API密钥"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:398
msgid "Bing Maps API Key"
msgstr "Bing地图API密钥"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:401
#: includes/class-workscout-core-admin.php:405
msgid "ThunderForest API Key"
msgstr "ThunderForest API密钥"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:402
msgid "API key for ThunderForest"
msgstr "ThunderForest的API密钥"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:408
#: includes/class-workscout-core-admin.php:409
msgid "HERE App ID"
msgstr "此处应用程序ID"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:412
msgid "HERE Maps API Key"
msgstr "HERE映射API密钥"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:415
#: includes/class-workscout-core-admin.php:419
msgid "HERE App Code"
msgstr "HERE应用程序代码"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:416
msgid "App code key for HERE Maps"
msgstr "HERE地图的应用程序代码键"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:424
msgid "Radius search settings"
msgstr "半径搜索设置"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:430
msgid "Google Maps API key for server side geocoding"
msgstr "用于服务器端地理编码的谷歌地图API密钥"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:431
msgid ""
"Generate API key for geocoding search functionality (without any domain/key "
"restriction)."
msgstr "为地理编码搜索功能生成API密钥（无任何域/密钥限制）。"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:438
msgid "Radius slider default state"
msgstr "半径滑块默认状态"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:439
msgid "Choose radius search slider"
msgstr "选择半径搜索滑块"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:443
msgid "Disabled by default"
msgstr "默认情况下禁用"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:444
msgid "Enabled by default"
msgstr "默认情况下启用"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:449
msgid "Radius search unit"
msgstr "半径搜索单元"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:450
msgid "Choose a unit"
msgstr "选择单位"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:454
msgid "km"
msgstr "公里"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:455
msgid "miles"
msgstr "英里"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:460
msgid "Default radius search value"
msgstr "默认半径搜索值"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:461
msgid ""
"Set default radius for search, leave empty to disable default radius search."
msgstr "设置搜索的默认半径，保留为空以禁用默认半径搜索。"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:474
msgid "Registration"
msgstr "登记"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:475
msgid "Settings for users registration and login."
msgstr "用户注册和登录的设置。"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:479
msgid "Enable Forced Front End Login"
msgstr "启用强制前端登录"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:480
msgid ""
"Enabling this option will redirect all wp-login request to frontend form. Be "
"aware that on some servers or some configuration, especially with security "
"plugins, this might cause a redirect loop, so always test this setting on "
"different browser, while being still logged in Dashboard to have option to "
"disable that if things go wrong."
msgstr ""
"启用此选项将将所有wp登录请求重定向到前端表单。请注意，在某些服务器或某些配置"
"上，尤其是使用安全插件时，这可能会导致重定向循环，因此请始终在不同的浏览器上"
"测试此设置，同时仍在Dashboard中登录，以便在出现问题时选择禁用此设置。"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:485
msgid "Login/Registration Form Type"
msgstr "登录/注册表格类型"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:486
#: includes/class-workscout-core-admin.php:497
#: includes/class-workscout-core-admin.php:503
msgid "."
msgstr "."

#: includes/class-workscout-core-admin.php:489
msgid "Ajax form in a popup"
msgstr "弹出窗口中的Ajax表单"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:490
msgid "Separate page"
msgstr "单独的页面"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:496
msgid "Enable Privacy Policy link in registration form"
msgstr "在注册表中启用隐私政策链接"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:502
msgid "Automatically login user after successful registration"
msgstr "注册成功后自动登录用户"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:508
msgid "Enable reCAPTCHA on registration form"
msgstr "在注册表单上启用reCAPTCHA"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:509
msgid ""
"Check this checkbox to add reCAPTCHA to form. You need to provide API keys "
"for that."
msgstr "选中此复选框可将reCAPTCHA添加到表单中。您需要为此提供API密钥。"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:514
msgid "reCAPTCHA Site Key"
msgstr "reCAPTCHA站点密钥"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:515
#: includes/class-workscout-core-admin.php:521
msgid ""
"Get the sitekey from https://www.google.com/recaptcha/admin#list - use "
"reCaptcha v2"
msgstr ""
"从获取站点密钥https://www.google.com/recaptcha/admin#list-使用reCaptcha v2"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:520
msgid "reCAPTCHA Secret Key"
msgstr "reCAPTCHA密钥"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:526
msgid "Hide Role field in Registration Form"
msgstr "隐藏注册表中的角色字段"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:527
msgid ""
"If hidden, set default role in Settings -> General -> New User Default Role"
msgstr "如果隐藏，请在“设置”->“常规”->“新建用户默认角色”中设置默认角色"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:532
msgid "Hide Username field in Registration Form"
msgstr "隐藏注册表中的用户名字段"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:533
msgid "Username will be generated from email address (part before @)"
msgstr "用户名将从电子邮件地址生成（@之前的部分）"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:539
msgid "Display First and Last name fields in registration form"
msgstr "在注册表中显示名字和姓氏字段"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:540
msgid "Adds optional input fields for first and last name"
msgstr "为名字和姓氏添加可选输入字段"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:545
msgid "Add Password pickup field to registration form"
msgstr "将密码拾取字段添加到注册表"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:546
msgid ""
"Enable to add password field, when disabled it will be randomly generated "
"and sent via email"
msgstr "启用添加密码字段，禁用后将随机生成并通过电子邮件发送"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:553
msgid "Pages"
msgstr "页"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:554
msgid "Set all pages required in WorkScout."
msgstr "设置WorkScout中所需的所有页面。"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:560
msgid "Main Dashboard page for user"
msgstr "用户的主仪表板页面"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:566
msgid "Messages Page"
msgstr "消息页面"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:567
msgid "Main page for user messages"
msgstr "用户消息主页"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:573
msgid "Past Applications Page"
msgstr "过去的申请页面"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:574
msgid "Page to show previous applications (requires Applications add-on)"
msgstr "显示以前应用程序的页面（需要应用程序加载项）"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:581
msgid "My Profile Page"
msgstr "我的个人资料页"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:582
msgid "Displays user profile page"
msgstr "显示用户配置文件页面"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:587
msgid "Lost Password Page"
msgstr "丢失密码页面"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:588
msgid "Select page that holds [workscout_lost_password] shortcode"
msgstr "选择包含[workcout_lost_password]短代码的页面"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:594
msgid "Reset Password Page"
msgstr "重置密码页面"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:595
msgid "Select page that holds [workscout_reset_password] shortcode"
msgstr "选择包含[workcout_reset_password]短代码的页面"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:601
msgid "Browse Job Categories Page"
msgstr "浏览作业类别页面"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:602
msgid "Select page that shows list of job categories"
msgstr "选择显示作业类别列表的页面"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:608
msgid "Browse Resume Categories Page"
msgstr "浏览简历类别页面"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:609
msgid "Select page that shows list of resume categories"
msgstr "选择显示简历类别列表的页面"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:617
msgid "WooCommerce Orders Page"
msgstr "WooCommerce订单页面"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:618
msgid "Displays orders page in dashboard menu"
msgstr "在仪表板菜单中显示订单页面"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:623
msgid "WooCommerce Subscription Page"
msgstr "WooCommerce订阅页面"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:624
msgid ""
"Displays subscription page in dashboard menu (requires WooCommerce "
"Subscription plugin)"
msgstr "在仪表板菜单中显示订阅页面（需要WooCommerce订阅插件）"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:695
msgid "Emails"
msgstr "电子邮件"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:696
msgid "Email settings."
msgstr "电子邮件设置。"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:700
msgid "\"From name\" in email"
msgstr "电子邮件中的“发件人姓名”"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:701
msgid ""
"The name from who the email is received, by default it is your site name."
msgstr "接收电子邮件的人的姓名，默认情况下是您的站点名称。"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:708
msgid "\"From\" email "
msgstr "“发件人”电子邮件"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:709
msgid ""
"This will act as the \"from\" and \"reply-to\" address. This emails should "
"match your domain address"
msgstr "这将作为“发件人”和“回复”地址。此电子邮件应与您的域名匹配"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:717
msgid "Registration/Welcome email for new users"
msgstr "新用户的注册/欢迎电子邮件"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:720
#: includes/class-workscout-core-admin.php:760
#: includes/class-workscout-core-admin.php:791
msgid "Available tags are:"
msgstr "可用的标签有："

#: includes/class-workscout-core-admin.php:723
msgid "Welcome  Email Subject"
msgstr "欢迎电子邮件主题"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:724
msgid "Welcome to {site_name}"
msgstr "欢迎使用｛site_name｝"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:729
msgid "Published notification Email Content"
msgstr "发布的通知电子邮件内容"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:746
msgid "Email notification about new conversation"
msgstr "关于新对话的电子邮件通知"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:751
msgid "Enable new conversation notification email"
msgstr "启用新对话通知电子邮件"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:752
msgid ""
"Check this checkbox to enable sending emails to user when there was new "
"conversation started"
msgstr "选中此复选框可在开始新对话时向用户发送电子邮件"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:757
msgid "New conversation notification email subject"
msgstr "新对话通知电子邮件主题"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:758
msgid "You got new conversation"
msgstr "你有新的对话"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:764
msgid "New conversation notification email content"
msgstr "新对话通知电子邮件内容"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:777
msgid "Email notification about new message"
msgstr "关于新邮件的电子邮件通知"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:782
msgid "Enable new message notification email"
msgstr "启用新消息通知电子邮件"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:783
msgid ""
"Check this checkbox to enable sending emails to user when there was new "
"message send"
msgstr "选中此复选框可在有新邮件发送时向用户发送电子邮件"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:788
msgid "New message notification email subject"
msgstr "新邮件通知电子邮件主题"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:789
msgid "You got new message"
msgstr "你收到了新消息"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:795
msgid "New message notification email content"
msgstr "新消息通知电子邮件内容"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:876
msgid "Plugin Settings"
msgstr "插件设置"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:928
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:1081
msgid "Upload an image"
msgstr "上载图像"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:1081
msgid "Use image"
msgstr "使用图像"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:1081
msgid "Upload new image"
msgstr "上载新图像"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:1082
msgid "Remove image"
msgstr "删除图像"

#: includes/class-workscout-core-admin.php:1296
#: includes/class-workscout-core-admin.php:1305
#: includes/class-workscout-core.php:528 includes/class-workscout-core.php:537
msgid "Cheatin&#8217; huh?"
msgstr "作弊&#8217；呵呵？"

#: includes/class-workscout-core-editor.php:168
msgid "Please upload a valid .json file"
msgstr "请上传有效的.json文件"

#: includes/class-workscout-core-editor.php:174
msgid "Please upload a file to import"
msgstr "请上载要导入的文件"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:58
#: includes/class-workscout-core-fields.php:225
msgid "Minimum rate/h"
msgstr "最小速率/h"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:61
#: includes/class-workscout-core-fields.php:141
#: includes/class-workscout-core-fields.php:147
#: includes/class-workscout-core-fields.php:228
#: includes/class-workscout-core-fields.php:244
msgid "e.g. 20"
msgstr "e、 g.20"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:65
msgid "Maximum rate/h"
msgstr "最大速率/h"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:68
msgid "e.g. 50"
msgstr "e、 g.50"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:75
msgid "Minimum Salary"
msgstr "最低工资"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:78
msgid "e.g. 20000"
msgstr "e、 g.20000"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:82
msgid "Maximum Salary"
msgstr "最高工资"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:85
msgid "e.g. 50000"
msgstr "e、 g.50000"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:92
#: includes/class-workscout-core-fields.php:131
msgid "Hours per week"
msgstr "每周小时数"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:95
msgid "e.g. 40"
msgstr "e、 g.40"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:101
#: includes/class-workscout-core-fields.php:166
msgid "External \"Apply for Job\" link"
msgstr "外部“申请工作”链接"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:104
#: includes/class-workscout-core-fields.php:168
msgid "http://"
msgstr "网址：//"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:108
msgid "Header Image"
msgstr "标题图像"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:111
msgid "The header image size should be at least 1750x425px"
msgstr "标头图像大小应至少为1750x425px"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:139
#: includes/class-workscout-core-fields.php:242
msgid "Rate/h (minimum)"
msgstr "速率/h（最小值）"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:142
#: includes/class-workscout-core-fields.php:156
msgid "Put just a number"
msgstr "只输入一个数字"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:145
msgid "Rate/h (maximum) "
msgstr "速率/h（最大）"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:148
msgid ""
"Put just a number - you can leave it empty and set only minimum rate value "
msgstr "只输入一个数字-您可以将其保留为空，并只设置最小速率值"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:153
msgid "Salary min"
msgstr "最低工资"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:155
msgid "e.g. 20.000"
msgstr "e、 20.000克"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:159
msgid "Salary max"
msgstr "最高工资"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:161
msgid "e.g. 50.000"
msgstr "e、 50000克"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:162
msgid ""
"Maximum of salary range you can offer - you can leave it empty and set only "
"minimum salary "
msgstr "您可以提供的最大工资范围-您可以将其留空，并仅设置最低工资"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:169
msgid ""
"If the job applying is done on external page, here's the place to put link "
"to that page - it will be used instead of standard Apply form"
msgstr ""
"如果工作申请是在外部页面上完成的，这里是放置该页面链接的地方-它将被使用而不是"
"标准的申请表单"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:172
msgid "Hide \"Expiration date\""
msgstr "隐藏“到期日期”"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:176
msgid "Hide the Listing Expiry Date  from job details"
msgstr "从作业详细信息中隐藏列表到期日期"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:260
#: includes/class-workscout-core-fields.php:301
msgid "Category Icon"
msgstr "类别图标"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:275
#: includes/class-workscout-core-fields.php:327
msgid "Icon will be displayed in categories grid view"
msgstr "图标将显示在类别网格视图中"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:278
#: includes/class-workscout-core-fields.php:331
msgid "Custom image icon for category"
msgstr "类别的自定义图像图标"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:280
#: includes/class-workscout-core-fields.php:334
msgid "This is alternative for font based icons"
msgstr "这是基于字体的图标的替代方案"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:283
#: includes/class-workscout-core-fields.php:338
msgid "Background image for category header"
msgstr "类别标题的背景图像"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:285
msgid ""
"Similar to the single jobs you can add image to the category header. It "
"should be 1920px wide"
msgstr "与单个作业类似，您可以将图像添加到类别标题中。它应该是1920px宽"

#: includes/class-workscout-core-fields.php:341
msgid ""
"Similar to the single jobs you can add image to the category header. Put "
"here direct link to the image. It should be 1920px wide"
msgstr ""
"与单个作业类似，您可以将图像添加到类别标题中。在这里直接链接到图片。它应该是"
"1920px宽"

#: includes/class-workscout-core-messages.php:156
#: includes/class-workscout-core-messages.php:195
msgid "Your message was successfully sent"
msgstr "您的邮件已成功发送"

#: includes/class-workscout-core-messages.php:159
#: includes/class-workscout-core-messages.php:198
msgid "Message couldn't be send"
msgstr "无法发送消息"

#: includes/class-workscout-core-messages.php:173
msgid "Empty message"
msgstr "空消息"

#: includes/class-workscout-core-messages.php:181
msgid "Whoops, we have a problem"
msgstr "哇，我们有问题了"

#: includes/class-workscout-core-messages.php:327
msgid "Reservation for "
msgstr "预订"

#: includes/class-workscout-core-messages.php:450
msgid "You need to be signed in to manage your messages."
msgstr "您需要登录才能管理邮件。"

#: includes/class-workscout-core-messages.php:477
msgid "Conversation was removed"
msgstr "对话已删除"

#: includes/class-workscout-core-messages.php:479
msgid "Conversation couldn't be removed."
msgstr "无法删除对话。"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:162
#: includes/class-workscout-core.php:312
msgid "Sending user info, please wait..."
msgstr "正在发送用户信息，请稍候。。。"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:176
#: includes/class-workscout-core-registration.php:229
msgid "Session token has expired, please reload the page and try again"
msgstr "会话令牌已过期，请重新加载页面并重试"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:205
msgid "Login successful, redirecting..."
msgstr "登录成功，正在重定向。。。"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:219
msgid "Registration is disabled"
msgstr "注册被禁用"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:241
msgid "Please fill email address"
msgstr "请填写电子邮件地址"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:251
msgid "This is not valid email address"
msgstr "这不是有效的电子邮件地址"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:273
msgid "Please provide your username"
msgstr "请提供您的用户名"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:298
msgid "Please provide password"
msgstr "请提供密码"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:311
msgid "Please accept Privacy Policy"
msgstr "请接受隐私政策"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:338
msgid "Wrong reCAPTCHA"
msgstr "错误的reCAPTCHA"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:346
msgid "You forgot about reCAPTCHA"
msgstr "你忘记了reCAPTCHA"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:366
msgid "You have been successfuly registered, you will be logged in a moment."
msgstr "您已成功注册，稍后将登录。"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:368
msgid ""
"You have been successfuly registered,  you will be logged in a moment. "
"Please check your email for the password."
msgstr "您已成功注册，稍后将登录。请检查您的电子邮件以获取密码。"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:372
msgid ""
"You have been successfuly registered, you can <a href=\"#\" class=\"modal-"
"login-link\">login now</a>."
msgstr "您已成功注册，您可以立即<a href=“#”class=“modal login link”>登录</a>。"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:374
msgid ""
"You have been successfuly registered. Please check your email for the "
"password."
msgstr "您已成功注册。请检查您的电子邮件以获取密码。"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:481
#, php-format
msgid "%s has been deleted"
msgstr "%s已被删除"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:503
#: templates/my-account.php:57
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:504
msgid "Twitter "
msgstr "啁啾"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:505
msgid "Facebook URL"
msgstr "Facebook URL"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:507
#: templates/my-account.php:99
msgid "Linkedin"
msgstr "Linkedin公司"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:508
#: templates/my-account.php:103
msgid "Instagram"
msgstr "一款图片分享应用"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:509
#: templates/my-account.php:106
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube网站"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:510
#: templates/my-account.php:112
msgid "Skype"
msgstr "视频电话"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:511
#: templates/my-account.php:109
msgid "WhatsApp"
msgstr "WhatsApp"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:696
msgid "Workscout_Core Avatar"
msgstr "Workscout_核心头像"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:713
msgid "Upload Image"
msgstr "上载图像"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:714
msgid "This avatar will be displayed instead of default one"
msgstr "将显示此头像而不是默认头像"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:720
msgid "Extra profile information"
msgstr "额外配置文件信息"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:730
msgid "This text will be displayed below your Name on Agents list"
msgstr "此文本将显示在您的代理人姓名列表下方"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:789
msgid "You are already signed in."
msgstr "您已登录。"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:810
msgid "Password has been changed."
msgstr "密码已更改。"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:816
msgid "A confirmation link has been sent to your email address."
msgstr "确认链接已发送到您的电子邮件地址。"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:821
msgid "Invalid password reset link."
msgstr "密码重置链接无效。"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:834
msgid "You need to be signed in to access your listings."
msgstr "您需要登录才能访问您的物品。"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:861
msgid "You need to be signed in to manage your packages."
msgstr "您需要登录才能管理包。"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:987
msgid "Please set a Lost Password Page in Workscout_Core Options -> Pages"
msgstr "请在Workscout_Core选项->页面中设置丢失密码页面"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:1099
msgid "This email is already registered"
msgstr "此电子邮件已注册"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:1102
msgid "This username already exists"
msgstr "此用户名已存在"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:1127
msgid "An unknown error occurred. Please try again later."
msgstr "发生未知错误。请稍后再试。"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:1476
msgid "employer"
msgstr "雇用者"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:1479
msgid "candidate"
msgstr "候选人"

#: includes/class-workscout-core-registration.php:1484
#, php-format
msgid "Role: %s"
msgstr "角色：%s"

#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:95
msgid "Before number"
msgstr "编号之前"

#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:96
msgid "After number"
msgstr "编号之后"

#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:102
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:103
msgid "Enable Hours per week field"
msgstr "启用每周小时字段"

#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:104
msgid ""
"Enabling this option will show a Hours per week field in Post a Job page."
msgstr "启用此选项将在“发布作业”页面中显示“每周小时数”字段。"

#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:110
msgid "\"Salaries\" functionality"
msgstr "“薪水”功能"

#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:111
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:119
msgid "Enable filter option on Jobs page"
msgstr "在“作业”页面上启用筛选选项"

#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:112
msgid ""
"Enabling this option will show a salary range filter in sidebar on Jobs page "
"and salary fields on Job posting."
msgstr ""
"启用此选项将在“工作”页面的侧边栏中显示薪资范围过滤器，并在“工作发布”中显示薪"
"资字段。"

#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:118
msgid "\"Rates\" functionality"
msgstr "“费率”功能"

#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:120
msgid ""
"Enabling this option will show a rate range filter in sidebar on Jobs page "
"and rate fields on Job posting."
msgstr ""
"启用此选项将在“作业”页面的侧边栏中显示费率范围过滤器，并在“作业发布”中显示费"
"率字段。"

#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:127
msgid "Location field on Jobs page"
msgstr "“作业”页面上的“位置”字段"

#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:128
msgid "Show location search field on Jobs page sidebar"
msgstr "在“工作”页面侧边栏上显示位置搜索字段"

#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:129
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:137
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:153
msgid "Uncheck to hide"
msgstr "取消选中以隐藏"

#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:135
msgid "Job Types field on Jobs page"
msgstr "“作业”页面上的“作业类型”字段"

#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:136
msgid "Show Job Types field on Jobs page sidebar"
msgstr "在“作业”页侧边栏上显示“作业类型”字段"

#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:143
msgid "My Bookmarks Page"
msgstr "我的书签页"

#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:144
msgid ""
"Select the page where you've used the [my_bookmarks]  shortcode. This "
"requires Bookmarks add-on"
msgstr "选择您使用[my_bookmarks]短代码的页面。这需要书签加载项"

#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:151
msgid "Job Tags filter on Jobs page"
msgstr "作业页面上的作业标签过滤器"

#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:152
msgid "Show Job Tags filter on Jobs page sidebar"
msgstr "在“作业”页面侧边栏上显示“作业标记”筛选器"

#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:170
msgid "Filter Resumes by Rate"
msgstr "按费率筛选简历"

#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:171
msgid "Enable filter option on Resumes page"
msgstr "在“简历”页面上启用筛选选项"

#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:172
msgid ""
"Enabling this option will show a salary range filter in sidebar on Resumes "
"page."
msgstr "启用此选项将在简历页面的侧边栏中显示薪资范围过滤器。"

#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:179
#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:180
msgid "Enable comments on Resumes"
msgstr "启用对简历的评论"

#: includes/class-workscout-core-wpjm-settings.php:181
msgid "Check to enable comments section on Resumes."
msgstr "选中以启用简历上的评论部分。"

#: includes/class-workscout-core.php:327
msgid "Category Title"
msgstr "类别标题"

#: includes/class-workscout-core.php:422
msgid "Once every 5 minutes"
msgstr "每5分钟一次"

#: includes/class-workscout-core.php:427
msgid "Once every 30 minutes"
msgstr "每30分钟一次"

#: includes/class-workscout-core.php:448
msgid "Single listing sidebar"
msgstr "单个列表侧边栏"

#: includes/class-workscout-core.php:450 includes/class-workscout-core.php:460
msgid "Add widgets here."
msgstr "在此处添加小部件。"

#: includes/class-workscout-core.php:458
msgid "Listings sidebar"
msgstr "列表侧边栏"

#: includes/class-workscout-core.php:482
msgid "Please configure Google Maps API key to use all WorkScout features."
msgstr "请配置谷歌地图API密钥以使用所有WorkScout功能。"

#: includes/class-workscout-core.php:482
msgid "Check here how to do it."
msgstr "在这里查看如何操作。"

#: includes/class-workscout-core.php:572
msgid "Owner"
msgstr "物主"

#: includes/class-workscout-core.php:610
msgid "Guest"
msgstr "客人"

#: shortcodes/box_job_categories.php:159
#: shortcodes/box_resume_categories.php:149
msgid "Browse All Categories"
msgstr "浏览所有类别"

#: shortcodes/imagebox.php:42 vc_map/jobs.php:23 vc_map/jobs.php:105
#: vc_map/pricing_table.php:22 vc_map/spotlight_jobs.php:27
#: vc_map/spotlight_jobs.php:143 vc_map/spotlight_resumes.php:27
#: vc_map/spotlight_resumes.php:116
msgid "Featured"
msgstr "作为特色的"

#: shortcodes/jobs.php:91
msgid "Load more listings"
msgstr "加载更多列表"

#: shortcodes/jobs.php:134
msgid "Show More Jobs"
msgstr "显示更多作业"

#: shortcodes/jobs_searchbox.php:105
#, php-format
msgid "We have %s job offers for you!"
msgstr "我们为您提供了%s份工作机会！"

#: shortcodes/resumes.php:65 shortcodes/resumes.php:98
#: shortcodes/simple_resumes.php:61
msgid "Load more resumes"
msgstr "加载更多简历"

#: shortcodes/resumes_searchbox.php:72
#, php-format
msgid " Or browse resumes by <a href=\"%s\">category</a>"
msgstr "或按<a href=“%s”>类别浏览简历</a>"

#: shortcodes/spotlight_resumes.php:176
msgid "Contact Candidate"
msgstr "联系人候选人"

#: templates/account/dashboard.php:22
msgid "Active Job Listings"
msgstr "活动作业列表"

#: templates/account/dashboard.php:34
msgid "Active Resumes"
msgstr "活动简历"

#: templates/account/dashboard.php:51
msgid "Total Jobs Views"
msgstr "总作业视图"

#: templates/account/dashboard.php:65
msgid "Resumes Views"
msgstr "恢复视图"

#: templates/account/dashboard.php:110
msgid "Your Applications"
msgstr "您的应用程序"

#: templates/account/dashboard.php:112
msgid "Total Applications"
msgstr "应用程序总数"

#: templates/account/dashboard.php:137
msgid "Times Bookmarked"
msgstr "带书签的时间"

#: templates/account/dashboard.php:153
msgid "Recent Activities"
msgstr "最近的活动"

#: templates/account/dashboard.php:168
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: templates/account/dashboard.php:178
msgid "Your Resume Packages"
msgstr "您的简历包"

#: templates/account/dashboard.php:180
msgid "Your Listing Packages"
msgstr "您的上市包"

#: templates/account/dashboard.php:197
#, php-format
msgid "You have %1$s listings posted out of %2$d"
msgid_plural "You have %1$s listings posted out of %2$d"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: templates/account/dashboard.php:199
#, php-format
msgid "You have %s listings posted"
msgid_plural "You have %s listings posted"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: templates/account/dashboard.php:203
#, php-format
msgid "listed for %s day"
msgid_plural "listed for %s days"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: templates/account/dashboard.php:213
msgid "You don't have any packages yet."
msgstr "你还没有任何包裹。"

#: templates/account/logged_section.php:16
msgid "Hi,"
msgstr "你好"

#: templates/account/login-form.php:32
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

#: templates/account/login-form.php:39
msgid "Don't have an account?"
msgstr "没有帐户？"

#: templates/account/login-form.php:39
msgid "Sign up now"
msgstr "立即注册"

#: templates/account/login-form.php:42
msgid "Lost Password?"
msgstr "密码丢失？"

#: templates/account/login-section.php:33
msgid "Log Out"
msgstr "注销"

#: templates/account/lost_password.php:28
msgid "Email Address:"
msgstr "电子邮件地址："

#: templates/account/lost_password.php:34
#: templates/account/reset_password.php:37
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: templates/account/messages.php:11
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: templates/account/messages.php:47 templates/account/single_message.php:82
msgid "Unread"
msgstr "未读"

#: templates/account/messages.php:49
msgid "ago"
msgstr "以前"

#: templates/account/messages.php:60
msgid "You don't have any messages yet"
msgstr "你还没有任何消息"

#: templates/account/owner_only.php:4
msgid "Sorry, you can't view this page, please register account to get access."
msgstr "抱歉，您无法查看此页面，请注册帐户以获取访问权限。"

#: templates/account/registration-form.php:58 templates/my-account.php:51
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: templates/account/registration-form.php:65 templates/my-account.php:54
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: templates/account/registration-form.php:94
msgid "I agree to the"
msgstr "我同意"

#: templates/account/registration-form.php:94
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: templates/account/registration-form.php:100
msgid "Please leave this field empty"
msgstr "请将此字段留空"

#: templates/account/registration-form.php:107
msgid "Register Your Account"
msgstr "注册您的帐户"

#: templates/account/registration-form.php:112
msgid "Password will be generated and sent to your email address."
msgstr "密码将生成并发送到您的电子邮件地址。"

#: templates/account/reset_password.php:25
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: templates/account/reset_password.php:29
msgid "Repeat new password"
msgstr "重复新密码"

#: templates/account/single_message.php:20
msgid "This message does not exists."
msgstr "此消息不存在。"

#: templates/account/single_message.php:44
msgid "Delete Conversation"
msgstr "删除对话"

#: templates/account/single_message.php:122
msgid "Your Message"
msgstr "您的信息"

#: templates/account/single_message.php:136
msgid "It's not your converstation!"
msgstr "这不是你的谈话！"

#: templates/emails/footer.php:20
msgid "Have a question?"
msgstr "有问题吗？"

#: templates/my-account.php:9
msgid "Your profile has been updated."
msgstr "您的个人资料已更新。"

#: templates/my-account.php:15
msgid "You must be logged in to edit your profile."
msgstr "您必须登录才能编辑您的个人资料。"

#: templates/my-account.php:24
msgid "Profile Details"
msgstr "配置文件详细信息"

#: templates/my-account.php:36
msgid "Avatar"
msgstr "阿凡达"

#: templates/my-account.php:37
msgid "Change Avatar"
msgstr "更改头像"

#: templates/my-account.php:65
msgid "The Email you entered is not valid or empty. Please try again."
msgstr "您输入的电子邮件无效或为空。请重试。"

#: templates/my-account.php:68
msgid "This email is already used by another user, please try a different one."
msgstr "此电子邮件已被其他用户使用，请尝试其他电子邮件。"

#: templates/my-account.php:80
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

#: templates/my-account.php:83
msgid "About me"
msgstr "关于我"

#: templates/my-account.php:119 templates/my-account.php:189
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: templates/my-account.php:143
msgid "Your password should be at least 12 random characters long to be safe"
msgstr "您的密码应至少为12个随机字符，以确保安全"

#: templates/my-account.php:148
msgid "Your password has been updated."
msgstr "您的密码已更新。"

#: templates/my-account.php:156
msgid "Your current password does not match. Please retry."
msgstr "您当前的密码不匹配。请重试。"

#: templates/my-account.php:159
msgid "The passwords do not match. Please retry.."
msgstr "密码不匹配。请重试。。"

#: templates/my-account.php:162
msgid "A bit short as a password, don't you think?"
msgstr "密码有点短，你不觉得吗？"

#: templates/my-account.php:165
msgid "Password may not contain the character \"\\\" (backslash)."
msgstr "密码不能包含字符“\\”（反斜杠）。"

#: templates/my-account.php:168
msgid "An error occurred while updating your profile. Please retry."
msgstr "更新配置文件时出错。请重试。"

#: templates/my-account.php:180
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: templates/my-account.php:186
msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

#: templates/my-account.php:202
msgid "Delete Your Account"
msgstr "删除您的帐户"

#: vc_map/actionbox.php:9
msgid "Action Box"
msgstr "动作框"

#: vc_map/actionbox.php:12
msgid "Call-to-action box"
msgstr "行动呼吁框"

#: vc_map/actionbox.php:13
msgid "workscout_core"
msgstr "工作台核心"

#: vc_map/actionbox.php:17 vc_map/actionbox_centered.php:17
#: vc_map/box_job_categories_full.php:31
#: vc_map/box_resume_categories_full.php:32 vc_map/search_jobs.php:20
msgid "Wide version (use only on full-width page in full row"
msgstr "宽版（仅用于整行的全宽页面"

#: vc_map/actionbox.php:19 vc_map/actionbox_centered.php:19
#: vc_map/box_job_categories_full.php:33
#: vc_map/box_resume_categories_full.php:34 vc_map/search_jobs.php:22
msgid ""
"Setting this to wide on page with sidebar or not in the maximum wide "
"container will cause layout break."
msgstr "在带有侧边栏的页面上将其设置为宽或不在最大宽度容器中将导致布局中断。"

#: vc_map/actionbox.php:21 vc_map/actionbox_centered.php:21
#: vc_map/box_job_categories_full.php:35
#: vc_map/box_resume_categories_full.php:36 vc_map/pricing_table.php:21
#: vc_map/search_jobs.php:24
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: vc_map/actionbox.php:22 vc_map/actionbox_centered.php:22
#: vc_map/box_job_categories_full.php:36
#: vc_map/box_resume_categories_full.php:37 vc_map/search_jobs.php:25
msgid "Wide"
msgstr "宽的"

#: vc_map/actionbox.php:28 vc_map/actionbox_centered.php:28
#: vc_map/box_job_categories_full.php:25
#: vc_map/box_resume_categories_full.php:26 vc_map/counterbox.php:44
#: vc_map/headline.php:19 vc_map/iconbox.php:17 vc_map/infobanner.php:22
#: vc_map/jobs.php:24 vc_map/pricing_table.php:34
#: vc_map/pricing_woo_tables.php:47 vc_map/recent_blog.php:53
#: vc_map/spotlight_jobs.php:31 vc_map/spotlight_jobs.php:47
#: vc_map/spotlight_resumes.php:31 vc_map/spotlight_resumes.php:47
#: vc_map/testimonials_carousel.php:47 vc_map/testimonials_wide.php:31
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: vc_map/actionbox.php:35 vc_map/actionbox_centered.php:41
#: vc_map/iconbox.php:30 vc_map/infobanner.php:35
msgid "URL"
msgstr "统一资源定位地址"

#: vc_map/actionbox.php:37 vc_map/infobanner.php:37
msgid "Where button will link."
msgstr "按钮将链接到何处。"

#: vc_map/actionbox.php:41 vc_map/infobanner.php:41 vc_map/pricing_table.php:75
msgid "Button text"
msgstr "按钮文本"

#: vc_map/actionbox.php:43 vc_map/infobanner.php:43
msgid "Button text - leave empty to hide button."
msgstr "按钮文本-保留为空以隐藏按钮。"

#: vc_map/actionbox.php:47 vc_map/actionbox_centered.php:47
#: vc_map/box_job_categories_full.php:123
#: vc_map/box_resume_categories_full.php:123 vc_map/carousel.php:21
#: vc_map/counterbox.php:27 vc_map/counterbox.php:92 vc_map/flip_banner.php:61
#: vc_map/iconbox.php:59 vc_map/imagebox.php:80 vc_map/infobanner.php:55
#: vc_map/map.php:34 vc_map/pricing_table.php:81
#: vc_map/pricing_woo_tables.php:15 vc_map/recent_blog.php:109
#: vc_map/search_jobs.php:41 vc_map/testimonials_carousel.php:82
#: vc_map/testimonials_wide.php:72
msgid "From Visual Composer"
msgstr "来自Visual Composer"

#: vc_map/actionbox_centered.php:9
msgid "Action Box Centered"
msgstr "动作框居中"

#: vc_map/actionbox_centered.php:12
msgid "(Deprecated)"
msgstr "（已弃用）"

#: vc_map/actionbox_centered.php:35 vc_map/headline.php:25
msgid "Subtitle"
msgstr "字幕"

#: vc_map/actionbox_centered.php:43
msgid "Where it will link."
msgstr "它将链接到哪里。"

#: vc_map/box.php:6
msgid "Notification box"
msgstr "通知框"

#: vc_map/box.php:15 vc_map/iconbox.php:26
msgid "Enter message content."
msgstr "输入消息内容。"

#: vc_map/box.php:20
msgid "Box type"
msgstr "箱体类型"

#: vc_map/box_job_categories.php:19
msgid "Job categories grid"
msgstr "工作类别网格"

#: vc_map/box_job_categories.php:22 vc_map/box_resume_categories.php:16
msgid "Grid with icons"
msgstr "带图标的网格"

#: vc_map/box_job_categories.php:29 vc_map/box_resume_categories.php:22
msgid "Empty categories.."
msgstr "空类别。。"

#: vc_map/box_job_categories.php:41 vc_map/box_job_categories_full.php:55
#: vc_map/box_resume_categories.php:34 vc_map/box_resume_categories_full.php:56
#: vc_map/search_jobs.php:30
msgid "Show jobs counter"
msgstr "显示作业计数器"

#: vc_map/box_job_categories.php:65 vc_map/box_resume_categories.php:86
msgid "Layout of category boxes"
msgstr "分类框布局"

#: vc_map/box_job_categories.php:81 vc_map/box_job_categories_full.php:92
#: vc_map/box_resume_categories.php:45 vc_map/box_resume_categories_full.php:92
#: vc_map/pricing_woo_tables.php:40 vc_map/recent_blog.php:46
#: vc_map/spotlight_jobs.php:24 vc_map/spotlight_resumes.php:24
#: vc_map/testimonials_carousel.php:40 vc_map/testimonials_wide.php:24
msgid "Order by"
msgstr "订购依据"

#: vc_map/box_job_categories.php:85 vc_map/box_job_categories_full.php:97
#: vc_map/box_resume_categories.php:49 vc_map/box_resume_categories_full.php:96
#: vc_map/jobs.php:25 vc_map/pricing_woo_tables.php:45
#: vc_map/recent_blog.php:51 vc_map/spotlight_jobs.php:29
#: vc_map/spotlight_resumes.php:29 vc_map/testimonials_carousel.php:45
#: vc_map/testimonials_wide.php:29
msgid "ID"
msgstr "身份证件"

#: vc_map/box_job_categories.php:86 vc_map/box_job_categories_full.php:98
#: vc_map/box_resume_categories.php:50 vc_map/box_resume_categories_full.php:97
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: vc_map/box_job_categories.php:87 vc_map/box_job_categories_full.php:99
#: vc_map/box_resume_categories.php:51 vc_map/box_resume_categories_full.php:98
msgid "Slug"
msgstr "鼻涕虫"

#: vc_map/box_job_categories.php:95 vc_map/box_job_categories_full.php:106
#: vc_map/box_resume_categories.php:59
#: vc_map/box_resume_categories_full.php:106 vc_map/jobs.php:35
#: vc_map/pricing_woo_tables.php:54 vc_map/recent_blog.php:62
#: vc_map/spotlight_jobs.php:38 vc_map/spotlight_resumes.php:38
#: vc_map/testimonials_carousel.php:54 vc_map/testimonials_wide.php:38
msgid "Order"
msgstr "顺序"

#: vc_map/box_job_categories.php:98 vc_map/box_job_categories_full.php:110
#: vc_map/box_resume_categories.php:62
#: vc_map/box_resume_categories_full.php:109 vc_map/jobs.php:38
#: vc_map/pricing_woo_tables.php:57 vc_map/recent_blog.php:66
#: vc_map/spotlight_jobs.php:41 vc_map/spotlight_resumes.php:41
#: vc_map/testimonials_carousel.php:57 vc_map/testimonials_wide.php:41
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: vc_map/box_job_categories.php:99 vc_map/box_job_categories_full.php:111
#: vc_map/box_resume_categories.php:63
#: vc_map/box_resume_categories_full.php:110 vc_map/jobs.php:39
#: vc_map/pricing_woo_tables.php:58 vc_map/recent_blog.php:67
#: vc_map/spotlight_jobs.php:42 vc_map/spotlight_resumes.php:42
#: vc_map/testimonials_carousel.php:58 vc_map/testimonials_wide.php:42
msgid "Ascending"
msgstr "提升"

#: vc_map/box_job_categories.php:106 vc_map/box_job_categories_full.php:116
#: vc_map/box_resume_categories.php:70
#: vc_map/box_resume_categories_full.php:116 vc_map/pricing_woo_tables.php:33
#: vc_map/recent_blog.php:20 vc_map/spotlight_jobs.php:17
#: vc_map/spotlight_resumes.php:17 vc_map/testimonials_carousel.php:33
#: vc_map/testimonials_wide.php:17
msgid "Total items"
msgstr "项目总数"

#: vc_map/box_job_categories.php:109 vc_map/box_resume_categories.php:73
#: vc_map/recent_blog.php:24 vc_map/spotlight_jobs.php:20
#: vc_map/spotlight_resumes.php:20 vc_map/testimonials_carousel.php:36
#: vc_map/testimonials_wide.php:20
msgid ""
"Set max limit for items in grid or enter -1 to display all (limited to 1000)."
msgstr "设置网格中项目的最大限制，或输入-1以显示全部（限制为1000）。"

#: vc_map/box_job_categories.php:114 vc_map/box_resume_categories.php:78
msgid "\"Browse categories\" button"
msgstr "“浏览类别”按钮"

#: vc_map/box_job_categories.php:116
msgid "If checked the button will be added to the end of the grid."
msgstr "如果选中，按钮将添加到网格的末尾。"

#: vc_map/box_job_categories.php:117
msgid "Yes"
msgstr "对"

#: vc_map/box_job_categories.php:122 vc_map/box_resume_categories.php:103
msgid "Include only"
msgstr "仅包括"

#: vc_map/box_job_categories.php:124 vc_map/box_job_categories.php:134
#: vc_map/spotlight_jobs.php:72
msgid "Add job categories."
msgstr "添加作业类别。"

#: vc_map/box_job_categories.php:132 vc_map/box_resume_categories.php:113
msgid "Exclude only"
msgstr "仅排除"

#: vc_map/box_job_categories.php:143 vc_map/box_resume_categories.php:124
msgid "Child of"
msgstr "的孩子"

#: vc_map/box_job_categories_full.php:13
msgid "Job categories list"
msgstr "工作类别列表"

#: vc_map/box_job_categories_full.php:16
#: vc_map/box_resume_categories_full.php:17
msgid "Categories as list"
msgstr "类别作为列表"

#: vc_map/box_job_categories_full.php:27
#: vc_map/box_resume_categories_full.php:28 vc_map/headline.php:21
#: vc_map/iconbox.php:19 vc_map/spotlight_jobs.php:49
#: vc_map/spotlight_resumes.php:49
msgid "Enter text which will be used as title"
msgstr "输入将用作标题的文本"

#: vc_map/box_job_categories_full.php:43
#: vc_map/box_resume_categories_full.php:44
msgid "Hide empty"
msgstr "隐藏为空"

#: vc_map/box_job_categories_full.php:67
#: vc_map/box_resume_categories_full.php:68
msgid "Type "
msgstr "类型"

#: vc_map/box_job_categories_full.php:81
#: vc_map/box_resume_categories_full.php:81
msgid "Parent id"
msgstr "父id"

#: vc_map/box_job_categories_full.php:119
#: vc_map/box_resume_categories_full.php:119
msgid "Set max limit for items  (limited to 1000)."
msgstr "设置项目的最大限制（限制为1000）。"

#: vc_map/box_resume_categories.php:13
msgid "Resumes categories grid"
msgstr "简历类别网格"

#: vc_map/box_resume_categories.php:80
msgid "The button will be added to the end of the grid."
msgstr "按钮将添加到网格的末尾。"

#: vc_map/box_resume_categories.php:105 vc_map/box_resume_categories.php:115
msgid "Add resume categories."
msgstr "添加简历类别。"

#: vc_map/box_resume_categories_full.php:14
msgid "Resumes categories list"
msgstr "简历类别列表"

#: vc_map/carousel.php:6
msgid "Client logos carousel"
msgstr "客户徽标转盘"

#: vc_map/carousel.php:9
msgid "Carousel with logos"
msgstr "带有徽标的旋转木马"

#: vc_map/carousel.php:14
msgid "Clients logos"
msgstr "客户徽标"

#: vc_map/carousel.php:17
msgid "Select images from media library."
msgstr "从媒体库中选择图像。"

#: vc_map/carousel.php:28 vc_map/spotlight_jobs.php:127
#: vc_map/spotlight_resumes.php:91 vc_map/testimonials_carousel.php:17
msgid "Auto play"
msgstr "自动播放"

#: vc_map/carousel.php:37 vc_map/spotlight_jobs.php:136
#: vc_map/spotlight_resumes.php:109 vc_map/testimonials_carousel.php:26
msgid "Delay"
msgstr "延迟"

#: vc_map/carousel.php:39 vc_map/spotlight_jobs.php:138
#: vc_map/spotlight_resumes.php:111 vc_map/testimonials_carousel.php:28
msgid "Autoplay delay value"
msgstr "自动播放延迟值"

#: vc_map/counterbox.php:10
msgid "Counters wraper"
msgstr "计数器包装器"

#: vc_map/counterbox.php:21
msgid "Extra class name"
msgstr "额外类名"

#: vc_map/counterbox.php:23
msgid ""
"If you wish to style particular content element differently, then use this "
"field to add a class name and then refer to it in your css file."
msgstr ""
"如果您希望以不同的方式设置特定内容元素的样式，请使用此字段添加类名，然后在css"
"文件中引用它。"

#: vc_map/counterbox.php:36
msgid "Count up box"
msgstr "计数框"

#: vc_map/counterbox.php:39
msgid "Box with animated number's counting"
msgstr "带有动画数字计数的方框"

#: vc_map/counterbox.php:46
msgid "Enter text which will be used as title."
msgstr "输入将用作标题的文本。"

#: vc_map/counterbox.php:50
msgid "Get automatic value of"
msgstr "获取的自动值"

#: vc_map/counterbox.php:52
msgid ""
"Ignore the next \"number\" attribute if this is set to something else then "
"\"custom\""
msgstr "如果下一个“number”属性设置为其他属性，则忽略该属性"

#: vc_map/counterbox.php:56 vc_map/map.php:20
msgid "Resumes"
msgstr "简历"

#: vc_map/counterbox.php:57
msgid "Posts"
msgstr "帖子"

#: vc_map/counterbox.php:58
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: vc_map/counterbox.php:59
msgid "Candidates"
msgstr "候选人"

#: vc_map/counterbox.php:60
msgid "Employers"
msgstr "雇主"

#: vc_map/counterbox.php:66
msgid "Value"
msgstr "价值"

#: vc_map/counterbox.php:68
msgid "Only number (for example 2,147)."
msgstr "只有数字（例如2147）。"

#: vc_map/counterbox.php:73
msgid "Scale"
msgstr "规模"

#: vc_map/counterbox.php:75
msgid "Optional. For example %, degrees, k, etc."
msgstr "可选择的例如%、度、k等。"

#: vc_map/counterbox.php:79
msgid "Width of the box"
msgstr "盒子的宽度"

#: vc_map/counterbox.php:81
msgid "Applicable if the element is a child of \"counters\" element"
msgstr "如果元素是“counters”元素的子元素，则适用"

#: vc_map/counterbox.php:83
msgid "One-third"
msgstr "三分之一"

#: vc_map/counterbox.php:84
msgid "Two"
msgstr "二"

#: vc_map/counterbox.php:85
msgid "Three"
msgstr "三"

#: vc_map/counterbox.php:86
msgid "Four"
msgstr "四"

#: vc_map/flip_banner.php:10
msgid "Flip Banner"
msgstr "翻转横幅"

#: vc_map/flip_banner.php:13
msgid "Banner with text on hover"
msgstr "悬停文本的横幅"

#: vc_map/flip_banner.php:14 vc_map/imagebox.php:36
msgid "Workscout"
msgstr "Workscout公司"

#: vc_map/flip_banner.php:18
msgid "Visible text"
msgstr "可见文本"

#: vc_map/flip_banner.php:25
msgid "Text displayed on hover"
msgstr "悬停时显示的文本"

#: vc_map/flip_banner.php:32
msgid "Banner url"
msgstr "横幅url"

#: vc_map/flip_banner.php:39 vc_map/imagebox.php:59
msgid "Background image"
msgstr "背景图像"

#: vc_map/flip_banner.php:42 vc_map/imagebox.php:62
#: vc_map/testimonials_wide.php:68
msgid "Select image from media library."
msgstr "从媒体库中选择图像。"

#: vc_map/flip_banner.php:46
msgid "Overlay color"
msgstr "外罩颜色"

#: vc_map/flip_banner.php:49
msgid "Select color."
msgstr "选择颜色。"

#: vc_map/flip_banner.php:53
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

#: vc_map/headline.php:10
msgid "Headline"
msgstr "大字标题"

#: vc_map/headline.php:13
msgid "Header"
msgstr "收割台"

#: vc_map/headline.php:27
msgid "Optional  subtitle"
msgstr "可选字幕"

#: vc_map/headline.php:40
msgid "Select element tag."
msgstr "选择元素标记。"

#: vc_map/headline.php:41
msgid "Select text alignment."
msgstr "选择文本对齐方式。"

#: vc_map/headline.php:42
msgid "Enter font size (add scale like px, %, em etc)."
msgstr "输入字体大小（添加比例，如px、%、em等）。"

#: vc_map/headline.php:43
msgid "Enter line height (add scale like px, %, em etc)."
msgstr "输入行高（添加比例，如px、%、em等）。"

#: vc_map/headline.php:44
msgid "Select color for your element."
msgstr "选择元素的颜色。"

#: vc_map/headline.php:50
msgid "Top margin"
msgstr "顶部边距"

#: vc_map/headline.php:65
msgid "Choose top margin (in px)"
msgstr "选择上边距（像素）"

#: vc_map/headline.php:69
msgid "Bottom margin"
msgstr "底部边距"

#: vc_map/headline.php:84
msgid "Choose bottom margin (in px)"
msgstr "选择下边距（像素）"

#: vc_map/headline.php:88
msgid "URL (Link)"
msgstr "URL（链接）"

#: vc_map/headline.php:90
msgid "Button link."
msgstr "按钮链接。"

#: vc_map/headline.php:94
msgid "Clearfix after?"
msgstr "清除之后？"

#: vc_map/headline.php:96
msgid ""
"Add clearfix after headline, you might want to disable it for some elements, "
"like the recent products carousel."
msgstr ""
"在标题之后添加clearfix，您可能希望对某些元素禁用它，例如最近的产品轮播。"

#: vc_map/headline.php:98
msgid "Yes, please"
msgstr "是的，请"

#: vc_map/headline.php:99
msgid "No, thank you"
msgstr "不，谢谢"

#: vc_map/iconbox.php:9 vc_map/iconbox.php:12
msgid "Iconbox"
msgstr "图标框"

#: vc_map/iconbox.php:32
msgid "Iconbox link"
msgstr "图标框链接"

#: vc_map/iconbox.php:49
msgid "Choose style"
msgstr "选择样式"

#: vc_map/imagebox.php:32
msgid "Imagebox"
msgstr "图像信箱"

#: vc_map/imagebox.php:35
msgid "Box displaying custom taxonomy"
msgstr "显示自定义分类的框"

#: vc_map/imagebox.php:43
msgid "Choose region"
msgstr "选择区域"

#: vc_map/imagebox.php:50
msgid "Or Job Type"
msgstr "或作业类型"

#: vc_map/imagebox.php:66
msgid "Add Featured badge?"
msgstr "添加特色徽章？"

#: vc_map/imagebox.php:73
msgid "Show counter?"
msgstr "显示计数器？"

#: vc_map/infobanner.php:9
msgid "Same window"
msgstr "同一窗口"

#: vc_map/infobanner.php:10
msgid "New window"
msgstr "新建窗口"

#: vc_map/infobanner.php:13
msgid "Info Banner"
msgstr "信息横幅"

#: vc_map/infobanner.php:16
msgid "Shows call-to-action box"
msgstr "显示行动调用框"

#: vc_map/infobanner.php:31 vc_map/pricing_table.php:65
msgid "Put here simple UL list"
msgstr "放在这里简单的UL列表"

#: vc_map/infobanner.php:48
msgid "Link target"
msgstr "链接目标"

#: vc_map/jobs.php:6
msgid "Jobs (WPJM)"
msgstr "作业（WPJM）"

#: vc_map/jobs.php:13
msgid "Per Page"
msgstr "每页"

#: vc_map/jobs.php:15
msgid ""
"Defaults to the ‘per page’ option in settings. This controls how many jobs "
"get listed per page.."
msgstr "默认为设置中的“每页”选项。这控制每页列出的作业数。。"

#: vc_map/jobs.php:20
msgid "Orderby"
msgstr "订购人"

#: vc_map/jobs.php:28 vc_map/pricing_woo_tables.php:48
#: vc_map/recent_blog.php:54 vc_map/spotlight_jobs.php:32
#: vc_map/spotlight_resumes.php:32 vc_map/testimonials_carousel.php:48
#: vc_map/testimonials_wide.php:32
msgid "Modified"
msgstr "被改进的"

#: vc_map/jobs.php:29
msgid "Rand"
msgstr "兰德"

#: vc_map/jobs.php:31
msgid ""
"Defaults to ‘featured’. Supports title, ID, name, date, modified, rand, "
"featured."
msgstr "默认为“特色”。支持标题、ID、名称、日期、修改、品牌、特色。"

#: vc_map/jobs.php:41
msgid ""
"Defaults to ‘desc’. Can be set to ‘asc’ or ‘desc’ to choose the sorting "
"direction."
msgstr "默认为“desc”。可以设置为“asc”或“desc”以选择排序方向。"

#: vc_map/jobs.php:46
msgid "Show filters (over the list)"
msgstr "显示筛选器（在列表上）"

#: vc_map/jobs.php:58
msgid "Show pagination"
msgstr "显示分页"

#: vc_map/jobs.php:80
msgid "Job types"
msgstr "工作类型"

#: vc_map/jobs.php:117 vc_map/spotlight_jobs.php:101
msgid "Filled"
msgstr "填满"

#: vc_map/map.php:6
msgid "Jobs/Resumes Map"
msgstr "工作/简历图"

#: vc_map/map.php:9
msgid "Shows map will all jobs/resumes"
msgstr "显示地图将显示所有作业/简历"

#: vc_map/map.php:15
msgid "Content source"
msgstr "内容来源"

#: vc_map/map.php:17
msgid "Choose maps or resumes (if applicable)"
msgstr "选择地图或简历（如果适用）"

#: vc_map/map.php:19
msgid "Job listings"
msgstr "工作列表"

#: vc_map/map.php:26
msgid "Map height (in px) "
msgstr "地图高度（像素）"

#: vc_map/map.php:29
msgid "Put just a number."
msgstr "只输入一个数字。"

#: vc_map/pricing_table.php:10 vc_map/pricing_table.php:13
msgid "Pricing table"
msgstr "定价表"

#: vc_map/pricing_table.php:18
msgid "Type of table"
msgstr "表格类型"

#: vc_map/pricing_table.php:27
msgid "Custom color"
msgstr "自定义颜色"

#: vc_map/pricing_table.php:29
msgid "Select custom background color for table."
msgstr "为表格选择自定义背景色。"

#: vc_map/pricing_table.php:36 vc_map/pricing_table.php:45
msgid ""
"Enter text which will be used as widget title. Leave blank if no title is "
"needed."
msgstr "输入将用作小部件标题的文本。如果不需要标题，请留空。"

#: vc_map/pricing_table.php:56
msgid "Per"
msgstr "每"

#: vc_map/pricing_table.php:69
msgid "Button URL"
msgstr "按钮URL"

#: vc_map/pricing_woo_tables.php:6
msgid "WooCommerce Pricing Tables"
msgstr "WooCommerce定价表"

#: vc_map/pricing_woo_tables.php:9
msgid "Lists Products from WooCommerce"
msgstr "列出WooCommerce的产品"

#: vc_map/pricing_woo_tables.php:22
msgid "Product types"
msgstr "产品类型"

#: vc_map/pricing_woo_tables.php:25
msgid "Job packages"
msgstr "工作包"

#: vc_map/pricing_woo_tables.php:26
msgid "Resume packages"
msgstr "恢复程序包"

#: vc_map/pricing_woo_tables.php:27
msgid "Job packages subscriptions"
msgstr "作业包订阅"

#: vc_map/pricing_woo_tables.php:28
msgid "Resume packages subscriptions"
msgstr "恢复包订阅"

#: vc_map/pricing_woo_tables.php:36
msgid "Set max limit for items or enter -1 to display all (limited to 1000)."
msgstr "设置项目的最大限制，或输入-1以显示全部（限制为1000）。"

#: vc_map/pricing_woo_tables.php:49 vc_map/recent_blog.php:55
#: vc_map/spotlight_jobs.php:33 vc_map/spotlight_resumes.php:33
#: vc_map/testimonials_carousel.php:49 vc_map/testimonials_wide.php:33
msgid "Random"
msgstr "随机的"

#: vc_map/recent_blog.php:10
msgid "Recent blog posts"
msgstr "最近的博客文章"

#: vc_map/recent_blog.php:13
msgid "Recent posts list"
msgstr "最近的帖子列表"

#: vc_map/recent_blog.php:28
msgid "In how many columns will be post displayed"
msgstr "将在多少列中发布显示"

#: vc_map/recent_blog.php:36
msgid "Masonry mode"
msgstr "砌体模式"

#: vc_map/recent_blog.php:56
msgid "Comment count"
msgstr "注释计数"

#: vc_map/recent_blog.php:57
msgid "Menu order"
msgstr "菜单顺序"

#: vc_map/recent_blog.php:73
msgid "Exclude posts, leave empty to not exclude anything"
msgstr "排除帖子，留空不排除任何内容"

#: vc_map/recent_blog.php:81
msgid "Show only this categories"
msgstr "仅显示此类别"

#: vc_map/recent_blog.php:87
msgid "Show only this tags"
msgstr "仅显示此标记"

#: vc_map/recent_blog.php:93 vc_map/spotlight_jobs.php:153
msgid "Limit content by"
msgstr "限制内容"

#: vc_map/recent_blog.php:96 vc_map/spotlight_jobs.php:156
msgid "Words"
msgstr "话"

#: vc_map/recent_blog.php:97 vc_map/spotlight_jobs.php:157
msgid "Characters"
msgstr "字符"

#: vc_map/recent_blog.php:102 vc_map/spotlight_jobs.php:162
msgid "Limit"
msgstr "限度"

#: vc_map/recent_blog.php:104 vc_map/spotlight_jobs.php:164
msgid "Limit number"
msgstr "限制数量"

#: vc_map/search_jobs.php:11
msgid "Search Jobs Banner"
msgstr "搜索工作横幅"

#: vc_map/search_jobs.php:14
msgid "Shows search box like on home page"
msgstr "在主页上显示搜索框"

#: vc_map/search_jobs.php:32
msgid "Show or hide jobs counter"
msgstr "显示或隐藏作业计数器"

#: vc_map/spotlight_jobs.php:9
msgid "Featured jobs carousel"
msgstr "特色工作转盘"

#: vc_map/spotlight_jobs.php:12
msgid "Shows carousel with selected jobs"
msgstr "显示带有选定作业的转盘"

#: vc_map/spotlight_jobs.php:53
msgid "Job Meta data"
msgstr "作业元数据"

#: vc_map/spotlight_jobs.php:70 vc_map/spotlight_resumes.php:53
msgid "From Categories only"
msgstr "仅来自类别"

#: vc_map/spotlight_jobs.php:80
msgid "From job types only"
msgstr "仅来自作业类型"

#: vc_map/spotlight_jobs.php:82
msgid "Add job types."
msgstr "添加作业类型。"

#: vc_map/spotlight_jobs.php:91
msgid "Show only this jobs"
msgstr "仅显示此作业"

#: vc_map/spotlight_jobs.php:93
msgid "Select jobs."
msgstr "选择作业。"

#: vc_map/spotlight_jobs.php:104 vc_map/spotlight_jobs.php:146
#: vc_map/spotlight_resumes.php:119
msgid "Show all"
msgstr "全部显示"

#: vc_map/spotlight_jobs.php:105
msgid "Show only filled"
msgstr "仅显示已填充"

#: vc_map/spotlight_jobs.php:106
msgid "Hide filled"
msgstr "隐藏已填充"

#: vc_map/spotlight_jobs.php:112 vc_map/spotlight_resumes.php:76
msgid "Visible Elements"
msgstr "可见元素"

#: vc_map/spotlight_jobs.php:114 vc_map/spotlight_resumes.php:78
msgid ""
"How many elements are visible at once for each screen size (desktop, "
"netbook, tablet, mobile phone)."
msgstr "每种屏幕尺寸（桌面、上网本、平板电脑、手机）一次可以看到多少元素。"

#: vc_map/spotlight_jobs.php:116 vc_map/spotlight_resumes.php:80
msgid "1,1,1,1"
msgstr "1,1,1,1"

#: vc_map/spotlight_jobs.php:117 vc_map/spotlight_resumes.php:81
msgid "2,1,1,1"
msgstr "2,1,1,1"

#: vc_map/spotlight_jobs.php:118 vc_map/spotlight_resumes.php:82
msgid "2,2,1,1"
msgstr "2,2,1,1"

#: vc_map/spotlight_jobs.php:119 vc_map/spotlight_resumes.php:83
msgid "3,2,1,1"
msgstr "3,2,1,1"

#: vc_map/spotlight_jobs.php:120 vc_map/spotlight_resumes.php:84
msgid "3,3,1,1"
msgstr "3,3,1,1"

#: vc_map/spotlight_jobs.php:121 vc_map/spotlight_resumes.php:85
msgid "4,3,2,2"
msgstr "4,3,2,2"

#: vc_map/spotlight_jobs.php:147 vc_map/spotlight_resumes.php:120
msgid "Show only featured"
msgstr "仅显示特色"

#: vc_map/spotlight_resumes.php:9
msgid "Featured Resumes carousel"
msgstr "特色简历转盘"

#: vc_map/spotlight_resumes.php:12
msgid "Shows carousel with selected resumes"
msgstr "显示带有选定简历的转盘"

#: vc_map/spotlight_resumes.php:55
msgid "Add resumes categories."
msgstr "添加简历类别。"

#: vc_map/spotlight_resumes.php:65
msgid "Show only this resumes"
msgstr "仅显示此简历"

#: vc_map/spotlight_resumes.php:67
msgid "Select resumes."
msgstr "选择简历。"

#: vc_map/spotlight_resumes.php:100
msgid "Candidate photo"
msgstr "候选人照片"

#: vc_map/testimonials_carousel.php:9
msgid "Testimonials Carousel"
msgstr "证词转盘"

#: vc_map/testimonials_carousel.php:12
msgid "Shows clients testimonials"
msgstr "显示客户评价"

#: vc_map/testimonials_carousel.php:63 vc_map/testimonials_wide.php:47
msgid "Exclude Testomionials"
msgstr "排除睾丸"

#: vc_map/testimonials_carousel.php:72 vc_map/testimonials_wide.php:56
msgid "Include Testomionials"
msgstr "包括睾丸"

#: vc_map/testimonials_wide.php:9
msgid "Testimonials (old)"
msgstr "证词（旧）"

#: vc_map/testimonials_wide.php:65
msgid "Background Image for Testomionials section"
msgstr "睾丸部分的背景图像"

#: workscout-core-template-functions.php:98
msgid "--Choose page--"
msgstr "--选择页面--"

#: workscout-core-template-functions.php:153
#: workscout-core-template-functions.php:169
msgid "Anywhere"
msgstr "在任何地方"

#: workscout-core-template-functions.php:404
msgid "company"
msgstr "公司"

#: workscout-core-template-functions.php:934
#, php-format
msgid "\"%s\" (filetype %s) needs to be one of the following file types: %s"
msgstr "“%s”（文件类型%s）需要是以下文件类型之一：%s"

#: workscout-core-template-functions.php:936
#, php-format
msgid "Uploaded files need to be one of the following file types: %s"
msgstr "上载的文件必须是以下文件类型之一：%s"

#: workscout-core.php:173
msgid "CMB2 Plugin is missing CMB2!"
msgstr "CMB2插件缺少CMB2！"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WorkScout-Core - WorkScout WPJM Plugin by Purethemes"
msgstr "WorkScout Core-Purethemes的WorkScoutWPJM插件"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://www.purethemes.net/"
msgstr "http://www.purethemes.net/"

#. Description of the plugin/theme
msgid "WPJM Plugin from Purethemes.net for WorkScout theme"
msgstr "Purethemes的WPJM插件。net for WorkScout主题"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Purethemes.net"
msgstr "Purethemes.net网站"
